msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Luxeritas\n"
"POT-Creation-Date: 2022-03-19 10:48+0900\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-23 15:31+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Thought is Free\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.3.1\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_x;gettext;gettext_noop\n"
"X-Poedit-Basepath: .\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: ../..\n"
"X-Poedit-SearchPath-1: ../../inc\n"

#: ../../404.php:71 ../../languages/site/translations.php:2
msgid "Sorry, but you are looking for something that isn&#8217;t here."
msgstr "Sorry, but you are looking for something that isn&#8217;t here."

#: ../../breadcrumb.php:137 ../../inc/json-ld.php:373 ../../inc/widget.php:187
#: ../../languages/site/translations.php:6
msgid "F j, Y"
msgstr "F j, Y"

#: ../../breadcrumb.php:140 ../../inc/description.php:47
#: ../../inc/json-ld.php:376 ../../languages/site/translations.php:7
msgid "F Y"
msgstr "F Y"

#: ../../breadcrumb.php:143 ../../inc/json-ld.php:379
#: ../../languages/site/translations.php:8
msgid "Y"
msgstr "Y"

#: ../../breadcrumb.php:149 ../../search.php:24 ../../inc/json-ld.php:386
#: ../../languages/site/translations.php:9
#, php-format
msgid "Search results of [%s]"
msgstr "Search results of [%s]"

#: ../../breadcrumb.php:161 ../../languages/site/translations.php:10
msgid "Page not found"
msgstr "未找到页面"

#: ../../comments.php:23 ../../inc/custom.php:1321
#: ../../languages/site/translations.php:11
msgid "Discussion"
msgstr "讨论"

#: ../../comments.php:61 ../../languages/site/translations.php:13
msgid "says:"
msgstr "says:"

#: ../../comments.php:67 ../../languages/site/translations.php:14
msgid "Your comment is awaiting moderation."
msgstr "您的评论正在等待审核。"

#: ../../comments.php:75 ../../languages/site/translations.php:15
#, php-format
msgid "%1$s at %2$s"
msgstr "%1$s at %2$s"

#: ../../comments.php:75 ../../languages/site/translations.php:16
msgid "(Edit)"
msgstr "(Edit)"

#: ../../comments.php:125 ../../comments.php:204
#: ../../languages/site/translations.php:12
msgid "New Comments"
msgstr "新的评论"

#: ../../comments.php:136 ../../languages/site/translations.php:18
msgid "New Pnigbacks &amp; Trackbacks"
msgstr "New Pnigbacks &amp; Trackbacks"

#: ../../comments.php:205 ../../languages/site/translations.php:17
msgid "No comments yet.  Be the first one!"
msgstr "还没有评论，成为第一个！"

#: ../../comments.php:218 ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:41
#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:65
#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:28
#: ../../languages/site/translations.php:19
msgid "Name"
msgstr "名字"

#: ../../comments.php:220 ../../languages/site/translations.php:20
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: ../../comments.php:222 ../../languages/site/translations.php:21
msgid "Website"
msgstr "网站"

#: ../../comments.php:290 ../../languages/site/translations.php:22
msgid "Captcha"
msgstr "验证码"

#: ../../comments.php:293 ../../languages/site/translations.php:23
msgid "Enter Captcha"
msgstr "输入验证码"

#: ../../comments.php:302 ../../languages/site/translations.php:24
msgid "Leave a Reply"
msgstr "发表回复"

#: ../../comments.php:303 ../../mobile-buttons.php:72
#: ../../inc/customize.php:45 ../../languages/site/translations.php:25
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: ../../comments.php:311 ../../languages/site/translations.php:26
msgid "To comment"
msgstr "去评论"

#: ../../functions.php:190
msgid "Header Nav (Global Nav)"
msgstr "页眉导航（全局导航）"

#: ../../functions.php:191 ../../inc/custom.php:3565
msgid "Header Band Menu"
msgstr "页眉带菜单"

#: ../../functions.php:192 ../../inc/custom.php:4447 ../../inc/custom.php:4513
#: ../../inc/custom.php:4525 ../../inc/custom.php:4537
#: ../../inc/custom.php:4549
msgid "Footer Nav "
msgstr "页脚导航 "

#: ../../functions.php:365 ../../languages/site/translations.php:49
msgid "Connection to the authentication server failed. Please try again later."
msgstr "与认证服务器的连接失败，请稍后再试。"

#: ../../functions.php:366 ../../languages/site/translations.php:50
msgid "You have been identified as a bot and could not authenticate."
msgstr "您已被确认为机器人，无法进行认证。"

#: ../../functions.php:398 ../../languages/site/translations.php:51
msgid "Please enter image authentication."
msgstr "请输入图像认证。"

#: ../../functions.php:404 ../../languages/site/translations.php:52
msgid "Image authentication is incorrect."
msgstr "图像认证不正确。"

#: ../../head-band.php:78 ../../searchform.php:24
#: ../../languages/site/translations.php:53
msgid "Search for"
msgstr "Search for"

#: ../../head-band.php:79 ../../mobile-buttons.php:78 ../../navi.php:149
#: ../../searchform.php:26 ../../inc/codemirror.php:100
#: ../../inc/customize.php:46 ../../inc/theme-editor-script.php:62
#: ../../languages/site/translations.php:54
msgid "Search"
msgstr "Search"

#: ../../head-band.php:148 ../../inc/custom.php:3885 ../../inc/custom.php:3898
#: ../../inc/custom.php:6014 ../../inc/custom.php:6145 ../../inc/widget.php:620
#: ../../inc/widget.php:716 ../../languages/site/translations.php:27
msgid "Hatena Bookmark"
msgstr "Hatena Bookmark"

#: ../../loop-grid.php:158 ../../loop-normal.php:154 ../../loop.php:152
#: ../../search.php:50 ../../languages/site/translations.php:32
msgid "Sorry, the requested post was not found."
msgstr "对不起，没有找到所需的帖子。"

#: ../../mobile-buttons.php:29 ../../inc/custom.php:1447
#: ../../inc/defaults.php:72 ../../inc/sections/widget-area.php:28
#: ../../inc/sections/widget-area.php:50 ../../inc/sections/widget-body.php:36
#: ../../inc/sections/widget-body.php:58
#: ../../languages/site/translations.php:5
msgid "Home"
msgstr "首页"

#: ../../mobile-buttons.php:34 ../../navi.php:83 ../../navi.php:139
#: ../../languages/site/translations.php:38
msgid "Menu"
msgstr "菜单"

#: ../../mobile-buttons.php:53 ../../navi.php:143
#: ../../languages/site/translations.php:33
msgid "Sidebar"
msgstr "侧边栏"

#: ../../mobile-buttons.php:64 ../../languages/site/translations.php:34
msgid "TOC"
msgstr "目录"

#: ../../mobile-buttons.php:83 ../../languages/site/translations.php:37
msgid "Page Top"
msgstr "页首"

#: ../../navi.php:25
msgid " Menu"
msgstr " 菜单"

#: ../../navi.php:87 ../../navi.php:153 ../../inc/widget.php:1711
#: ../../inc/widget.php:1740 ../../languages/site/translations.php:39
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: ../../navi.php:147 ../../languages/site/translations.php:36
msgid " Prev "
msgstr " 上一页 "

#: ../../navi.php:148 ../../languages/site/translations.php:35
msgid " Next "
msgstr " 下一页 "

#: ../../page.php:151 ../../page.php:155 ../../single.php:137
#: ../../single.php:141 ../../languages/site/translations.php:42
msgid "Posted by"
msgstr "发布者"

#: ../../page.php:167 ../../single.php:153 ../../inc/ladmin.php:47
#: ../../languages/site/translations.php:90
msgid "Origin"
msgstr "原作"

#: ../../page.php:168 ../../single.php:154 ../../inc/ladmin.php:57
#: ../../languages/site/translations.php:93
msgid "Validate"
msgstr "验证"

#: ../../page.php:169 ../../single.php:155 ../../inc/customize.php:105
#: ../../inc/ladmin.php:58 ../../languages/site/translations.php:94
msgid "Cache"
msgstr "缓存"

#: ../../page.php:173 ../../page.php:178 ../../single.php:159
#: ../../single.php:164 ../../inc/ladmin.php:101
#: ../../languages/site/translations.php:40
msgid "Edit This"
msgstr "Edit This"

#: ../../page.php:231 ../../single.php:214
#: ../../languages/site/translations.php:41
msgid "No posts yet"
msgstr "还没有帖子"

#: ../../page.php:265 ../../single.php:247
#: ../../languages/site/translations.php:43
msgid "Next"
msgstr "下一页"

#: ../../page.php:270 ../../page.php:298 ../../single.php:252
#: ../../single.php:280 ../../languages/site/translations.php:44
msgid "Home "
msgstr "首页 "

#: ../../page.php:293 ../../single.php:275
#: ../../languages/site/translations.php:45
msgid "Prev"
msgstr "上一页"

#: ../../page.php:315 ../../single.php:358
#: ../../languages/site/translations.php:46
msgid "TrackBack URL"
msgstr "引用网址"

#: ../../related.php:166 ../../languages/site/translations.php:47
msgid "No related posts yet."
msgstr "还没有相关的帖子。"

#: ../../search.php:25 ../../languages/site/translations.php:30
#, php-format
msgid " : %s"
msgstr " : %s"

#: ../../search.php:49 ../../languages/site/translations.php:48
msgid "No search hits"
msgstr "没有搜索到"

#: ../../single.php:318 ../../languages/site/translations.php:55
msgid "Related Posts"
msgstr "相关帖子"

#: ../../sns-front.php:193 ../../sns-front.php:194 ../../sns.php:223
#: ../../sns.php:224 ../../languages/site/translations.php:56
msgid "Send to LINE"
msgstr "Send to LINE"

#: ../../inc/admin-comments.php:22
msgid "Show only admins."
msgstr "只显示管理员。"

#: ../../inc/admin-comments.php:41 ../../inc/wpfunc.php:1443
#: ../../languages/site/translations.php:57
msgid "Only administrators can see this comment."
msgstr "只有管理员可以看到这个评论。"

#: ../../inc/admin-common-func.php:59 ../../inc/post-meta-boxes.php:184
#: ../../inc/sections/amp.php:100 ../../inc/sections/design-create.php:43
#: ../../inc/sections/ogp.php:70 ../../inc/sections/seo.php:498
#: ../../inc/sections/seo.php:540
msgid "Set image"
msgstr "设置图像"

#: ../../inc/admin-common-func.php:204 ../../inc/tinymce-settings.php:59
#: ../../inc/tinymce-settings.php:78
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: ../../inc/admin-common-func.php:205 ../../inc/phrase-post.php:198
#: ../../inc/phrase-post.php:284 ../../inc/sections/phrase-list.php:116
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:37
#: ../../inc/sections/phrase-sample.php:23
msgid "HTML pattern"
msgstr "HTML 模式"

#: ../../inc/admin-common-func.php:206 ../../inc/admin-common-func.php:310
#: ../../inc/customize.php:76 ../../inc/shortcode-post.php:206
#: ../../inc/shortcode-post.php:284 ../../inc/sections/shortcode-list.php:66
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:90
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:151
#: ../../inc/sections/shortcode-sample.php:23
msgid "Shortcode"
msgstr "短代码"

#: ../../inc/admin-common-func.php:207 ../../inc/admin-common-func.php:311
#: ../../inc/blogcard-post-func.php:146 ../../inc/blogcard-post-func.php:218
#: ../../inc/custom.php:5453
msgid "Blog Card"
msgstr "Blog Card"

#: ../../inc/admin-common-func.php:208
msgid "Show blocks"
msgstr "显示区块"

#: ../../inc/admin-common-func.php:209 ../../inc/sections/search.php:73
msgid "Bold"
msgstr "加粗"

#: ../../inc/admin-common-func.php:210
msgid "Italic"
msgstr "Italic"

#: ../../inc/admin-common-func.php:211 ../../inc/phrase-sample.php:20
msgid "Bulleted list"
msgstr "Bulleted list"

#: ../../inc/admin-common-func.php:212 ../../inc/phrase-sample.php:21
msgid "Numbered list"
msgstr "Numbered list"

#: ../../inc/admin-common-func.php:213
msgid "Blockquote"
msgstr "Blockquote"

#: ../../inc/admin-common-func.php:214
msgid "Align left"
msgstr "Align left"

#: ../../inc/admin-common-func.php:215 ../../inc/custom.php:1997
#: ../../inc/custom.php:2010 ../../inc/custom.php:4099
#: ../../inc/widget.php:1140
msgid "Align center"
msgstr "Align center"

#: ../../inc/admin-common-func.php:216
msgid "Align right"
msgstr "Align right"

#: ../../inc/admin-common-func.php:217
msgid "Insert/edit link"
msgstr "Insert/edit link"

#: ../../inc/admin-common-func.php:218
msgid "Remove link"
msgstr "Remove link"

#: ../../inc/admin-common-func.php:219
msgid "Table"
msgstr "Table"

#: ../../inc/admin-common-func.php:220 ../../inc/tinymce-before-init.php:139
msgid "Emoji"
msgstr "Emoji"

#: ../../inc/admin-common-func.php:221
msgid "Read more..."
msgstr "Read more..."

#: ../../inc/admin-common-func.php:222
msgid "Page break"
msgstr "Page break"

#: ../../inc/admin-common-func.php:236 ../../inc/custom.php:2336
#: ../../inc/custom.php:4793 ../../inc/sections/securimage.php:48
msgid "Font size"
msgstr "Font size"

#: ../../inc/admin-common-func.php:237
msgid "Font family "
msgstr "Font family "

#: ../../inc/admin-common-func.php:238
msgid "Strikethrough"
msgstr "Strikethrough"

#: ../../inc/admin-common-func.php:239
msgid "Underline"
msgstr "Underline"

#: ../../inc/admin-common-func.php:240
msgid "Horizontal line"
msgstr "Horizontal line"

#: ../../inc/admin-common-func.php:241 ../../inc/custom.php:1516
#: ../../inc/custom.php:2752 ../../inc/custom.php:2763
#: ../../inc/custom.php:2799 ../../inc/custom.php:2835
#: ../../inc/custom.php:3633 ../../inc/custom.php:3710
#: ../../inc/custom.php:4230 ../../inc/custom.php:4692
#: ../../inc/custom.php:5061 ../../inc/custom.php:5097
#: ../../inc/tinymce-settings.php:45 ../../inc/widget.php:1760
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:35 ../../inc/sections/balloon-css.php:61
#: ../../inc/sections/securimage.php:64
msgid "Text color"
msgstr "Text color"

#: ../../inc/admin-common-func.php:242 ../../inc/custom.php:1528
#: ../../inc/custom.php:2868 ../../inc/custom.php:2879
#: ../../inc/custom.php:2904 ../../inc/custom.php:2941
#: ../../inc/custom.php:2978 ../../inc/custom.php:3015
#: ../../inc/custom.php:3052 ../../inc/custom.php:3657
#: ../../inc/custom.php:3722 ../../inc/custom.php:4254
#: ../../inc/custom.php:4326 ../../inc/custom.php:4537
#: ../../inc/custom.php:4704 ../../inc/custom.php:5073
#: ../../inc/custom.php:5109 ../../inc/tinymce-settings.php:49
#: ../../inc/widget.php:104 ../../inc/widget.php:1458 ../../inc/widget.php:1762
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:39 ../../inc/sections/balloon-css.php:65
#: ../../inc/sections/pwa-theme.php:42 ../../inc/sections/search.php:98
#: ../../inc/sections/securimage.php:77
msgid "Background color"
msgstr "背景颜色"

#: ../../inc/admin-common-func.php:243
msgid "Paste as text"
msgstr "Paste as text"

#: ../../inc/admin-common-func.php:244
msgid "Clear formatting"
msgstr "Clear formatting"

#: ../../inc/admin-common-func.php:245
msgid "Special character"
msgstr "Special character"

#: ../../inc/admin-common-func.php:246
msgid "Decrease indent"
msgstr "Decrease indent"

#: ../../inc/admin-common-func.php:247
msgid "Increase indent"
msgstr "Increase indent"

#: ../../inc/admin-common-func.php:248 ../../inc/codemirror.php:98
#: ../../inc/theme-editor-script.php:71
msgid "Undo"
msgstr "Undo"

#: ../../inc/admin-common-func.php:249 ../../inc/codemirror.php:99
#: ../../inc/theme-editor-script.php:72
msgid "Redo"
msgstr "Redo"

#: ../../inc/admin-common-func.php:250
msgid "Find and replace"
msgstr "Find and replace"

#: ../../inc/admin-common-func.php:251
msgid "Keyboard Shortcuts"
msgstr "Keyboard Shortcuts"

#: ../../inc/admin-common-func.php:261 ../../inc/custom.php:4841
#: ../../inc/widget.php:1536 ../../inc/widget.php:1576 ../../inc/wpfunc.php:888
#: ../../languages/site/translations.php:63
msgid "Table of Contents"
msgstr "Table of Contents"

#: ../../inc/admin-common-func.php:262
msgid "Copy"
msgstr "Copy"

#: ../../inc/admin-common-func.php:263
msgid "Paste"
msgstr "Paste"

#: ../../inc/admin-common-func.php:264
msgid "Cut"
msgstr "Cut"

#: ../../inc/admin-common-func.php:265
msgid "Nonbreaking space"
msgstr "Nonbreaking space"

#: ../../inc/admin-common-func.php:266
msgid "Anchor"
msgstr "Anchor"

#: ../../inc/admin-common-func.php:267
msgid "Insert date/time"
msgstr "Insert date/time"

#: ../../inc/admin-common-func.php:268
msgid "Left to right"
msgstr "Left to right"

#: ../../inc/admin-common-func.php:269
msgid "Right to left"
msgstr "Right to left"

#: ../../inc/admin-common-func.php:270
msgid "Source code"
msgstr "Source code"

#: ../../inc/admin-common-func.php:271
msgid "Justify"
msgstr "Justify"

#: ../../inc/admin-common-func.php:272
msgid "Show invisible characters"
msgstr "Show invisible characters"

#: ../../inc/admin-common-func.php:273
msgid "Superscript"
msgstr "Superscript"

#: ../../inc/admin-common-func.php:274
msgid "Subscript"
msgstr "Subscript"

#: ../../inc/admin-common-func.php:275
msgid "Insert/edit image"
msgstr "Insert/edit image"

#: ../../inc/admin-common-func.php:276
msgid "Insert/edit video"
msgstr "Insert/edit video"

#: ../../inc/admin-common-func.php:277
msgid "Print"
msgstr "Print"

#: ../../inc/admin-common-func.php:278
msgid "Fullscreen"
msgstr "Fullscreen"

#: ../../inc/admin-common-func.php:309 ../../inc/customize.php:75
msgid "HTML patterns"
msgstr "HTML patterns"

#: ../../inc/admin-common-func.php:312
msgid "close tags"
msgstr "close tags"

#: ../../inc/admin-func.php:60
msgid ""
"Address (URL) of &quot;Settings -&gt; General&quot; is not set to SSL "
"(https://). Please check the setting."
msgstr ""
"Address (URL) of &quot;Settings -&gt; General&quot; is not set to SSL "
"(https://). Please check the setting."

#: ../../inc/admin-func.php:72
msgid "The compression is incomplete because there is a syntax error in CSS."
msgstr "The compression is incomplete because there is a syntax error in CSS."

#: ../../inc/admin-func.php:166 ../../inc/admin-func.php:176
msgid "Customizer"
msgstr "Customizer"

#: ../../inc/admin-func.php:177 ../../inc/admin-func.php:185
msgid "Customize"
msgstr "Customize"

#: ../../inc/admin-func.php:185
msgid "Appearance"
msgstr "Appearance"

#: ../../inc/admin-func.php:192 ../../inc/admin-func.php:193
msgid "Management features"
msgstr "Management features"

#: ../../inc/admin-func.php:210 ../../inc/admin-func.php:211
msgid "Registration pattern"
msgstr "Registration pattern"

#: ../../inc/admin-func.php:219 ../../inc/widget.php:1601
msgid "Reusable Blocks"
msgstr "Reusable Blocks"

#: ../../inc/admin-func.php:227
msgid "Design select"
msgstr "Design select"

#: ../../inc/admin-func.php:234 ../../inc/admin-func.php:235
#: ../../inc/customize.php:111
msgid "Speed settings"
msgstr "Speed settings"

#: ../../inc/admin-func.php:242 ../../inc/admin-func.php:243
#: ../../inc/customize.php:105
msgid "Counter"
msgstr "Counter"

#: ../../inc/admin-func.php:250 ../../inc/admin-func.php:251
#: ../../inc/customize.php:133
msgid "Child Theme Editor"
msgstr "Child Theme Editor"

#: ../../inc/admin-func.php:274 ../../inc/admin-func.php:733
#: ../../inc/admin-func.php:894 ../../inc/customize.php:200
#: ../../inc/design-editor.php:88 ../../inc/theme-editor.php:133
msgid "The theme selected is not the child theme, but the parent theme"
msgstr "选择的主题不是子主题，而是父主题"

#: ../../inc/admin-func.php:734 ../../inc/admin-func.php:895
#: ../../inc/customize.php:202 ../../inc/design-editor.php:89
#: ../../inc/theme-editor.php:134
msgid "This feature can only be used when the child theme is selected."
msgstr "这个功能只有在选择子主题时才能使用。"

#: ../../inc/admin-func.php:740
msgid "Filename is not entered."
msgstr "没有输入文件名。"

#: ../../inc/admin-func.php:754
msgid "The filename contains characters that can&apos;t be used."
msgstr "文件名含有不能使用的字符。"

#: ../../inc/admin-func.php:864 ../../inc/create-javascript.php:1513
#: ../../inc/design-editor.php:98 ../../inc/theme-editor.php:143
#: ../../languages/site/translations.php:58
msgid "This theme is broken."
msgstr "主题损坏。"

#: ../../inc/admin-func.php:868 ../../inc/block-pattern-regist.php:56
#: ../../inc/phrase-regist.php:60 ../../inc/restore.php:40
#: ../../inc/shortcode-regist.php:130 ../../inc/thk-filesystem.php:32
#: ../../inc/thk-filesystem.php:36
msgid "Error saving file."
msgstr "文件保存错误。"

#: ../../inc/admin-func.php:913
msgid "Changes are properly reflected"
msgstr "Changes are properly reflected"

#: ../../inc/admin-func.php:932 ../../inc/admin-func.php:946
#, php-format
msgid "The %s logo is too large."
msgstr "The %s logo is too large."

#: ../../inc/admin-func.php:932
msgid "Site"
msgstr "Site"

#: ../../inc/admin-func.php:932 ../../inc/admin-func.php:946
#: ../../inc/sections/amp.php:81 ../../inc/sections/seo.php:484
msgid "* the image must be within 600px width, height 60px."
msgstr "*图像必须在600px宽度内，高度为60px。"

#: ../../inc/admin-func.php:971
msgid "Please delete your browser cache."
msgstr "请删除你的浏览器缓存。"

#: ../../inc/admin-func.php:972
#, php-format
msgid ""
"WordPress has been upgraded ( %s -&gt; %s ). browser cache may cause a bug."
msgstr "WordPress已经升级 ( %s -&gt; %s )。浏览器缓存可能导致一个错误。"

#: ../../inc/admin-func.php:1077
msgid ""
"File output cannot be &quot;Dynamic&quot; because the permalink setting is "
"set to &quot;Plain&quot;."
msgstr "文件输出不能是&quot;动态&quot;，因为固定设置是&quot;普通&quot;。"

#: ../../inc/admin-func.php:1120
msgid "Jetpack plugin and Luxeritas theme&apos;s Lazy Load function conflict."
msgstr "Jetpack插件和Luxeritas主题&apos;的 懒加载 功能冲突。"

#: ../../inc/admin-func.php:1124
msgid "Jetpack plugin and Luxeritas theme&apos;s OGP conflict."
msgstr "Jetpack插件和Luxeritas主题&apos;的OGP冲突。"

#: ../../inc/admin-func.php:1380 ../../inc/design-create.php:32
msgid ""
"Failed to create temporary file with PHP. Check the setting of &quot;"
"upload_tmp_dir&quot; in PHP."
msgstr "用 PHP 创建临时文件失败。检查PHP中&quot;upload_tmp_dir&quot;的设置。"

#: ../../inc/admin-func.php:1827 ../../inc/block-pattern-regist.php:63
#: ../../inc/phrase-regist.php:67 ../../inc/restore.php:46
#: ../../inc/shortcode-regist.php:137
msgid "You do not have permission to create and save files."
msgstr "你没有创建和保存文件的权限。"

#: ../../inc/admin-func.php:1828 ../../inc/block-pattern-regist.php:64
#: ../../inc/phrase-regist.php:68 ../../inc/restore.php:47
#: ../../inc/shortcode-regist.php:138
msgid ""
"Please check the owner and permissions of the following file or directory."
msgstr "请检查以下文件或目录的所有者和权限。"

#: ../../inc/admin-func.php:1846
msgid "Maximum stack depth exceeded."
msgstr "超过最大堆叠深度。"

#: ../../inc/admin-func.php:1849
msgid "Underflow or the modes mismatch."
msgstr "溢出或模式不匹配。"

#: ../../inc/admin-func.php:1852
msgid "Unexpected control character found."
msgstr "发现意外的控制字符。"

#: ../../inc/admin-func.php:1855
msgid "Syntax error, malformed JSON."
msgstr "语法错误，JSON格式错误。"

#: ../../inc/admin-func.php:1858
msgid "Malformed UTF-8 characters, possibly incorrectly encoded."
msgstr "UTF-8字符格式不正确，可能编码错误。"

#: ../../inc/admin-func.php:1864
msgid "One or more recursive references in the value to be encoded."
msgstr "要编码的值中的一个或多个递归引用。"

#: ../../inc/admin-func.php:1867
msgid "One or more NAN or INF values in the value to be encoded."
msgstr "要编码的值中的一个或多个NAN或INF值。"

#: ../../inc/admin-func.php:1870
msgid "A value of a type that cannot be encoded was given."
msgstr "给定了一个无法编码的类型的值。"

#: ../../inc/admin-post-func.php:151
msgid "There is no active shortcode"
msgstr "没有活动的短码"

#: ../../inc/admin-post-func.php:323
msgid "Small"
msgstr "小型"

#: ../../inc/admin-post-func.php:331
msgid "Medium"
msgstr "中型"

#: ../../inc/admin-post-func.php:339
msgid "Large"
msgstr "大型"

#: ../../inc/admin-post-func.php:347
msgid "Huge"
msgstr "巨大"

#: ../../inc/admin-post-func.php:355
msgid "Normal"
msgstr "普通"

#: ../../inc/amp-func.php:523 ../../languages/site/translations.php:59
msgid "Adsense has a mistake. Some adsense is not displayed properly."
msgstr "Adsense有一个错误。有些广告不能正常显示。"

#: ../../inc/back-compat.php:26 ../../inc/back-compat.php:27
#: ../../languages/site/translations.php:62
#, php-format
msgid ""
"Luxeritas requires at least %s version %s. You are running version %s. "
"Please upgrade and try again."
msgstr "Luxeritas至少需要 %s version %s.你正在运行 version %s.请升级并重试。"

#: ../../inc/block-pattern-regist.php:34 ../../inc/phrase-regist.php:34
#: ../../inc/shortcode-regist.php:56
#, php-format
msgid "This %s has already been registered."
msgstr "这个 %s 已经被注册了。"

#: ../../inc/block-pattern-regist.php:34 ../../inc/phrase-regist.php:34
msgid "label"
msgstr "label"

#: ../../inc/block-pattern-regist.php:46 ../../inc/phrase-regist.php:46
#: ../../inc/restore.php:29 ../../inc/shortcode-regist.php:120
msgid "Could not create directory."
msgstr "无法创建目录。"

#: ../../inc/blogcard-func.php:134 ../../languages/site/translations.php:60
msgid "Creating a cache ..."
msgstr "正在创建缓存。。。"

#: ../../inc/blogcard-func.php:211 ../../inc/filters.php:925
#: ../../languages/site/translations.php:65
#, php-format
msgid "%s Category"
msgstr "%s Category"

#: ../../inc/blogcard-func.php:901 ../../inc/sns-cache.php:43
msgid "Could not create cache directory."
msgstr "无法创建缓存目录。"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:37
msgid "Insert Blog Card"
msgstr "插入 Blog Card"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:45 ../../inc/blogcard-post-func.php:94
msgid "Link Text"
msgstr "Link Text"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:50 ../../inc/blogcard-post-func.php:99
msgid "Open link in a new tab"
msgstr "在新标签中打开链接"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:102
msgid "Insert"
msgstr "插入"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:187
msgid "Add Link"
msgstr "Add Link"

#: ../../inc/blogcard-post-func.php:205 ../../inc/tinymce-settings.php:146
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:219
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:228
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:293
msgid "Cancel"
msgstr "Cancel"

#: ../../inc/codemirror.php:20 ../../inc/tinymce-settings.php:121
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:208
#: ../../inc/sections/editor-t-settings.php:135
#: ../../inc/sections/editor-v-settings.php:237
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:217
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:274
msgid "Save"
msgstr "Save"

#: ../../inc/codemirror.php:24 ../../inc/codemirror.php:37
#: ../../inc/customize.php:100 ../../inc/sections/pagination.php:20
msgid "Settings"
msgstr "Settings"

#: ../../inc/codemirror.php:25
msgid "Commands"
msgstr "命令"

#: ../../inc/codemirror.php:31
msgid "File editing"
msgstr "文件编辑"

#: ../../inc/codemirror.php:46
msgid "Show line numbers"
msgstr "显示行号"

#: ../../inc/codemirror.php:50
msgid "Autocomplete"
msgstr "自动完成"

#: ../../inc/codemirror.php:54
msgid "Auto indent"
msgstr "自动缩进"

#: ../../inc/codemirror.php:58
msgid "Auto close brackets"
msgstr "自动关闭括号（Auto close brackets）"

#: ../../inc/codemirror.php:62
msgid "CSS / Javascript grammar check"
msgstr "CSS/Javascript语法检查"

#: ../../inc/codemirror.php:66
msgid "Change background color of active line"
msgstr "改变活动线的背景颜色"

#: ../../inc/codemirror.php:70
msgid "Wrap at the right end"
msgstr "Wrap at the right end"

#: ../../inc/codemirror.php:72
msgid "Indentation character"
msgstr "缩进字符"

#: ../../inc/codemirror.php:75
msgid "Tabs"
msgstr "Tabs"

#: ../../inc/codemirror.php:77
msgid "Spaces"
msgstr "空格"

#: ../../inc/codemirror.php:81
msgid "Indent and tab character width"
msgstr "缩进和制表符宽度"

#: ../../inc/codemirror.php:82
msgid "Save settings"
msgstr "Save settings"

#: ../../inc/codemirror.php:92
msgid "Commands list"
msgstr "命令列表"

#: ../../inc/codemirror.php:101 ../../inc/theme-editor-script.php:67
msgid "Replace"
msgstr "替换"

#: ../../inc/codemirror.php:102
msgid "Toggle comment line"
msgstr "切换注释行"

#: ../../inc/create-javascript.php:235 ../../languages/site/translations.php:28
msgid "You copied URL."
msgstr "您复制了URL。"

#: ../../inc/create-javascript.php:239 ../../languages/site/translations.php:29
msgid "You copied this post title and URL."
msgstr "您复制了此文章的标题和URL。"

#: ../../inc/create-ladmin-script.php:39
#: ../../languages/site/translations.php:98
msgid "Log out ?"
msgstr "注销？"

#: ../../inc/custom.php:24
msgid "Site Identity / Site Icon"
msgstr "站点标识/站点图标"

#: ../../inc/custom.php:32
msgid "The Entire Layout"
msgstr "整个布局"

#: ../../inc/custom.php:43
msgid "The maximum width of the container"
msgstr "容器的最大宽度"

#: ../../inc/custom.php:44 ../../inc/custom.php:5492
msgid "* 0 would be full width"
msgstr "*0将是全宽"

#: ../../inc/custom.php:44 ../../inc/custom.php:3791 ../../inc/custom.php:3818
#: ../../inc/custom.php:3845 ../../inc/custom.php:3872
#: ../../inc/custom.php:3899 ../../inc/custom.php:3926
#: ../../inc/custom.php:3940 ../../inc/custom.php:3967
#: ../../inc/sections/jquery.php:41 ../../inc/sections/pagination.php:20
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:75
msgid "* "
msgstr "* "

#: ../../inc/custom.php:44 ../../inc/custom.php:3470 ../../inc/custom.php:3487
#: ../../inc/sections/pagination.php:20 ../../inc/sections/pagination.php:30
#: ../../inc/sections/pagination.php:47 ../../inc/sections/pagination.php:64
#: ../../inc/sections/pagination.php:81
msgid "default value"
msgstr "默认值"

#: ../../inc/custom.php:60
msgid "The entire image"
msgstr "整个图像"

#: ../../inc/custom.php:64 ../../inc/custom.php:5154 ../../inc/custom.php:5156
#: ../../inc/custom.php:5701 ../../inc/custom.php:5703
#: ../../inc/custom.php:5705 ../../inc/custom.php:5778
#: ../../inc/custom.php:5780 ../../inc/custom.php:5782
msgid "White"
msgstr "白色"

#: ../../inc/custom.php:65
msgid "Black"
msgstr "黑色"

#: ../../inc/custom.php:77
msgid "Display layout of the article list"
msgstr "文章列表的显示布局"

#: ../../inc/custom.php:81
msgid "Excerpt + Thumbnail display"
msgstr "摘录+缩略图显示"

#: ../../inc/custom.php:82
msgid "Full article display (Until more tag)"
msgstr "完整的文章显示（直到更多的标签）"

#: ../../inc/custom.php:94
msgid "Sticky post to show all content"
msgstr "显示所有内容的贴子"

#: ../../inc/custom.php:95
msgid ""
"* Use this feature when you want to show Latest Updates or News as your "
"first post."
msgstr "* 当你想显示最新更新或新闻作为你的第一篇文章时，请使用此功能。"

#: ../../inc/custom.php:108
msgid "Display Pager"
msgstr "Display Pager"

#: ../../inc/custom.php:117 ../../inc/custom.php:1322 ../../inc/custom.php:4917
#: ../../inc/customize.php:97 ../../inc/widget.php:860
#: ../../inc/widget.php:1215 ../../inc/sections/widget-area.php:29
#: ../../inc/sections/widget-area.php:51 ../../inc/sections/widget-body.php:37
#: ../../inc/sections/widget-body.php:59
msgid "Post page"
msgstr "Post page"

#: ../../inc/custom.php:130
msgid "Display Related Articles"
msgstr "显示相关文章"

#: ../../inc/custom.php:143 ../../inc/custom.php:157
msgid "Display Next / Prev Navigation"
msgstr "显示下一个/上一个导航"

#: ../../inc/custom.php:144 ../../inc/custom.php:752 ../../inc/custom.php:1347
#: ../../inc/custom.php:4930 ../../inc/customize.php:98
#: ../../inc/widget.php:859 ../../inc/widget.php:1216
#: ../../inc/sections/widget-area.php:30 ../../inc/sections/widget-area.php:52
#: ../../inc/sections/widget-body.php:38 ../../inc/sections/widget-body.php:60
msgid "Static page"
msgstr "静态页面"

#: ../../inc/custom.php:170
msgid "Display post title of static front page"
msgstr "显示静态首页的文章标题"

#: ../../inc/custom.php:180 ../../inc/custom.php:1957 ../../inc/custom.php:2023
msgid "Grid layout"
msgstr "网格布局"

#: ../../inc/custom.php:191 ../../inc/sections/pagination.php:23
msgid "Top page of list type"
msgstr "列表类型的首页"

#: ../../inc/custom.php:195 ../../inc/custom.php:251 ../../inc/custom.php:320
#: ../../inc/custom.php:416 ../../inc/custom.php:553 ../../inc/custom.php:1881
#: ../../inc/custom.php:1943
msgid "Normal style"
msgstr "普通样式"

#: ../../inc/custom.php:196 ../../inc/custom.php:197 ../../inc/custom.php:198
#: ../../inc/custom.php:199 ../../inc/custom.php:252 ../../inc/custom.php:253
#: ../../inc/custom.php:254 ../../inc/custom.php:255 ../../inc/custom.php:321
#: ../../inc/custom.php:322 ../../inc/custom.php:323 ../../inc/custom.php:324
#: ../../inc/custom.php:457 ../../inc/custom.php:596 ../../inc/custom.php:1957
msgid "Tile type"
msgstr "Tile type"

#: ../../inc/custom.php:196 ../../inc/custom.php:197 ../../inc/custom.php:198
#: ../../inc/custom.php:199 ../../inc/custom.php:200 ../../inc/custom.php:201
#: ../../inc/custom.php:202 ../../inc/custom.php:203 ../../inc/custom.php:252
#: ../../inc/custom.php:253 ../../inc/custom.php:254 ../../inc/custom.php:255
#: ../../inc/custom.php:256 ../../inc/custom.php:257 ../../inc/custom.php:258
#: ../../inc/custom.php:259 ../../inc/custom.php:321 ../../inc/custom.php:322
#: ../../inc/custom.php:323 ../../inc/custom.php:324 ../../inc/custom.php:325
#: ../../inc/custom.php:326 ../../inc/custom.php:327 ../../inc/custom.php:328
#, php-format
msgid "Up to %s cols"
msgstr "最多 %s 列"

#: ../../inc/custom.php:200 ../../inc/custom.php:201 ../../inc/custom.php:202
#: ../../inc/custom.php:203 ../../inc/custom.php:256 ../../inc/custom.php:257
#: ../../inc/custom.php:258 ../../inc/custom.php:259 ../../inc/custom.php:325
#: ../../inc/custom.php:326 ../../inc/custom.php:327 ../../inc/custom.php:328
#: ../../inc/custom.php:498 ../../inc/custom.php:639 ../../inc/custom.php:2023
msgid "Card type"
msgstr "卡片类型"

#: ../../inc/custom.php:215 ../../inc/custom.php:271 ../../inc/custom.php:340
msgid "First X post is normal style"
msgstr "First X post 是正常风格"

#: ../../inc/custom.php:231 ../../inc/custom.php:287 ../../inc/custom.php:356
msgid "Position of &quot;Middle of Posts List Widget&quot; (Automatic if 0)"
msgstr "位置“；帖子中间列表小部件“；（如果为0"

#: ../../inc/custom.php:247 ../../inc/custom.php:771 ../../inc/widget.php:510
#: ../../inc/widget.php:858 ../../inc/widget.php:1213
#: ../../inc/sections/pagination.php:40 ../../inc/sections/widget-area.php:31
#: ../../inc/sections/widget-area.php:53 ../../inc/sections/widget-body.php:39
#: ../../inc/sections/widget-body.php:61
#: ../../languages/site/translations.php:61 ../../pages/sitemap.php:51
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: ../../inc/custom.php:303
msgid "Insert description at beginning of category list (HTML enabled)"
msgstr "在类别列表的开头插入说明（启用HTML）"

#: ../../inc/custom.php:316 ../../inc/custom.php:771 ../../inc/widget.php:857
#: ../../inc/widget.php:1214 ../../inc/sections/pagination.php:57
#: ../../inc/sections/widget-area.php:32 ../../inc/sections/widget-area.php:54
#: ../../inc/sections/widget-body.php:40 ../../inc/sections/widget-body.php:62
msgid "Archive"
msgstr "存档"

#: ../../inc/custom.php:372
msgid "Middle of Posts List Widget to be full width"
msgstr "帖子中间列表小部件为全宽"

#: ../../inc/custom.php:385
msgid "Tile type order"
msgstr "Tile 类型顺序"

#: ../../inc/custom.php:389 ../../inc/custom.php:390 ../../inc/custom.php:391
#: ../../inc/custom.php:392 ../../inc/widget.php:513
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: ../../inc/custom.php:389 ../../inc/custom.php:390 ../../inc/custom.php:391
#: ../../inc/custom.php:392 ../../inc/custom.php:5005
#: ../../inc/customize.php:36
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: ../../inc/custom.php:389 ../../inc/custom.php:390 ../../inc/custom.php:391
#: ../../inc/custom.php:392
msgid "Meta"
msgstr "Meta"

#: ../../inc/custom.php:401 ../../inc/custom.php:1823 ../../inc/widget.php:1433
msgid "Thumbnail (Featured Image)"
msgstr "缩略图（特色图片）"

#: ../../inc/custom.php:402
msgid "* Thumbnails can be set with &quot;thumbnail&quot; item."
msgstr "* 缩略图可以用&quot;thumbnail&quot;项目设置。"

#: ../../inc/custom.php:415
msgid "Number of characters and color density in excerpt on post list"
msgstr "帖子列表中摘录的字符数和颜色密度"

#: ../../inc/custom.php:432 ../../inc/custom.php:473 ../../inc/custom.php:514
msgid "No line break in excerpt"
msgstr "摘录中没有换行"

#: ../../inc/custom.php:539
msgid "Excerpt on each post will be prioritized and displayed"
msgstr "每个帖子上的摘录将被优先考虑和显示"

#: ../../inc/custom.php:540
msgid ""
"* Description will always prioritize and display the excerpts from the blog "
"post."
msgstr "* 描述将始终优先考虑并显示博文的摘录。"

#: ../../inc/custom.php:548 ../../inc/custom.php:553 ../../inc/custom.php:591
#: ../../inc/custom.php:596 ../../inc/custom.php:634 ../../inc/custom.php:639
#: ../../inc/defaults.php:71 ../../languages/site/translations.php:31
msgid "Read more"
msgstr "Read more"

#: ../../inc/custom.php:554 ../../inc/custom.php:597 ../../inc/custom.php:640
msgid "* Can hide the link if kept blank."
msgstr "* 如果保持空白，可以隐藏该链接。"

#: ../../inc/custom.php:567 ../../inc/custom.php:610 ../../inc/custom.php:653
msgid "Put a short title to the link of &quot;Read more&quot;"
msgstr "给链接加上一个简短的标题&quot;阅读更多&quot;"

#: ../../inc/custom.php:580 ../../inc/custom.php:623 ../../inc/custom.php:666
msgid "Number of characters in the short title"
msgstr "短标题中的字符数"

#: ../../inc/custom.php:679
msgid "Column adjustment"
msgstr "Column adjustment"

#: ../../inc/custom.php:690
msgid "Number of column"
msgstr "Number of column"

#: ../../inc/custom.php:691 ../../inc/custom.php:2348 ../../inc/custom.php:2365
#: ../../inc/custom.php:2382 ../../inc/custom.php:2399
#: ../../inc/custom.php:2416 ../../inc/custom.php:2433
#: ../../inc/custom.php:2450 ../../inc/custom.php:2467
#: ../../inc/custom.php:2484 ../../inc/custom.php:2501
#: ../../inc/custom.php:2518 ../../inc/custom.php:2535
#: ../../inc/custom.php:2552 ../../inc/custom.php:2569
#: ../../inc/custom.php:2586 ../../inc/custom.php:2603
#: ../../inc/custom.php:2620 ../../inc/custom.php:2637
#: ../../inc/custom.php:2654 ../../inc/custom.php:2671
#: ../../inc/custom.php:2688 ../../inc/custom.php:2705
#: ../../inc/custom.php:2722 ../../inc/custom.php:2739
msgid "default"
msgstr "default"

#: ../../inc/custom.php:695 ../../inc/custom.php:696 ../../inc/custom.php:697
#: ../../inc/custom.php:715 ../../inc/custom.php:716 ../../inc/custom.php:717
#: ../../inc/custom.php:734 ../../inc/custom.php:735 ../../inc/custom.php:736
#: ../../inc/custom.php:753 ../../inc/custom.php:754 ../../inc/custom.php:755
#: ../../inc/custom.php:772 ../../inc/custom.php:773 ../../inc/custom.php:774
msgid "column"
msgstr "栏目"

#: ../../inc/custom.php:710
msgid "Number of columns in each template"
msgstr "每个模板中的列数"

#: ../../inc/custom.php:714
msgid "Front page"
msgstr "首页"

#: ../../inc/custom.php:733
msgid "Posts page"
msgstr "Posts page"

#: ../../inc/custom.php:786 ../../inc/custom.php:1268
msgid "Position of the side bar"
msgstr "侧边栏的位置"

#: ../../inc/custom.php:787
msgid "2 column"
msgstr "2列"

#: ../../inc/custom.php:791 ../../inc/custom.php:809
msgid "Right sidebar"
msgstr "右侧边栏"

#: ../../inc/custom.php:792 ../../inc/custom.php:810
msgid "Left sidebar"
msgstr "左侧边栏"

#: ../../inc/custom.php:804
msgid "3 column"
msgstr "3列"

#: ../../inc/custom.php:808
msgid "Both sides sidebar"
msgstr "两侧侧边栏"

#: ../../inc/custom.php:822
msgid "3 column left and right side bar reversal"
msgstr "3列左、右侧栏反转"

#: ../../inc/custom.php:835
msgid "Merge and separate areas"
msgstr "合并和分离区域"

#: ../../inc/custom.php:836 ../../inc/custom.php:1118
msgid "Content area"
msgstr "内容区域"

#: ../../inc/custom.php:840
msgid "Separate content area for each element"
msgstr "每个元素都有独立的内容区域"

#: ../../inc/custom.php:841
msgid "Merge the elements in content area"
msgstr "合并内容区的元素"

#: ../../inc/custom.php:853 ../../inc/custom.php:2670 ../../inc/custom.php:2687
#: ../../inc/custom.php:2704 ../../inc/custom.php:2941
#: ../../inc/custom.php:2953 ../../inc/custom.php:2965
#: ../../inc/custom.php:3406
msgid "Sidebar "
msgstr "侧边栏 "

#: ../../inc/custom.php:857
msgid "Separate the side bar for each element"
msgstr "将每个元素的侧栏分开"

#: ../../inc/custom.php:858
msgid "Merge the elements in side bar"
msgstr "合并侧边栏中的元素"

#: ../../inc/custom.php:870
msgid "Merge and separate content area and side bar"
msgstr "合并和分离内容区和侧栏"

#: ../../inc/custom.php:874
msgid "Separate content area and side bar"
msgstr "独立的内容区和侧栏"

#: ../../inc/custom.php:875
msgid "Merge content area and side bar"
msgstr "合并内容区和侧栏"

#: ../../inc/custom.php:883
msgid ""
"* When they are merged, some configuration of content area will overwrite "
"the side bar configuration."
msgstr "* 当它们被合并时，内容区的一些配置将覆盖边栏的配置。"

#: ../../inc/custom.php:893 ../../inc/custom.php:923 ../../inc/custom.php:937
#: ../../inc/custom.php:953 ../../inc/custom.php:969 ../../inc/custom.php:985
#: ../../inc/custom.php:2799 ../../inc/custom.php:2811
#: ../../inc/custom.php:2823 ../../inc/custom.php:2978
#: ../../inc/custom.php:2990 ../../inc/custom.php:3002
#: ../../inc/custom.php:3220
msgid "Header "
msgstr "Header "

#: ../../inc/custom.php:893 ../../inc/custom.php:2721 ../../inc/custom.php:2738
#: ../../inc/customize.php:124 ../../inc/theme-editor.php:48
msgid "Footer"
msgstr "Footer"

#: ../../inc/custom.php:904
msgid "Title layout"
msgstr "标题布局"

#: ../../inc/custom.php:908 ../../inc/custom.php:985 ../../inc/custom.php:1222
#: ../../inc/custom.php:5719 ../../inc/custom.php:5796
msgid "left"
msgstr "left"

#: ../../inc/custom.php:909 ../../inc/custom.php:5720 ../../inc/custom.php:5797
msgid "center"
msgstr "center"

#: ../../inc/custom.php:910 ../../inc/custom.php:953 ../../inc/custom.php:1190
#: ../../inc/custom.php:5721 ../../inc/custom.php:5798
msgid "right"
msgstr "right"

#: ../../inc/custom.php:922
msgid "Header margin"
msgstr "Header margin"

#: ../../inc/custom.php:923 ../../inc/custom.php:937 ../../inc/custom.php:1174
msgid "top"
msgstr "top"

#: ../../inc/custom.php:936
msgid "Header padding"
msgstr "Header填充"

#: ../../inc/custom.php:969 ../../inc/custom.php:1206
msgid "bottom"
msgstr "底部（bottom）"

#: ../../inc/custom.php:1001
msgid "Position of the header"
msgstr " header位置"

#: ../../inc/custom.php:1005 ../../inc/custom.php:1049
msgid "Inside the Container"
msgstr "容器内部"

#: ../../inc/custom.php:1006 ../../inc/custom.php:1050
msgid "Outside the Container"
msgstr "容器外部"

#: ../../inc/custom.php:1018
msgid "Surround the header with border"
msgstr "用边框围住header"

#: ../../inc/custom.php:1031
msgid "Full width for the header border"
msgstr "header边框全宽"

#: ../../inc/custom.php:1032
msgid "(Valid only when outside the container)"
msgstr "(仅在容器外有效)"

#: ../../inc/custom.php:1045
msgid "Position of footer"
msgstr "footer位置"

#: ../../inc/custom.php:1062
msgid "Surround the footer with border"
msgstr "用边框围住footer"

#: ../../inc/custom.php:1075
msgid "Put a line above the copyright area"
msgstr "在版权区copyright上方放一条线"

#: ../../inc/custom.php:1088 ../../inc/custom.php:1282
msgid "Hide in mobile or smartphone"
msgstr "在移动或智能手机中隐藏"

#: ../../inc/custom.php:1101
msgid "Footer widget area display"
msgstr "Footer 小部件区域显示"

#: ../../inc/custom.php:1105
msgid "3 rows (left, center, and right)"
msgstr "3行（左、中、右）。"

#: ../../inc/custom.php:1106
msgid "2 rows (left and right)"
msgstr "2行(左和右)"

#: ../../inc/custom.php:1107
msgid "Horizontal row (center)"
msgstr "水平行（中心）。"

#: ../../inc/custom.php:1108 ../../inc/ladmin.php:69
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:92
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:119
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:179
#: ../../languages/site/translations.php:89
msgid "Hide"
msgstr "隐藏"

#: ../../inc/custom.php:1117
msgid "Content area and side bar"
msgstr "内容区和侧边栏"

#: ../../inc/custom.php:1129
msgid "Put border around the content area"
msgstr "在内容区周围加上边框"

#: ../../inc/custom.php:1142
msgid "Apply frame border around pagination area"
msgstr "在分页区域周围应用边框"

#: ../../inc/custom.php:1143
msgid "* Only when content area is separated"
msgstr "* 只有当内容区被分开时* 只有当内容区被分开时"

#: ../../inc/custom.php:1156 ../../inc/custom.php:1308
#: ../../inc/custom.php:1500 ../../inc/custom.php:3540
#: ../../inc/custom.php:4729 ../../inc/sections/search.php:117
msgid "Border radius"
msgstr "Border半径"

#: ../../inc/custom.php:1172
msgid "Content area padding"
msgstr "内容区填充"

#: ../../inc/custom.php:1174
msgid "* The actual width will vary depending on the screen width."
msgstr "* 实际宽度将根据屏幕宽度而变化。"

#: ../../inc/custom.php:1174 ../../inc/custom.php:1190
#: ../../inc/custom.php:1206 ../../inc/custom.php:1222
msgid "Content "
msgstr "内容 "

#: ../../inc/custom.php:1238
msgid "Sidebar Widget width"
msgstr "侧边栏小工具宽度"

#: ../../inc/custom.php:1239
msgid "Second column"
msgstr "第二栏"

#: ../../inc/custom.php:1255
msgid "Third column"
msgstr "第三栏"

#: ../../inc/custom.php:1269
msgid "* You can change the side bar position in the Column adjustment menu."
msgstr "* 你可以在栏目调整菜单中改变侧栏的位置。"

#: ../../inc/custom.php:1295
msgid "Surround the sidebar with border"
msgstr "用边框包围侧边栏"

#: ../../inc/custom.php:1333 ../../inc/custom.php:1360
msgid "Display Comment"
msgstr "显示评论"

#: ../../inc/custom.php:1346 ../../inc/custom.php:1373
msgid "Display Trackback URL"
msgstr "显示 Trackback URL"

#: ../../inc/custom.php:1386
msgid "Display layout of the comment list"
msgstr "Display layout of the comment list"

#: ../../inc/custom.php:1390
msgid "Display comments and pings separated"
msgstr "分开显示评论和 pings"

#: ../../inc/custom.php:1391
msgid "Display comments and pings together"
msgstr "合并显示评论和 pings"

#: ../../inc/custom.php:1392
msgid "Do not display pingbacks and trackbacks"
msgstr "不显示pingbacks和trackbacks"

#: ../../inc/custom.php:1404
msgid "Add reply button to pinback"
msgstr "添加回复按钮到pinback"

#: ../../inc/custom.php:1414
msgid "Style Details"
msgstr "风格细节"

#: ../../inc/custom.php:1425
msgid "Tagline change on header"
msgstr "改变标题上的标语"

#: ../../inc/custom.php:1426
msgid ""
"* To overwrite the tagline on the header to something other than what is set "
"on the Wordpress General Settings."
msgstr "* 将标题上的标语覆盖到Wordpress常规设置以外的内容。"

#: ../../inc/custom.php:1439
msgid "Tagline display on header"
msgstr "标题上显示标语"

#: ../../inc/custom.php:1452
msgid "Text for &quot;Home&quot;"
msgstr "文本为&quot;Home&quot;"

#: ../../inc/custom.php:1465
msgid "Text for &quot;PAGE TOP&quot; scroll button"
msgstr "PAGE TOP&QUOT;滚动按钮的文本"

#: ../../inc/custom.php:1466
msgid "* Only icon will be displayed if kept blank."
msgstr "* 如果保持空白，将只显示图标。"

#: ../../inc/custom.php:1479
msgid "Type of &quot;PAGE TOP&quot; button icon"
msgstr "“类型”；页面顶部”；按钮图标"

#: ../../inc/custom.php:1537
msgid "Display of meta information"
msgstr "元信息meta的显示"

#: ../../inc/custom.php:1538
msgid "Post and Static page"
msgstr "文章post和静态页面"

#: ../../inc/custom.php:1538 ../../inc/custom.php:1668
msgid "What meta information to dsiplay under the article title"
msgstr "在文章标题下显示哪些元信息"

#: ../../inc/custom.php:1549 ../../inc/custom.php:1615
#: ../../inc/custom.php:1681 ../../inc/custom.php:1747
msgid "Published date and time"
msgstr "发布日期和时间"

#: ../../inc/custom.php:1562 ../../inc/custom.php:1628
#: ../../inc/custom.php:1694 ../../inc/custom.php:1760
msgid "Updated date and time"
msgstr "更新日期和时间"

#: ../../inc/custom.php:1575 ../../inc/custom.php:1641
#: ../../inc/custom.php:1707 ../../inc/custom.php:1773
msgid "Category name"
msgstr "分类名称"

#: ../../inc/custom.php:1588 ../../inc/custom.php:1654
#: ../../inc/custom.php:1720 ../../inc/custom.php:1786
msgid "Tag"
msgstr "Tag"

#: ../../inc/custom.php:1601 ../../inc/custom.php:1667
#: ../../inc/custom.php:1733 ../../inc/custom.php:1799
msgid "Taxonomy"
msgstr "分类方式"

#: ../../inc/custom.php:1602
msgid "What meta information to dsiplay under article"
msgstr "在文章下显示哪些元信息"

#: ../../inc/custom.php:1668
msgid "List type page"
msgstr "列表类型页面"

#: ../../inc/custom.php:1734
msgid "Meta information displayed above excerpt"
msgstr "摘录上面显示的Meta信息"

#: ../../inc/custom.php:1812
msgid "Number of items displayed for category, tag, taxonomy"
msgstr "显示分类、标签、分类方式的项目数"

#: ../../inc/custom.php:1824
msgid "Thumbnail dispay on/off"
msgstr "开/关缩略图显示"

#: ../../inc/custom.php:1835
msgid "Display thumbnail"
msgstr "显示缩略图"

#: ../../inc/custom.php:1848
msgid "Thumbnail display when No Image"
msgstr "没有图像时显示缩略图"

#: ../../inc/custom.php:1861
msgid "Add border"
msgstr "添加边框"

#: ../../inc/custom.php:1874
msgid "Where to place the text (excerpt) around the image"
msgstr "图片周围的文字（摘录）的位置"

#: ../../inc/custom.php:1875
msgid "* It will always wrap around the image in small devices."
msgstr "* 在小型设备中，它将始终环绕着图像。"

#: ../../inc/custom.php:1879
msgid "Text right to image (do not allow the text wrap below the image)"
msgstr "文字向右到图像（不允许文字包在图像下面）。"

#: ../../inc/custom.php:1880
msgid "Text right to image (allow the text wrap below the image)"
msgstr "文本向右到图像（允许文本包在图像下面）。"

#: ../../inc/custom.php:1881
msgid "Text below the image"
msgstr "图片下方的文字"

#: ../../inc/custom.php:1942
msgid "Thumbnail display size"
msgstr "缩略图显示尺寸"

#: ../../inc/custom.php:1943
msgid ""
"* To use thumbnails of your own size, please set user thumbnails on "
"thumbnail management."
msgstr "* 要使用你自己大小的缩略图，请在缩略图管理上设置用户缩略图。"

#: ../../inc/custom.php:1971 ../../inc/custom.php:1984
#: ../../inc/custom.php:2112 ../../inc/custom.php:3257
msgid "Full width"
msgstr "全宽"

#: ../../inc/custom.php:1984 ../../inc/custom.php:2010
msgid "smartphone"
msgstr "智能手机"

#: ../../inc/custom.php:2034
msgid "Automatic thumbnail insertion"
msgstr "自动插入缩略图"

#: ../../inc/custom.php:2047
msgid "Auto insert into posts"
msgstr "自动插入到帖子中"

#: ../../inc/custom.php:2060
msgid "Auto insert into pages"
msgstr "自动插入到页面中"

#: ../../inc/custom.php:2073
msgid "Auto insert into front page"
msgstr "自动插入到首页"

#: ../../inc/custom.php:2086
msgid "Position to insert thumbnail"
msgstr "插入缩略图的位置"

#: ../../inc/custom.php:2090
msgid "Above the post"
msgstr "帖子上方"

#: ../../inc/custom.php:2091
msgid "Below the title"
msgstr "标题下方"

#: ../../inc/custom.php:2092
msgid "Above the title"
msgstr "标题上方"

#: ../../inc/custom.php:2093 ../../inc/custom.php:2094
#: ../../inc/custom.php:2095 ../../inc/custom.php:2096
msgid "Title background"
msgstr "标题背景"

#: ../../inc/custom.php:2108 ../../inc/custom.php:5044
#: ../../inc/widget.php:1442
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: ../../inc/custom.php:2113
msgid "Original size"
msgstr "原始尺寸"

#: ../../inc/custom.php:2125
msgid "Limit the height"
msgstr "限制高度"

#: ../../inc/custom.php:2125
msgid "* 0 would be no limit"
msgstr "* 0将是无限制的"

#: ../../inc/custom.php:2138
msgid "Image preload"
msgstr "图像预加载"

#: ../../inc/custom.php:2160
msgid "Post line spacing"
msgstr "帖子行距"

#: ../../inc/custom.php:2171
msgid "Paragraph line spacing <p>"
msgstr "段落行间距 <p>"

#: ../../inc/custom.php:2172 ../../inc/custom.php:2215
msgid "Margin top"
msgstr "边缘顶部"

#: ../../inc/custom.php:2186 ../../inc/custom.php:2229
msgid "Margin bottom"
msgstr "边缘底部"

#: ../../inc/custom.php:2200
msgid "Line height"
msgstr "Line height"

#: ../../inc/custom.php:2214
msgid "List line spacing <li>"
msgstr "List line spacing <li>"

#: ../../inc/custom.php:2240
msgid "Font family"
msgstr "字体系列"

#: ../../inc/custom.php:2251
msgid "Loading web fonts asynchronously"
msgstr "异步加载 web 字体"

#: ../../inc/custom.php:2252
msgid ""
"When asynchronous, rendering is faster, but there is a lag in reflecting web "
"fonts."
msgstr "异步时，渲染速度更快，但在反映网页字体方面有滞后性。"

#: ../../inc/custom.php:2265
msgid "Prioritize Latin fonts"
msgstr "优先考虑拉丁文字体"

#: ../../inc/custom.php:2278
msgid "Latin fonts"
msgstr "拉丁文字体"

#: ../../inc/custom.php:2282 ../../inc/custom.php:2310 ../../inc/widget.php:865
msgid "Not specified"
msgstr "未指定"

#: ../../inc/custom.php:2283 ../../inc/custom.php:2284
#: ../../inc/custom.php:2285 ../../inc/custom.php:2286
#: ../../inc/custom.php:2287 ../../inc/custom.php:2288
#: ../../inc/custom.php:2289 ../../inc/custom.php:2290
#: ../../inc/custom.php:2291 ../../inc/custom.php:2311
#: ../../inc/custom.php:2312 ../../inc/custom.php:2313
#: ../../inc/custom.php:2314 ../../inc/custom.php:2315
#: ../../inc/custom.php:2316 ../../inc/custom.php:2317
#: ../../inc/custom.php:2318
msgid "[ Web font ]"
msgstr "[ Web font ]"

#: ../../inc/custom.php:2306
msgid "Japanese fonts"
msgstr "日文字体"

#: ../../inc/custom.php:2317
msgid "Sawarabi Gothic"
msgstr "Sawarabi Gothic"

#: ../../inc/custom.php:2318
msgid "Sawarabi Mincho"
msgstr "Sawarabi Mincho"

#: ../../inc/custom.php:2319 ../../inc/custom.php:2322
#: ../../inc/custom.php:2325
msgid "Yu"
msgstr "Yu"

#: ../../inc/custom.php:2320 ../../inc/custom.php:2323
#: ../../inc/custom.php:2326
msgid "Meiryo"
msgstr "Meiryo"

#: ../../inc/custom.php:2321 ../../inc/custom.php:2324
#: ../../inc/custom.php:2327
msgid "MS PGothic"
msgstr "MS PGothic"

#: ../../inc/custom.php:2322 ../../inc/custom.php:2323
#: ../../inc/custom.php:2324
msgid "Hiragino"
msgstr "Hiragino"

#: ../../inc/custom.php:2347
msgid "Scale"
msgstr "Scale"

#: ../../inc/custom.php:2381
msgid "Site Title"
msgstr "网站标题"

#: ../../inc/custom.php:2398
msgid "Catchphrase"
msgstr "口号Catchphrase"

#: ../../inc/custom.php:2415
msgid "Post excerpt"
msgstr "帖子摘录"

#: ../../inc/custom.php:2432
msgid "Post content"
msgstr "帖子内容"

#: ../../inc/custom.php:2449
msgid "Post title"
msgstr "帖子标题"

#: ../../inc/custom.php:2466 ../../inc/custom.php:2483
#: ../../inc/custom.php:2500 ../../inc/custom.php:2517
#: ../../inc/custom.php:2534 ../../inc/custom.php:2551
#: ../../inc/custom.php:2568 ../../inc/custom.php:2585
msgid "Post content : "
msgstr "帖子内容： "

#: ../../inc/custom.php:2602
msgid "Meta Infomation"
msgstr "Meta信息"

#: ../../inc/custom.php:2619
msgid "Breadcrumb menu link"
msgstr "面包屑菜单链接"

#: ../../inc/custom.php:2636 ../../inc/custom.php:4003
msgid "Global Nav (Header Nav)"
msgstr "全局导航（标题导航）"

#: ../../inc/custom.php:2653
msgid "Comments"
msgstr "评论"

#: ../../inc/custom.php:2775 ../../inc/custom.php:2811
#: ../../inc/custom.php:2847 ../../inc/custom.php:4513
msgid "Link color"
msgstr "链接颜色"

#: ../../inc/custom.php:2787 ../../inc/custom.php:2823
#: ../../inc/custom.php:2859 ../../inc/custom.php:3645
#: ../../inc/custom.php:4266 ../../inc/custom.php:4525
msgid "Link hover color"
msgstr "链接悬停的颜色"

#: ../../inc/custom.php:2835 ../../inc/custom.php:2847
#: ../../inc/custom.php:2859 ../../inc/custom.php:3015
#: ../../inc/custom.php:3027 ../../inc/custom.php:3039
msgid "Footer "
msgstr "Footer "

#: ../../inc/custom.php:2868 ../../inc/custom.php:2916
#: ../../inc/custom.php:2953 ../../inc/custom.php:2990
#: ../../inc/custom.php:3027 ../../inc/custom.php:3064
#: ../../inc/custom.php:4549 ../../inc/custom.php:5085
#: ../../inc/widget.php:1764
msgid "Border color"
msgstr "边框颜色"

#: ../../inc/custom.php:2891 ../../inc/custom.php:2928
#: ../../inc/custom.php:2965 ../../inc/custom.php:3002
#: ../../inc/custom.php:3039 ../../inc/custom.php:3734
#: ../../inc/custom.php:4716
msgid "Background transparent"
msgstr "背景透明"

#: ../../inc/custom.php:2904 ../../inc/custom.php:2916
#: ../../inc/custom.php:2928
msgid "Content area "
msgstr "内容区域 "

#: ../../inc/custom.php:3052 ../../inc/custom.php:3064
msgid "Copyright area "
msgstr "版权区域 "

#: ../../inc/custom.php:3073
msgid "Images (Background / Title / Logo)"
msgstr "图片（背景/标题/标志）"

#: ../../inc/custom.php:3084
msgid "Use image as title"
msgstr "使用图像作为标题"

#: ../../inc/custom.php:3096
msgid "One point logo image"
msgstr "单点徽标图像"

#: ../../inc/custom.php:3097
msgid "* Display one point image to the left of the site title."
msgstr "*在网站标题左侧显示单点图像。"

#: ../../inc/custom.php:3109 ../../inc/custom.php:3220
#: ../../inc/custom.php:3406
msgid "Background image"
msgstr "背景图片"

#: ../../inc/custom.php:3121
msgid "Background image transparent"
msgstr "背景图片透明"

#: ../../inc/custom.php:3134
msgid "Fixed background"
msgstr "固定背景"

#: ../../inc/custom.php:3147
msgid "Background image layout"
msgstr "背景图片布局"

#: ../../inc/custom.php:3151 ../../inc/custom.php:3337
msgid "Top"
msgstr "Top"

#: ../../inc/custom.php:3152 ../../inc/custom.php:3338
msgid "Middle"
msgstr "Middle"

#: ../../inc/custom.php:3153 ../../inc/custom.php:3339
msgid "Bottom"
msgstr "Bottom"

#: ../../inc/custom.php:3168 ../../inc/custom.php:3354
#: ../../inc/custom.php:5542 ../../inc/phrase-sample.php:26
#: ../../inc/shortcode-sample.php:21 ../../inc/widget.php:99
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:35 ../../inc/sections/balloon-css.php:39
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:43 ../../inc/sections/balloon-css.php:56
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:44
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:47
msgid "Left"
msgstr "Left"

#: ../../inc/custom.php:3169 ../../inc/custom.php:3355 ../../inc/widget.php:100
msgid "Center"
msgstr "Center"

#: ../../inc/custom.php:3170 ../../inc/custom.php:3356
#: ../../inc/custom.php:5541 ../../inc/phrase-sample.php:27
#: ../../inc/shortcode-sample.php:22 ../../inc/widget.php:101
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:61 ../../inc/sections/balloon-css.php:65
#: ../../inc/sections/balloon-css.php:69 ../../inc/sections/balloon-css.php:82
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:49
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:98
msgid "Right"
msgstr "Right"

#: ../../inc/custom.php:3185 ../../inc/custom.php:3371
msgid "repeat"
msgstr "重复"

#: ../../inc/custom.php:3186 ../../inc/custom.php:3372
msgid "repeat-x"
msgstr "重复-x"

#: ../../inc/custom.php:3187 ../../inc/custom.php:3373
msgid "repeat-y"
msgstr "重复-y"

#: ../../inc/custom.php:3188 ../../inc/custom.php:3374
msgid "no-repeat"
msgstr "不-重复"

#: ../../inc/custom.php:3203 ../../inc/custom.php:3389
msgid "auto"
msgstr "自动"

#: ../../inc/custom.php:3204 ../../inc/custom.php:3390
msgid "contain"
msgstr "包含"

#: ../../inc/custom.php:3205 ../../inc/custom.php:3391
msgid "cover"
msgstr "覆盖"

#: ../../inc/custom.php:3206 ../../inc/custom.php:3392
msgid "width: 100%,  height: auto"
msgstr "宽度：100%，高度：自动"

#: ../../inc/custom.php:3207 ../../inc/custom.php:3393
msgid "width: auto,  height: 100%"
msgstr "宽度: 自动, 高度: 100%"

#: ../../inc/custom.php:3208 ../../inc/custom.php:3394
msgid "width: 100%,  height: 100%"
msgstr "宽度: 100%, 高度: 100%"

#: ../../inc/custom.php:3221 ../../inc/custom.php:3233
#: ../../inc/custom.php:3245
msgid "screen width"
msgstr "屏幕宽度"

#: ../../inc/custom.php:3233
msgid "mobile"
msgstr "手机"

#: ../../inc/custom.php:3233 ../../inc/custom.php:3245
msgid ""
"* If an image isn&apos;t selected, it&apos;ll be the same as the above "
"image. ( You need an header BG image for PC )"
msgstr "* 如果没有选择图像，它将与上述图像相同。(你需要一个用于PC的标题BG图像)"

#: ../../inc/custom.php:3245
msgid "cell"
msgstr "cell"

#: ../../inc/custom.php:3270
msgid "Adjust height automatically to fit image"
msgstr "自动调整高度以适应图像"

#: ../../inc/custom.php:3283
msgid "Maximum height when height is automatically adjusted"
msgstr "自动调整高度时的最大高度"

#: ../../inc/custom.php:3300
msgid "Minimum height when height is automatically adjusted"
msgstr "自动调整高度时的最小高度"

#: ../../inc/custom.php:3332
msgid "Header background image layout"
msgstr "页眉背景图片布局"

#: ../../inc/custom.php:3418
msgid "Logo image"
msgstr "Logo image"

#: ../../inc/custom.php:3430
msgid "On top of the global navigation"
msgstr "在全局导航的基础上"

#: ../../inc/custom.php:3440
msgid "Breadcrumb link"
msgstr "面包屑链接"

#: ../../inc/custom.php:3451
msgid "Position of breadcrumb link"
msgstr "面包屑链接的位置"

#: ../../inc/custom.php:3455
msgid "Outside of the content area"
msgstr "在内容领域之外"

#: ../../inc/custom.php:3456
msgid "Inside of the content area"
msgstr "内容区的内部"

#: ../../inc/custom.php:3457
msgid "Do not show"
msgstr "不要显示"

#: ../../inc/custom.php:3469
msgid "Padding of breadcrumb menu for above and below"
msgstr "上面和下面的面包屑菜单的填充物"

#: ../../inc/custom.php:3486
msgid "Padding of breadcrumb menu for left and right"
msgstr "左右面包屑菜单的填充物"

#: ../../inc/custom.php:3503
msgid "Breadcrumb menu link color"
msgstr "面包屑菜单链接颜色"

#: ../../inc/custom.php:3515
msgid "Breadcrumb menu background color"
msgstr "面包屑菜单的背景颜色"

#: ../../inc/custom.php:3527
msgid "Surround the breadcrumb menu with border"
msgstr "用边框包围面包屑菜单"

#: ../../inc/custom.php:3556
msgid "Breadcrumb menu border color"
msgstr "面包屑菜单边框颜色"

#: ../../inc/custom.php:3566
msgid ""
"* Menu settings is under &quot;Appearance -&gt; Menus&quot;.  Please create "
"and save your desired menu,and make sure to select for the location &quot;"
"Header Band Menu&quot;."
msgstr ""
"* 菜单设置在&quot;外观-&gt;菜单&quot;下。 请创建并保存你所需要的菜单，并确保"
"为位置选择&quot;Header Band Menu&quot;。"

#: ../../inc/custom.php:3577
msgid "Display the band menu above the header"
msgstr "在页眉上方显示带状菜单"

#: ../../inc/custom.php:3590
msgid "Band menu to be full width"
msgstr "带状菜单应是全宽的"

#: ../../inc/custom.php:3603
msgid "Make band menu sticky"
msgstr "让带状菜单带有粘性"

#: ../../inc/custom.php:3616
msgid "Appearance of band menu"
msgstr "带状菜单的外观"

#: ../../inc/custom.php:3617
msgid "Height of band menu"
msgstr "带状菜单的高度"

#: ../../inc/custom.php:3633 ../../inc/custom.php:3645
#: ../../inc/custom.php:3657
msgid "Band menu "
msgstr "Band menu "

#: ../../inc/custom.php:3669
msgid "Color of the line bottom of the band menu"
msgstr "带状菜单的线底颜色"

#: ../../inc/custom.php:3681
msgid "Thickness of the line bottom of the band menu"
msgstr "带状菜单的线底的厚度"

#: ../../inc/custom.php:3697
msgid "Display Search Box"
msgstr "显示搜索框"

#: ../../inc/custom.php:3710 ../../inc/custom.php:3722
#: ../../inc/custom.php:3734
msgid "Search Box "
msgstr "搜索框 "

#: ../../inc/custom.php:3747
msgid "Display style of social buttons"
msgstr "社交按钮的显示风格"

#: ../../inc/custom.php:3751 ../../inc/widget.php:746
msgid "Icon only"
msgstr "只有图标"

#: ../../inc/custom.php:3752 ../../inc/widget.php:748
msgid "Icon + SNS name"
msgstr "图标+SNS名称"

#: ../../inc/custom.php:3764
msgid "Apply color on the follow buttons"
msgstr "在跟随按钮上应用颜色"

#: ../../inc/custom.php:3777 ../../inc/custom.php:3804
#: ../../inc/custom.php:3831 ../../inc/custom.php:3858
#: ../../inc/custom.php:3885 ../../inc/custom.php:3912
#: ../../inc/custom.php:3953 ../../inc/widget.php:757
msgid "follow button display"
msgstr "跟随按钮显示"

#: ../../inc/custom.php:3791 ../../inc/custom.php:3818
#: ../../inc/custom.php:3845 ../../inc/custom.php:3872
#: ../../inc/custom.php:3899 ../../inc/custom.php:3926
#: ../../inc/custom.php:3940 ../../inc/custom.php:3967
msgid "&nbsp;&nbsp;&nbsp;Enter the XXXXX part"
msgstr "&nbsp;&nbsp;&nbsp;输入XXXX部分"

#: ../../inc/custom.php:3980 ../../inc/custom.php:3993
msgid "button display"
msgstr "按钮显示"

#: ../../inc/custom.php:4004 ../../inc/custom.php:5267
msgid "Global Nav"
msgstr "全局导航"

#: ../../inc/custom.php:4015
msgid "Display Global Navigation"
msgstr "显示全局导航"

#: ../../inc/custom.php:4028
msgid "The position of the Global Nav"
msgstr "全局导航位置"

#: ../../inc/custom.php:4032
msgid "Below header  ( Normal )"
msgstr "头部以下 ( 正常 )"

#: ../../inc/custom.php:4033
msgid "Above header"
msgstr "上面的标题"

#: ../../inc/custom.php:4045
msgid "Type of mobile menu"
msgstr "移动菜单的类型"

#: ../../inc/custom.php:4049 ../../inc/custom.php:4051
msgid "Luxury version"
msgstr "Luxury version"

#: ../../inc/custom.php:4050 ../../inc/custom.php:4052
msgid "Global menu only"
msgstr "只有全局菜单"

#: ../../inc/custom.php:4064
msgid "How to open and close the mobile menu"
msgstr "如何打开和关闭手机菜单"

#: ../../inc/custom.php:4068
msgid "Individually opening and closing the parent and child"
msgstr "单独打开和关闭 the parent and child"

#: ../../inc/custom.php:4069
msgid "All opening and closing"
msgstr "所有打开和关闭"

#: ../../inc/custom.php:4081
msgid "Size of width"
msgstr "宽度的大小"

#: ../../inc/custom.php:4085 ../../inc/custom.php:4086
msgid "Automatically resize the width"
msgstr "自动调整宽度"

#: ../../inc/custom.php:4086
msgid "full width"
msgstr "全宽"

#: ../../inc/custom.php:4087
msgid "All the same width"
msgstr "都是一样的宽度"

#: ../../inc/custom.php:4112
msgid "Separator line"
msgstr "分隔线"

#: ../../inc/custom.php:4116 ../../inc/custom.php:4501 ../../inc/widget.php:883
#: ../../inc/widget.php:1241 ../../inc/widget.php:1247
#: ../../inc/widget.php:1252 ../../inc/widget.php:1648
#: ../../inc/sections/highlighter-css.php:22 ../../inc/sections/lazyload.php:30
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:141
msgid "None"
msgstr "None"

#: ../../inc/custom.php:4117
msgid "Add separator line"
msgstr "添加分隔线"

#: ../../inc/custom.php:4118
msgid "Add separator line including both ends"
msgstr "添加包括两端在内的分隔线"

#: ../../inc/custom.php:4130 ../../inc/custom.php:4135
#: ../../inc/custom.php:4159
msgid "Make it sticky"
msgstr "让它变得有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4134
msgid "Not make it sticky"
msgstr "让他没有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4136
msgid "Make it sticky on small devices"
msgstr "让它在小型设备上具有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4137
msgid "Make it sticky on PC"
msgstr "让它在PC上有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4149
msgid "Sticky options"
msgstr "粘性选项"

#: ../../inc/custom.php:4150
msgid "Shadow density when sticky"
msgstr "粘性时的阴影密度"

#: ../../inc/custom.php:4164
msgid "Semi transparent when sticky"
msgstr "粘性时半透明"

#: ../../inc/custom.php:4177
msgid "Sticky only when scrolling up"
msgstr "只有在向上滚动时才有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4187
msgid "Scroll progress bar"
msgstr "滚动进度条"

#: ../../inc/custom.php:4199
msgid "Display scroll progress bar on underline"
msgstr "在下划线上显示滚动进度条"

#: ../../inc/custom.php:4200
msgid "* Require sticky"
msgstr "* 要求有粘性"

#: ../../inc/custom.php:4213
msgid "Scroll progress rate"
msgstr "滚动进展率"

#: ../../inc/custom.php:4217
msgid "Bottom of page is 100%"
msgstr "页面底部是100%"

#: ../../inc/custom.php:4218
msgid "Bottom of post is 100%"
msgstr "帖子的底部是100%"

#: ../../inc/custom.php:4230 ../../inc/custom.php:4242
#: ../../inc/custom.php:4254 ../../inc/custom.php:4266
#: ../../inc/custom.php:4278 ../../inc/custom.php:4290
#: ../../inc/custom.php:4302 ../../inc/custom.php:4314
msgid "Nav item: "
msgstr "Nav item: "

#: ../../inc/custom.php:4242
msgid "Description text color"
msgstr "说明文字的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4278
msgid "Link hover background color"
msgstr "链接悬停的背景颜色"

#: ../../inc/custom.php:4290
msgid "Current color"
msgstr "当前颜色"

#: ../../inc/custom.php:4302
msgid "Current item description text color"
msgstr "当前项目描述文本的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4314
msgid "Current background color"
msgstr "当前的背景颜色"

#: ../../inc/custom.php:4326 ../../inc/custom.php:4338
#: ../../inc/custom.php:4350 ../../inc/custom.php:4362
#: ../../inc/custom.php:4374
msgid "Nav bar: "
msgstr "Nav bar: "

#: ../../inc/custom.php:4338
msgid "Color of the lines above the Nav"
msgstr "导航上方线条的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4350
msgid "Color of the line bottom to the Nav"
msgstr "线条底部到导航的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4362
msgid "Color of the progress bar"
msgstr "进度条的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4374
msgid "Color of the separator line"
msgstr "分隔线的颜色"

#: ../../inc/custom.php:4386
msgid "Thickness of the line above the Nav"
msgstr "导航上面的线的厚度"

#: ../../inc/custom.php:4402
msgid "Thickness of the line bottom to the Nav"
msgstr "导航下面的线的厚度"

#: ../../inc/custom.php:4418
msgid "Padding of Nav for above and below"
msgstr "上面和下面的导航的填充"

#: ../../inc/custom.php:4434
msgid "Padding of Navigation bar for above and below"
msgstr "导航栏的上方和下方的填充物"

#: ../../inc/custom.php:4448
msgid ""
"* Menu settings is under &quot;Appearance -&gt; Menus&quot;.  Please create "
"and save your desired menu,and make sure to select for the location &quot;"
"Footer nav&quot;."
msgstr ""
"* 菜单设置在&quot;外观-&gt;菜单&quot;下。 请创建并保存你想要的菜单，并确保选"
"择位置&quot;页脚导航&quot;。"

#: ../../inc/custom.php:4459
msgid "Footer nav position"
msgstr "页脚导航位置"

#: ../../inc/custom.php:4463
msgid "Above footer widget"
msgstr "页脚小部件上方"

#: ../../inc/custom.php:4464
msgid "Below footer widget"
msgstr "页脚小部件下方"

#: ../../inc/custom.php:4476
msgid "alignment of nav items by device"
msgstr "按设备排列的导航项目"

#: ../../inc/custom.php:4480
msgid "Always line up nav items horizontal."
msgstr "始终将导航项目横向排列。"

#: ../../inc/custom.php:4481
msgid "For smartphone size or smaller, line up nav items vertically."
msgstr "对于智能手机尺寸或更小的尺寸，垂直排列导航项目。"

#: ../../inc/custom.php:4482
msgid "For mobile device size or smaller, line up nav items vertically."
msgstr "对于移动设备尺寸或更小的尺寸，垂直排列导航项目。"

#: ../../inc/custom.php:4494
msgid "Footer nav separator"
msgstr "页脚导航分离器"

#: ../../inc/custom.php:4498 ../../inc/sections/title.php:23
msgid "The pipe symbol"
msgstr "管道符"

#: ../../inc/custom.php:4499
msgid "The slash symbol"
msgstr "斜线符"

#: ../../inc/custom.php:4500 ../../inc/sections/title.php:27
msgid "The hyphen symbol"
msgstr "连接符"

#: ../../inc/custom.php:4558
msgid "Mobile Nav buttons"
msgstr "移动导航按钮"

#: ../../inc/custom.php:4559
msgid ""
"If these items are checked, mobile navigation button is displayed at the "
"bottom of the screen."
msgstr "如果这些项目被选中，移动导航按钮将显示在屏幕的底部。"

#: ../../inc/custom.php:4570
msgid "Home button"
msgstr "主页按钮"

#: ../../inc/custom.php:4571
msgid "* This button is not displayed on the top page."
msgstr "* 这个按钮不显示在首页。"

#: ../../inc/custom.php:4584
msgid "Global Nav button"
msgstr "全局导航按钮"

#: ../../inc/custom.php:4597
msgid "SNS button"
msgstr "SNS button"

#: ../../inc/custom.php:4598
msgid ""
"* This button is displayed only when there are SNS buttons other than normal "
"buttons on the page."
msgstr "* 这个按钮只有在页面上有普通按钮以外的SNS按钮时才会显示。"

#: ../../inc/custom.php:4611
msgid "Sidebar button"
msgstr "侧边栏按钮"

#: ../../inc/custom.php:4624
msgid "Table of contents button"
msgstr "目录按钮"

#: ../../inc/custom.php:4625
msgid ""
"* This button is displayed only when there are table of contents on the page."
msgstr "* 这个按钮只有在页面上有目录时才会显示。"

#: ../../inc/custom.php:4638
msgid "Comment button"
msgstr "评论按钮"

#: ../../inc/custom.php:4639
msgid "* Scroll to the comment field."
msgstr "* 滚动到评论区。"

#: ../../inc/custom.php:4652
msgid "Search button"
msgstr "搜索按钮"

#: ../../inc/custom.php:4665
msgid "Page top button"
msgstr "页首按钮"

#: ../../inc/custom.php:4678
msgid "Hide button when scrolling down"
msgstr "向下滚动时隐藏按钮"

#: ../../inc/custom.php:4691
msgid "Appearance of mobile buttons"
msgstr "移动按钮的外观"

#: ../../inc/custom.php:4746
msgid "Spacing between buttons"
msgstr "按钮之间的间距"

#: ../../inc/custom.php:4763
msgid "Hide button names (only icons)"
msgstr "隐藏按钮名称（只有图标）。"

#: ../../inc/custom.php:4776
msgid "Icon and text arrangement"
msgstr "图标和文字安排"

#: ../../inc/custom.php:4780
msgid "Vertical arrangement"
msgstr "纵向排列"

#: ../../inc/custom.php:4781
msgid "Horizontal arrangement"
msgstr "横向排列"

#: ../../inc/custom.php:4810
msgid "Button min width"
msgstr "按钮最小宽度"

#: ../../inc/custom.php:4810
msgid "Automatic at 0"
msgstr "为 0 时自动"

#: ../../inc/custom.php:4827
msgid "If it does not fit on the screen"
msgstr "如果它不适合在屏幕上显示"

#: ../../inc/custom.php:4831
msgid "Horizontal scroll"
msgstr "横向滚动"

#: ../../inc/custom.php:4832
msgid "Wrap"
msgstr "包裹"

#: ../../inc/custom.php:4842
msgid "Create the table of contents based on the heading tag in the post."
msgstr "根据帖子中的标题标签创建目录."

#: ../../inc/custom.php:4853
msgid "Automatically insert the TOC"
msgstr "自动插入目录"

#: ../../inc/custom.php:4866
msgid "Apply style"
msgstr "应用风格"

#: ../../inc/custom.php:4879
msgid "Automatically insert the TOC also in AMP page"
msgstr "在AMP页面中也自动插入目录"

#: ../../inc/custom.php:4892
msgid "Show when: (number of headings)"
msgstr "显示时： (标题的数量)"

#: ../../inc/custom.php:4904
msgid "Post type to display"
msgstr "要显示的帖子类型"

#: ../../inc/custom.php:4943
msgid "Heading hierarchy to display"
msgstr "要显示的标题层次结构"

#: ../../inc/custom.php:4963
msgid "Position of jump destination (Height)"
msgstr "跳跃目的地的位置（高度）。"

#: ../../inc/custom.php:4975
msgid "Items below this do not apply to widgets"
msgstr "下面的项目不适用于小工具"

#: ../../inc/custom.php:4988
msgid "Start status"
msgstr "Start status"

#: ../../inc/custom.php:4992
msgid "Open state"
msgstr "Open state"

#: ../../inc/custom.php:4993
msgid "Closed state"
msgstr "Closed state"

#: ../../inc/custom.php:5018
msgid "Show button"
msgstr "Show button"

#: ../../inc/custom.php:5031
msgid "Hide button"
msgstr "Hide button"

#: ../../inc/custom.php:5048
msgid "Auto"
msgstr "Auto"

#: ../../inc/custom.php:5097 ../../inc/custom.php:5109
msgid "Button"
msgstr "Button"

#: ../../inc/custom.php:5118
msgid "Animation"
msgstr "动画"

#: ../../inc/custom.php:5119
msgid "Enable animation effects"
msgstr "启用动画效果"

#: ../../inc/custom.php:5130
msgid "Header parallax scroll"
msgstr "标题的视差滚动"

#: ../../inc/custom.php:5131
msgid "( default value 0 )"
msgstr "( 默认值为0 )"

#: ../../inc/custom.php:5148
msgid "Opening animation"
msgstr "开场动画"

#: ../../inc/custom.php:5152 ../../inc/custom.php:5216
#: ../../inc/custom.php:5234 ../../inc/custom.php:5252
#: ../../inc/custom.php:5271
msgid "Without animation effect"
msgstr "没有动画效果"

#: ../../inc/custom.php:5153 ../../inc/custom.php:5154
msgid "Curtain"
msgstr "Curtain"

#: ../../inc/custom.php:5153 ../../inc/custom.php:5155
msgid "Dark"
msgstr "黑暗"

#: ../../inc/custom.php:5155 ../../inc/custom.php:5156
msgid "Shutter"
msgstr "Shutter"

#: ../../inc/custom.php:5157
msgid "Stretch sideways"
msgstr "侧向拉伸"

#: ../../inc/custom.php:5158
msgid "Stretch vertically"
msgstr "纵向拉伸"

#: ../../inc/custom.php:5159
msgid "Rotate title"
msgstr "旋转标题"

#: ../../inc/custom.php:5160
msgid "FadeIn"
msgstr "淡入"

#: ../../inc/custom.php:5171
msgid "Scope"
msgstr "范围"

#: ../../inc/custom.php:5175
msgid "Apply to all pages"
msgstr "适用于所有页面"

#: ../../inc/custom.php:5176
msgid "Apply to the top page only"
msgstr "仅适用于顶层页"

#: ../../inc/custom.php:5187
msgid "Applies to external access only"
msgstr "仅适用于外部访问"

#: ../../inc/custom.php:5199
msgid "Always applied to the top page"
msgstr "始终适用于顶层页面"

#: ../../inc/custom.php:5212 ../../inc/sections/title.php:34
#: ../../inc/sections/title.php:38 ../../inc/sections/title.php:45
#: ../../inc/sections/title.php:49 ../../inc/sections/title.php:53
#: ../../inc/sections/title.php:57 ../../inc/sections/title.php:68
#: ../../inc/sections/title.php:72
msgid "Site name"
msgstr "网站名称"

#: ../../inc/custom.php:5217 ../../inc/custom.php:5235
#: ../../inc/custom.php:5254
msgid "Zoom in"
msgstr "放大"

#: ../../inc/custom.php:5218 ../../inc/custom.php:5236
#: ../../inc/custom.php:5255
msgid "Zoom out"
msgstr "缩小"

#: ../../inc/custom.php:5230
msgid "Posts List thumbnail"
msgstr "帖子列表缩略图"

#: ../../inc/custom.php:5248 ../../inc/custom.php:5616
#: ../../inc/custom.php:5950
msgid "SNS share buttons"
msgstr "SNS share buttons"

#: ../../inc/custom.php:5253 ../../inc/custom.php:5272
msgid "Upward movement"
msgstr "向上移动"

#: ../../inc/custom.php:5281
msgid "Image gallery"
msgstr "Image gallery"

#: ../../inc/custom.php:5292
msgid "Script for image popup"
msgstr "图像弹出脚本"

#: ../../inc/custom.php:5296
msgid "Do not use"
msgstr "请勿使用"

#: ../../inc/custom.php:5305
msgid "Cannot coexist with &quot;Lazy Load&quot;"
msgstr "不能与&quot;Lazy Load&quot;共存；"

#: ../../inc/custom.php:5314
msgid "External link"
msgstr "外部链接"

#: ../../inc/custom.php:5325 ../../inc/custom.php:5338
#: ../../inc/custom.php:5380 ../../inc/custom.php:5393
#, php-format
msgid "Add %s in the external links of the article"
msgstr "在文章的外部链接中添加%s"

#: ../../inc/custom.php:5338
msgid " icon "
msgstr " icon "

#: ../../inc/custom.php:5351
msgid "Type of external link icon"
msgstr "外部链接图标的类型"

#: ../../inc/custom.php:5368
msgid "The color of external link icon"
msgstr "外部链接图标的颜色"

#: ../../inc/custom.php:5394
msgid ""
"* Not recommended! (such nofollow link in your articles could be a breach in "
"manners.)"
msgstr ""
"*不推荐! (在你的文章中出现这样的nofollow链接可能是一种违反礼仪的行为。)"

#: ../../inc/custom.php:5404
msgid "Author (post contributor)"
msgstr "作者（帖子贡献者）"

#: ../../inc/custom.php:5414
msgid "Display author (post contributor)"
msgstr "显示作者（帖子贡献者）"

#: ../../inc/custom.php:5415
msgid "* If you hide the author, a structured data error will result.."
msgstr "* 如果你隐藏了作者，将导致结构化数据错误。"

#: ../../inc/custom.php:5427
msgid "URL spanned the author"
msgstr "作者的URL跨度"

#: ../../inc/custom.php:5431
msgid "Link to the contributor archive page"
msgstr "链接到贡献者档案页"

#: ../../inc/custom.php:5432
msgid "Link to the URL you desire"
msgstr "链接到你想要的URL"

#: ../../inc/custom.php:5443
msgid "The URL you desire!"
msgstr "你想要的网址!"

#: ../../inc/custom.php:5464
msgid "Eanable Blog Card"
msgstr "Eanable Blog Card"

#: ../../inc/custom.php:5477
msgid "Make embedded URL a blog card"
msgstr "让嵌入的URL成为 blog card"

#: ../../inc/custom.php:5478
msgid ""
"* If you check this, Some oEmbed features of WordPress will not be usable."
msgstr "* 如果你勾选了这个，WordPress的一些oEmbed功能将无法使用。"

#: ../../inc/custom.php:5491
msgid "The maximum width of the blog card"
msgstr "博客卡的最大宽度"

#: ../../inc/custom.php:5492
msgid "* default value 540"
msgstr "* 默认值540"

#: ../../inc/custom.php:5508
msgid "Border radius of Card"
msgstr "卡片的边界半径"

#: ../../inc/custom.php:5524
msgid "Shadow on the card"
msgstr "卡片上的阴影"

#: ../../inc/custom.php:5537
msgid "Image position"
msgstr "图像位置"

#: ../../inc/custom.php:5554
msgid "Surround the image with border"
msgstr "用边框包围图像"

#: ../../inc/custom.php:5567
msgid "Shadow on the image"
msgstr "图像上的阴影"

#: ../../inc/custom.php:5580
msgid "Border radius of image"
msgstr "图像的边界半径"

#: ../../inc/custom.php:5596
msgid "Cache expiration time"
msgstr "缓存过期时间"

#: ../../inc/custom.php:5600 ../../inc/custom.php:5601
#: ../../inc/custom.php:5665 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:39
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:169
#, php-format
msgid "%s day"
msgstr "%s day"

#: ../../inc/custom.php:5602 ../../inc/custom.php:5603
#, php-format
msgid "%s week"
msgstr "%s week"

#: ../../inc/custom.php:5604 ../../inc/custom.php:5605
#: ../../inc/custom.php:5606
#, php-format
msgid "%s month"
msgstr "%s month"

#: ../../inc/custom.php:5607
msgid "half year"
msgstr "半年"

#: ../../inc/custom.php:5627 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:21
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:156
msgid "Eanable cache for SNS counter"
msgstr "可用于SNS计数器的高速缓存"

#: ../../inc/custom.php:5627 ../../inc/sections/jquery.php:24
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:21
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:66
msgid "Recommend"
msgstr "推荐"

#: ../../inc/custom.php:5628 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:22
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:157
msgid "* will not function if normal SNS button is selected."
msgstr "如果选择正常的SNS按钮，*将不发挥作用。"

#: ../../inc/custom.php:5628 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:23
msgid ""
"* by enabling cache, the SNS counter will work even on WAF enabled servers."
msgstr "*通过启用缓存，即使在启用WAF的服务器上，SNS计数器也能发挥作用。"

#: ../../inc/custom.php:5641 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:27
msgid "Count and cache the SNS counts even NO display is selected."
msgstr "即使没有选择显示，也会对SNS的计数进行计数和缓存。"

#: ../../inc/custom.php:5654 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:30
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:160
msgid "Interval for cache restructure"
msgstr "缓存重建的时间间隔"

#: ../../inc/custom.php:5658 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:32
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:162
#, php-format
msgid "%s seconds"
msgstr "%s seconds"

#: ../../inc/custom.php:5659 ../../inc/custom.php:5660
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:33
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:34
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:163
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:164
#, php-format
msgid "%s minutes"
msgstr "%s minutes"

#: ../../inc/custom.php:5661 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:35
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:165
#, php-format
msgid "%s hour"
msgstr "%s hour"

#: ../../inc/custom.php:5662 ../../inc/custom.php:5663
#: ../../inc/custom.php:5664 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:36
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:37
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:38
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:166
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:167
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:168
#, php-format
msgid "%s hours"
msgstr "%s hours"

#: ../../inc/custom.php:5677 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:43
msgid "Weekly cache cleaning"
msgstr "每周清理缓存"

#: ../../inc/custom.php:5681 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:45
msgid "Delete trash considered cache"
msgstr "删除垃圾缓存"

#: ../../inc/custom.php:5682 ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:46
msgid "Delete all cache"
msgstr "删除所有缓存"

#: ../../inc/custom.php:5683 ../../inc/sections/recaptcha.php:66
#: ../../inc/sections/sns-cache-setting.php:47
msgid "Do nothing"
msgstr "什么都不做"

#: ../../inc/custom.php:5695
msgid "SNS button above article type and layout"
msgstr "文章类型和布局上面的SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5699 ../../inc/custom.php:5776
msgid "Normal button"
msgstr "Normal button"

#: ../../inc/custom.php:5700 ../../inc/custom.php:5701
#: ../../inc/custom.php:5777 ../../inc/custom.php:5778
msgid "Variable width flat type"
msgstr "可变宽度的平面型"

#: ../../inc/custom.php:5700 ../../inc/custom.php:5702
#: ../../inc/custom.php:5704 ../../inc/custom.php:5777
#: ../../inc/custom.php:5779 ../../inc/custom.php:5781
#: ../../inc/widget.php:1481
#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:40
#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:64
msgid "Color"
msgstr "Color"

#: ../../inc/custom.php:5702 ../../inc/custom.php:5703
#: ../../inc/custom.php:5779 ../../inc/custom.php:5780
msgid "Nameless icon type"
msgstr "Nameless icon type"

#: ../../inc/custom.php:5704 ../../inc/custom.php:5705
#: ../../inc/custom.php:5781 ../../inc/custom.php:5782
msgid "Fixed width type"
msgstr "固定宽度类型"

#: ../../inc/custom.php:5732
msgid "Display SNS button above the articles"
msgstr "在文章上方显示SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5744
msgid "Show the counts on SNS buttons(above)"
msgstr "在SNS按钮上显示计数(以上)"

#: ../../inc/custom.php:5772
msgid "SNS button beneath article type and layout"
msgstr "文章类型和布局下面的SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5809
msgid "Display SNS button below the articles"
msgstr "在文章下方显示SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5821
msgid "Show the counts on SNS buttons (below article)"
msgstr "在SNS按钮上显示计数（文章下方）。"

#: ../../inc/custom.php:5844 ../../inc/defaults.php:70
#: ../../languages/site/translations.php:64
msgid "Please share this if you liked it!"
msgstr "如果你喜欢它，请分享它!"

#: ../../inc/custom.php:5849
msgid "Tagline for the SNS buttons under articles"
msgstr "文章下的SNS按钮的标语"

#: ../../inc/custom.php:5861
msgid "Dispplay SNS button at the bottom of top page list"
msgstr "显示首页列表底部的SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5873
msgid "Display SNS button on static pages"
msgstr "在静态页面上显示SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5885
msgid "Display Save button of Pinterest at image hover"
msgstr "在图片悬停时显示Pinterest的“保存”按钮"

#: ../../inc/custom.php:5898
msgid "Copy target of copy button"
msgstr "复制按钮的复制目标"

#: ../../inc/custom.php:5902
msgid "Post title and URL"
msgstr "帖子的标题和网址"

#: ../../inc/custom.php:5915
msgid "Facebook settings"
msgstr "Facebook settings"

#: ../../inc/custom.php:5916
msgid "* Required to display Facebook share count."
msgstr "* 需要显示Facebook的分享数。"

#: ../../inc/custom.php:5951
msgid "Display / non-display SNS button above articles"
msgstr "在文章上方显示/不显示SNS按钮"

#: ../../inc/custom.php:5962 ../../inc/custom.php:5975
#: ../../inc/custom.php:5988 ../../inc/custom.php:6001
#: ../../inc/custom.php:6014 ../../inc/custom.php:6027
#: ../../inc/custom.php:6040 ../../inc/custom.php:6053
#: ../../inc/custom.php:6066 ../../inc/custom.php:6079
#: ../../inc/custom.php:6093 ../../inc/custom.php:6106
#: ../../inc/custom.php:6119 ../../inc/custom.php:6132
#: ../../inc/custom.php:6145 ../../inc/custom.php:6158
#: ../../inc/custom.php:6171 ../../inc/custom.php:6184
#: ../../inc/custom.php:6197 ../../inc/custom.php:6210 ../../inc/widget.php:776
#: ../../inc/widget.php:779
#, php-format
msgid "%s button display"
msgstr "%s button display"

#: ../../inc/custom.php:6079 ../../inc/custom.php:6210
msgid "Copy "
msgstr "Copy "

#: ../../inc/custom.php:6080
msgid "Display / non-display SNS button below articles"
msgstr "显示/不显示文章下面的SNS按钮"

#: ../../inc/customize.php:37
msgid "Pagination"
msgstr "分页"

#: ../../inc/customize.php:40 ../../inc/sections/speedup-items.php:22
msgid "Compression and optimization"
msgstr "压缩和优化"

#: ../../inc/customize.php:44 ../../inc/sections/speedup-items.php:78
msgid "Icon fonts"
msgstr "图标字体"

#: ../../inc/customize.php:47
msgid "Copyright"
msgstr "版权声明"

#: ../../inc/customize.php:48 ../../inc/customize.php:311
#: ../../inc/customize.php:368 ../../inc/sections/script.php:20
#: ../../inc/sections/shortcode-sample.php:41
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:146
msgid "Others"
msgstr "其他"

#: ../../inc/customize.php:49 ../../inc/customize.php:65
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: ../../inc/customize.php:58
msgid "Block editor settings"
msgstr "区块编辑设置"

#: ../../inc/customize.php:59
msgid "Classic block &amp; Old editor settings"
msgstr "经典区块 &amp; 旧编辑器设置"

#: ../../inc/customize.php:60
msgid "Widget management"
msgstr "小工具管理"

#: ../../inc/customize.php:61 ../../inc/customize.php:389
msgid "Thumbnail management"
msgstr "缩略图管理"

#: ../../inc/customize.php:62
msgid "Thumbnail regenerate"
msgstr "缩略图重新生成"

#: ../../inc/customize.php:63 ../../inc/sections/backup-child.php:29
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: ../../inc/customize.php:64 ../../inc/sections/design-select.php:129
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: ../../inc/customize.php:74
msgid "Block patterns"
msgstr "块状模式"

#: ../../inc/customize.php:85
msgid "Design Select"
msgstr "设计选"

#: ../../inc/customize.php:86
msgid "Design file creation support"
msgstr "支持设计文件的创建"

#: ../../inc/customize.php:91
msgid "Design File Manager"
msgstr "设计文件管理器"

#: ../../inc/customize.php:99 ../../inc/widget.php:861
#: ../../inc/widget.php:1212
msgid "Top page"
msgstr "返回顶部"

#: ../../inc/customize.php:102
msgid "All caches restructure"
msgstr "所有缓存重建"

#: ../../inc/customize.php:105
msgid "Control"
msgstr "控制"

#: ../../inc/customize.php:112
msgid "htaccess for speed boost &amp; security improvement"
msgstr "htaccess的速度提升&amp；安全改进"

#: ../../inc/customize.php:121 ../../inc/design-editor.php:33
#: ../../inc/theme-editor.php:33
msgid "Stylesheet"
msgstr "样式表"

#: ../../inc/customize.php:123 ../../inc/customize.php:315
#: ../../inc/theme-editor.php:43
msgid "tag"
msgstr "tag"

#: ../../inc/customize.php:125 ../../inc/customize.php:126
msgid "Access Analytics"
msgstr "访问分析"

#: ../../inc/customize.php:129
msgid "AMP style"
msgstr "AMP style"

#: ../../inc/customize.php:130
msgid "Editor style"
msgstr "Editor style"

#: ../../inc/customize.php:308
msgid "Mobile Theme"
msgstr "移动主题"

#: ../../inc/customize.php:310
msgid "Manifest"
msgstr "表现形式"

#: ../../inc/customize.php:315 ../../inc/customize.php:348
#: ../../inc/customize.php:349 ../../inc/customize.php:353
#: ../../inc/customize.php:358 ../../inc/customize.php:359
#: ../../inc/customize.php:360 ../../inc/customize.php:368
#: ../../inc/customize.php:453 ../../inc/sections/amp.php:20
#: ../../inc/sections/amp.php:71 ../../inc/sections/design-create.php:38
#: ../../inc/sections/ogp.php:20 ../../inc/sections/ogp.php:27
#: ../../inc/sections/ogp.php:36 ../../inc/sections/ogp.php:54
#: ../../inc/sections/others.php:146 ../../inc/sections/pwa.php:32
#: ../../inc/sections/recaptcha.php:30 ../../inc/sections/recaptcha.php:74
#: ../../inc/sections/seo.php:51 ../../inc/sections/seo.php:558
#, php-format
msgid "Setting of %s"
msgstr "Setting of %s"

#: ../../inc/customize.php:319 ../../inc/sections/pagination.php:20
msgid "Blog pages show at most"
msgstr "博客页面最多只能显示"

#: ../../inc/customize.php:323
msgid "Compression of HTML"
msgstr "压缩HTML"

#: ../../inc/customize.php:324
msgid "Optimization of CSS"
msgstr "优化CSS"

#: ../../inc/customize.php:325
msgid "Optimization of Javascript"
msgstr "优化Javascript"

#: ../../inc/customize.php:329
msgid "Mode select"
msgstr "模式选择"

#: ../../inc/customize.php:330
msgid "Direct output of external CSS"
msgstr "直接输出外部CSS"

#: ../../inc/customize.php:331
msgid "CSS of child theme"
msgstr "子主题的CSS"

#: ../../inc/customize.php:332
msgid "CSS of syntax highlighter"
msgstr "语法高亮的CSS"

#: ../../inc/customize.php:333
msgid "CSS of widgets"
msgstr "小工具的CSS"

#: ../../inc/customize.php:338
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: ../../inc/customize.php:339
msgid "Other setting of Javascript"
msgstr "Javascript的其他设置"

#: ../../inc/customize.php:343 ../../inc/sections/speedup-items.php:92
msgid "Lazy loading of image"
msgstr "懒加载图像"

#: ../../inc/customize.php:348
msgid "icon fonts"
msgstr "图标字体"

#: ../../inc/customize.php:353
msgid "Search Widget"
msgstr "搜索工具"

#: ../../inc/customize.php:357
msgid "Comment posting setting"
msgstr "评论发布设置"

#: ../../inc/customize.php:358
msgid "CAPTCHA"
msgstr "CAPTCHA"

#: ../../inc/customize.php:364
msgid "Format of copyright"
msgstr "版权格式"

#: ../../inc/customize.php:372 ../../inc/sections/block-editor-off.php:21
msgid "Disable Block Editor"
msgstr "禁用区块编辑"

#: ../../inc/customize.php:373
msgid "Features specific to Luxeritas"
msgstr "Luxeritas的特色功能"

#: ../../inc/customize.php:374
msgid "Color palette for block editor"
msgstr "区块编辑器的调色板"

#: ../../inc/customize.php:378
msgid "Visual Editor"
msgstr "可视化编辑"

#: ../../inc/customize.php:379
msgid "Text Editor"
msgstr "文字编辑器"

#: ../../inc/customize.php:383 ../../inc/sections/others.php:166
msgid "Block-based Widgets Editor"
msgstr "基于区块的小工具编辑"

#: ../../inc/customize.php:384 ../../inc/sections/widget-area.php:27
#: ../../inc/sections/widget-body.php:35 ../../inc/sections/widget-css.php:26
msgid "Widget"
msgstr "小工具"

#: ../../inc/customize.php:385
msgid "Widget Area"
msgstr "小工具区域"

#: ../../inc/customize.php:393
msgid "Regenerate all thumbnails"
msgstr "重新生成所有缩略图"

#: ../../inc/customize.php:397
msgid "Back up or restore Luxeritas all settings"
msgstr "备份或恢复Luxeritas所有设置"

#: ../../inc/customize.php:399
msgid "Back up or restore Luxeritas appearance settings"
msgstr "备份或恢复Luxeritas外观设置"

#: ../../inc/customize.php:400
msgid "Back up Child Theme"
msgstr "备份子主题"

#: ../../inc/customize.php:404
msgid "RESET all the customizations of Luxeritas"
msgstr "重置Luxeritas的所有自定义设置"

#: ../../inc/customize.php:405 ../../inc/customize.php:454
msgid "Clean up of SNS count cache"
msgstr "清理SNS计数缓存"

#: ../../inc/customize.php:406
msgid "Clean up of Blog Card cache"
msgstr "清理博客卡的缓存"

#: ../../inc/customize.php:410
msgid "htaccess for apache web server"
msgstr "apache web server 的 htaccess"

#: ../../inc/customize.php:425
msgid "Block pattern list"
msgstr "区块模式清单"

#: ../../inc/customize.php:429
msgid "HTML pattern list"
msgstr "HTML模式列表"

#: ../../inc/customize.php:433
msgid "Shortcode list"
msgstr "短码列表"

#: ../../inc/customize.php:441 ../../inc/sections/design-create.php:50
msgid "Create Zip file"
msgstr "创建Zip压缩文件"

#: ../../inc/customize.php:453
msgid "cache"
msgstr "缓存"

#: ../../inc/customize.php:458
msgid "Download CSV"
msgstr "下载CSV"

#: ../../inc/customize.php:462
msgid "Restructure of all SNS count caches"
msgstr "重建所有SNS计数缓存"

#: ../../inc/customize.php:480
msgid "Setting selection"
msgstr "设置选项"

#: ../../inc/customize.php:481
msgid "Setting items"
msgstr "设置项"

#: ../../inc/defaults.php:862 ../../inc/defaults.php:863
#: ../../inc/defaults.php:864
msgid "User thumbnail"
msgstr "用户缩略图"

#: ../../inc/design-editor.php:38 ../../inc/theme-editor.php:84
msgid "Stylesheet for AMP"
msgstr "AMP的样式表"

#: ../../inc/design-editor.php:46 ../../inc/theme-editor.php:97
msgid "You do not have sufficient permissions to edit templates for this site."
msgstr "你没有足够的权限来编辑这个网站的模板。"

#: ../../inc/design-editor.php:49 ../../inc/design-editor.php:52
#: ../../inc/theme-editor.php:100 ../../inc/theme-editor.php:103
msgid "The requested theme does not exist."
msgstr "请求的主题不存在。"

#: ../../inc/design-editor.php:83
msgid "An editable design file is not activated"
msgstr "可编辑的设计文件没有被激活"

#: ../../inc/design-editor.php:84
msgid "Please select design."
msgstr "请选择设计方案。"

#: ../../inc/design-editor.php:102 ../../inc/theme-editor.php:147
msgid "Oops, no such file exists! Double check the name and try again, merci."
msgstr "哎呀，不存在这样的文件! 仔细检查名称，再试一次，谢谢。"

#: ../../inc/design-upload.php:49
msgid "Invalid file"
msgstr "无效文件"

#: ../../inc/design-upload.php:66
msgid "Stylesheets were not included"
msgstr "没有包括样式表"

#: ../../inc/design-upload.php:71
msgid "File for customization were not included"
msgstr "没有包括用于定制的文件"

#: ../../inc/design-upload.php:114
msgid "Directory with the same name already exists."
msgstr "同名的目录已经存在。"

#: ../../inc/design-upload.php:127
msgid "Installation suspended because a suspicious file was found."
msgstr "因发现可疑文件而暂停安装。"

#: ../../inc/filters.php:884 ../../languages/site/translations.php:87
#: ../../pages/sitemap.php:42
msgid "Pages"
msgstr "Pages"

#: ../../inc/filters.php:940
#, php-format
msgid "%s Tag"
msgstr "%s Tag"

#: ../../inc/ladmin.php:52 ../../inc/ladmin.php:74 ../../inc/respond.php:228
#: ../../inc/respond.php:233 ../../languages/site/translations.php:91
msgid "Tablet"
msgstr "Tablet"

#: ../../inc/ladmin.php:53 ../../inc/ladmin.php:75 ../../inc/respond.php:240
#: ../../inc/respond.php:245 ../../languages/site/translations.php:92
msgid "Mobile"
msgstr "Mobile"

#: ../../inc/ladmin.php:67 ../../languages/site/translations.php:88
msgid "Show"
msgstr "Show"

#: ../../inc/ladmin.php:85 ../../inc/widget.php:1165
#: ../../languages/site/translations.php:96
msgid "Structured data"
msgstr "结构化数据"

#: ../../inc/ladmin.php:94 ../../languages/site/translations.php:97
msgid "Log out"
msgstr "登出"

#: ../../inc/luxe-amp-mu.php:130
#, php-format
msgid "File deletion failed. Please remove <code>%s</code>."
msgstr "文件删除失败。请删除<code>%s</code>."

#: ../../inc/phrase-post.php:57
msgid "Insert HTML pattern"
msgstr "插入HTML模式"

#: ../../inc/phrase-post.php:75 ../../inc/phrase-post.php:129
msgid "There is no HTML pattern registered."
msgstr "没有注册HTML模式。"

#: ../../inc/phrase-post.php:170
msgid "Text not selected."
msgstr "没有选择的文本。"

#: ../../inc/phrase-post.php:270 ../../inc/sections/block-pattern-list.php:300
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:323
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:405
msgid "Failed to read."
msgstr "未能读取。"

#: ../../inc/phrase-sample.php:18
msgid "Quote"
msgstr "Quote"

#: ../../inc/phrase-sample.php:19
msgid "Preformatted text"
msgstr "预格式化文本"

#: ../../inc/phrase-sample.php:22
msgid "Heading 2"
msgstr "Heading 2"

#: ../../inc/phrase-sample.php:23
msgid "Heading 3"
msgstr "Heading 3"

#: ../../inc/phrase-sample.php:24
msgid "Heading 4"
msgstr "Heading 4"

#: ../../inc/phrase-sample.php:26 ../../inc/phrase-sample.php:27
#: ../../inc/shortcode-sample.php:21 ../../inc/shortcode-sample.php:22
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:41
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:44
#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:49
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:43
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:47
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:98
msgid "Speech balloon"
msgstr "Speech balloon"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:60
msgid ""
"* If you would like to add &lt;style&gt;, &lt;javascript&gt;, &lt;meta&gt;, "
"&lt;link&gt; and other tags in the head tag in post, please write it here."
msgstr ""
"* 如果你想在帖子的头部标签中添加&lt;style&gt;, &lt;javascript&gt;, &lt;"
"meta&gt;, &lt;link&gt;和其他标签，请在这里写。"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:61
msgid ""
"* You can change the title by describing &lt;title&gt; ~ &lt;/title&gt;."
msgstr "* 你可以通过描述&lt;title&gt; ~ &lt;/title&gt;来改变标题。"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:80
msgid ""
"* If you would like to change the meta description, please write it here."
msgstr "* 如果你想改变元描述，请写在这里."

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:99
msgid ""
"* If there are meta keywords you want to add other than category names and "
"tags, please write them here (comma separated)."
msgstr ""
"* 如果除了类别名称和标签之外，还有你想添加的元关键词，请在这里写出来（用逗号"
"分隔）。"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:126
msgid "* If you would like to change the canonical url, please write it here."
msgstr "* 如果你想改变规范的网址，请写在这里。"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:127
msgid "* If you want to return to the initial value, save it blank."
msgstr "* 如果你想回到初始值，请将其保存为空白。"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:146
msgid ""
"* If you would like to add CSS for AMP in post, please write it here. ( No "
"&lt;style&gt; tag required )"
msgstr ""
"* 如果你想在帖子中为AMP添加CSS，请在这里写上。( 不需要&lt;style&gt; 标签 )"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:185 ../../inc/sections/amp.php:101
#: ../../inc/sections/design-create.php:44 ../../inc/sections/ogp.php:71
#: ../../inc/sections/seo.php:499 ../../inc/sections/seo.php:541
msgid "Delete image"
msgstr "Delete image"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:215
msgid "Additional AMP styles"
msgstr "额外的AMP样式"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:218
msgid "Change canonical url"
msgstr "更改规范的网址"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:220
msgid "Add keywords"
msgstr "添加关键词"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:222
msgid "Change description"
msgstr "改变描述"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:224
msgid "Additional headers"
msgstr "额外的headers"

#: ../../inc/post-meta-boxes.php:228
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:54
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:105
msgid "Image"
msgstr "Image"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:23
msgid "Update method"
msgstr "更新方式"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:44
msgid "Normal update"
msgstr "正常更新"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:45
msgid "Quick fix (No change to modify date)"
msgstr "快速修复 (修改日期不变)"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:46
msgid "Erase modify date (Publish date and modify date becomes the same)"
msgstr "删除修改日期（发布日期和修改日期相同）"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:47
msgid "Set the modify date manually"
msgstr "手动设置修改日期"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:50 ../../inc/post-side-boxes.php:53
msgid "Modified on:"
msgstr "修改日期："

#: ../../inc/post-side-boxes.php:50
msgid "M j, Y @ H:i"
msgstr "M j, Y @ H:i"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:53
msgid "Not updated"
msgstr "未更新"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:84 ../../inc/post-side-boxes.php:86
msgid "Year"
msgstr "Year"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:88 ../../inc/post-side-boxes.php:97
msgid "Month"
msgstr "Month"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:99 ../../inc/post-side-boxes.php:101
msgid "Day"
msgstr "Day"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:102
msgid "Hour"
msgstr "Hour"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:105
msgid "Minute"
msgstr "Minute"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:170 ../../inc/post-side-boxes.php:171
msgid "Search Engine Visibility"
msgstr "搜索引擎可见性"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:206
msgid "Noindex tells search engines not to index."
msgstr "Noindex告诉搜索引擎不要索引。"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:212
msgid "Nofollow tells search engines not to follow the links."
msgstr "Nofollow告诉搜索引擎不要关注链接。"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:218
msgid "Noarchive tells search engines not to store a cache."
msgstr "Noarchive告诉搜索引擎不要存储缓存。"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:224
msgid "Noimageindex tells search engines not to index images on this page."
msgstr "Noimageindex告诉搜索引擎不要对这个页面的图像进行索引。"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:238 ../../inc/post-side-boxes.php:239
msgid "Disable jQuery Asynchronous"
msgstr "禁用jQuery的异步功能"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:255
msgid "Disable jQuery Asynchronous on this page"
msgstr "在此页面上禁用jQuery异步"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:270 ../../inc/post-side-boxes.php:271
msgid "Disable AMP"
msgstr "禁用AMP"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:287
msgid "Disable AMP on this page"
msgstr "在此页面上禁用AMP"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:301 ../../inc/post-side-boxes.php:302
msgid "Hide TOC"
msgstr "隐藏目录"

#: ../../inc/post-side-boxes.php:318
msgid "Hide TOC on this page"
msgstr "在此页面上隐藏目录"

#: ../../inc/regenerate-thumbnail.php:57 ../../inc/sns-cache-all-get.php:53
msgid "Processing started."
msgstr "处理开始。"

#: ../../inc/regenerate-thumbnail.php:65 ../../inc/sns-cache-all-get.php:61
msgid "Processing is completed"
msgstr "处理完毕"

#: ../../inc/respond.php:256 ../../languages/site/translations.php:95
msgid "Rotate"
msgstr "旋转"

#: ../../inc/restore.php:147
#, php-format
msgid "Restored %s settings"
msgstr "已恢复 %s 设置"

#: ../../inc/restore.php:150
msgid "Restore failed"
msgstr "还原失败"

#: ../../inc/restore.php:154
msgid "Not file selected"
msgstr "未选择文件"

#: ../../inc/shortcode-post.php:56
msgid "Insert Shortcode"
msgstr "插入短代码"

#: ../../inc/shortcode-post.php:80 ../../inc/shortcode-post.php:143
msgid "There is no active shortcode."
msgstr "没有活动的短代码。"

#: ../../inc/shortcode-regist.php:32 ../../inc/shortcode-regist.php:38
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:280
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:286
msgid "This shortcode name is not available in WordPress"
msgstr "这个短码名称在WordPress中是不可用的"

#: ../../inc/shortcode-regist.php:56
msgid "shortcode"
msgstr "短代码"

#: ../../inc/shortcode-sample.php:18 ../../inc/sections/shortcode-sample.php:30
msgid "Sample that simply displays a character string"
msgstr "简单显示字符串的示例"

#: ../../inc/shortcode-sample.php:19 ../../inc/sections/shortcode-sample.php:34
msgid "Sample using enclosing shortcode"
msgstr "使用封闭短代码的示例"

#: ../../inc/shortcode-sample.php:20 ../../inc/sections/shortcode-sample.php:38
msgid "Sample to display argument given to shortcode"
msgstr "显示给短代码的参数的样本"

#: ../../inc/sns-cache.php:61
msgid "Could not create cache file."
msgstr "无法创建缓存文件。"

#: ../../inc/sns-count-view.php:74
msgid "Published date"
msgstr "发布日期"

#: ../../inc/sns-count-view.php:204
msgid "Not cached"
msgstr "未缓存"

#: ../../inc/theme-editor-script.php:70
msgid "Svae"
msgstr "Svae"

#: ../../inc/theme-editor-script.php:73
msgid "Jump"
msgstr "Jump"

#: ../../inc/theme-editor-script.php:78
msgid "RegEx"
msgstr "RegEx"

#: ../../inc/theme-editor-script.php:84
msgid "Replace All"
msgstr "全部替换"

#: ../../inc/theme-editor.php:34
msgid ""
"* Deleting the original comment may malfunction to have the theme not work "
"as the child theme."
msgstr "* 删除原始评论可能会出现故障，使主题不能作为子主题工作。"

#: ../../inc/theme-editor.php:44
msgid ""
"* Write here the Sytle or Javascript which wants to be placed in the head "
"tag."
msgstr "* 在这里写下希望放在head标签中的Sytle或Javascript。"

#: ../../inc/theme-editor.php:49
msgid ""
"* Write here the Sytle or Javascript which wants to be placed in the footer."
msgstr "* 在这里写下希望放在页脚的Sytle或Javascript。"

#: ../../inc/theme-editor.php:54
msgid ""
"* When inserting the tracking code in &lt;head&gt; tag, please write it here."
msgstr "* 在 &lt;head&gt; 标签中插入跟踪代码时，请写在这里。"

#: ../../inc/theme-editor.php:55
msgid ""
"* Recommended to add Google Analytics code (gtag.js) and other tracking code "
"here."
msgstr "* 建议在此添加谷歌分析代码（gtag.js）和其他跟踪代码。"

#: ../../inc/theme-editor.php:60
msgid ""
"* When inserting the tracking code in &lt;body&gt; tag, please write it here."
msgstr "* 在&lt;body&gt;标签中插入跟踪代码时，请写在这里。"

#: ../../inc/theme-editor.php:62
msgid "Tracking code position"
msgstr "追踪代码位置"

#: ../../inc/theme-editor.php:63 ../../inc/theme-editor.php:78
#, php-format
msgid "Top of %s"
msgstr "Top of %s"

#: ../../inc/theme-editor.php:64 ../../inc/theme-editor.php:79
#, php-format
msgid "Bottom of %s"
msgstr "Bottom of %s"

#: ../../inc/theme-editor.php:69
msgid "Child Theme Functions"
msgstr "子主题功能"

#: ../../inc/theme-editor.php:70
msgid ""
"* Miss writing the functions.php may lead to malfunctin of Wordpress, so be "
"careful!!!"
msgstr "* 漏写function.php可能会导致Wordpress的故障，所以要小心！!"

#: ../../inc/theme-editor.php:75
msgid "* Please insert amp-auto-ads tag here when using Auto ads for AMP."
msgstr "* 在为AMP使用自动广告时，请在此插入amp-auto-ads标签。"

#: ../../inc/theme-editor.php:75
msgid ""
"The head tag of amp-auto-ads is unnecessary as it is automatically loaded."
msgstr "amp-auto-ads的head标签是不必要的，因为它是自动加载的。"

#: ../../inc/theme-editor.php:77
msgid "Insertion position"
msgstr "插入位置"

#: ../../inc/theme-editor.php:89
msgid "Stylesheet for post editor"
msgstr "帖子编辑器的样式表"

#: ../../inc/thk-zip.php:27
msgid "In the PHP environment you are using, ZipArchive could not be handled."
msgstr "在你所使用的PHP环境中，无法处理ZipArchive。"

#: ../../inc/thk-zip.php:40
msgid "Temporary file creation failed."
msgstr "临时文件创建失败。"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:48
msgid "Micro thumbnail"
msgstr "微型缩略图"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:55
msgid "Small thumbnail"
msgstr "小型缩略图"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:62
msgid "Horizontal thumbnail"
msgstr "横向缩略图"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:69 ../../inc/thumbnail-images.php:76
msgid "Small size"
msgstr "小尺寸"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:69 ../../inc/thumbnail-images.php:83
msgid "Side bar with 336 px"
msgstr "Side bar with 336 px"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:76 ../../inc/thumbnail-images.php:90
msgid "Side bar with 300 px"
msgstr "Side bar with 300 px"

#: ../../inc/thumbnail-images.php:83 ../../inc/thumbnail-images.php:90
msgid "Large size"
msgstr "大尺寸"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:147
msgid "Paragraph <p>"
msgstr "Paragraph <p>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:148
msgid "Block <div>"
msgstr "Block <div>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:149
msgid "Heading 2 <h2>"
msgstr "Heading 2 <h2>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:150
msgid "Heading 3 <h3>"
msgstr "Heading 3 <h3>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:151
msgid "Heading 4 <h4>"
msgstr "Heading 4 <h4>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:152
msgid "Heading 5 <h5>"
msgstr "Heading 5 <h5>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:153
msgid "Heading 6 <h6>"
msgstr "Heading 6 <h6>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:154
msgid "Blockquote <blockquote>"
msgstr "Blockquote <blockquote>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:155
msgid "Preformatted <pre>"
msgstr "Preformatted <pre>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:156
msgid "Address <address>"
msgstr "地址 <address>"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:164
msgid "Sans-serif"
msgstr "无衬线"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:165
msgid "serif"
msgstr "衬线"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:166
msgid "Monospaced font"
msgstr "等宽字体"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:167
msgid "Yu Gothic"
msgstr "Yu Gothic"

#: ../../inc/tinymce-before-init.php:168
msgid "Yu Mincho"
msgstr "Yu Mincho"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:37
msgid "* These settings will be activated after reloading the screen."
msgstr "* 这些设置将在重新加载屏幕后被激活。"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:41 ../../inc/sections/balloon-css.php:87
msgid "Max width"
msgstr "最大宽度"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:42 ../../inc/sections/balloon-css.php:88
msgid "When input is 0, 100%"
msgstr "当输入为0时，100%"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:53
msgid "Behavior of enter key"
msgstr "回车键的行为"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:62 ../../inc/tinymce-settings.php:75
msgid "Newline"
msgstr "换行"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:85
msgid "Show Menu bar"
msgstr "显示菜单栏"

#: ../../inc/tinymce-settings.php:89
msgid "Auto reload after saving"
msgstr "保存后自动重新加载"

#: ../../inc/widget.php:23 ../../inc/widget.php:24 ../../inc/widget.php:34
#: ../../inc/widget.php:87 ../../inc/sections/widget-css.php:41
#: ../../languages/site/translations.php:66
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: ../../inc/widget.php:24 ../../inc/widget.php:119 ../../inc/widget.php:241
#: ../../inc/widget.php:558 ../../inc/widget.php:792 ../../inc/widget.php:847
#: ../../inc/widget.php:1206 ../../inc/widget.php:1536
#: ../../inc/widget.php:1601 ../../inc/widget.php:1671
#: ../../inc/sections/widget-css.php:36 ../../inc/sections/widget-css.php:37
#: ../../inc/sections/widget-css.php:38 ../../inc/sections/widget-css.php:41
#: ../../inc/sections/widget-css.php:42
msgid "by Luxeritas"
msgstr "by Luxeritas"

#: ../../inc/widget.php:93 ../../inc/widget.php:225 ../../inc/widget.php:507
#: ../../inc/widget.php:741 ../../inc/widget.php:825 ../../inc/widget.php:1119
#: ../../inc/widget.php:1403 ../../inc/widget.php:1581
#: ../../inc/widget.php:1635 ../../inc/widget.php:1754
#: ../../languages/site/translations.php:67
msgid "Title:"
msgstr "Title:"

#: ../../inc/widget.php:94 ../../inc/sections/recaptcha.php:82
msgid "Size"
msgstr "Size"

#: ../../inc/widget.php:95
msgid "Margin:"
msgstr "Margin:"

#: ../../inc/widget.php:97
msgid "Alignment:"
msgstr "Alignment:"

#: ../../inc/widget.php:118 ../../inc/widget.php:119
#: ../../inc/sections/widget-css.php:38
#: ../../languages/site/translations.php:68
msgid "Recent Comments"
msgstr "最近的评论"

#: ../../inc/widget.php:159 ../../languages/site/translations.php:72
msgid "Anonymous"
msgstr "匿名"

#: ../../inc/widget.php:168 ../../inc/widget.php:171
#: ../../languages/site/translations.php:69
#, php-format
msgid "%s&apos; website"
msgstr "%s&apos; website"

#: ../../inc/widget.php:191 ../../languages/site/translations.php:70
msgid "Post of this comment"
msgstr "发表此评论"

#: ../../inc/widget.php:222 ../../languages/site/translations.php:71
msgid "The latest comments to all posts"
msgstr "所有帖子的最新评论"

#: ../../inc/widget.php:227
msgid "Number of comments to show:"
msgstr "要显示的评论数量："

#: ../../inc/widget.php:240 ../../inc/widget.php:241 ../../inc/widget.php:497
#: ../../inc/sections/widget-css.php:36
#: ../../languages/site/translations.php:73
msgid "Recent posts"
msgstr "最近的帖子"

#: ../../inc/widget.php:471 ../../languages/site/translations.php:74
msgid "No new posts"
msgstr "没有新帖子"

#: ../../inc/widget.php:511
msgid "All Categories"
msgstr "所有分类"

#: ../../inc/widget.php:515
msgid "Small square thumbnail"
msgstr "小型方形缩略图"

#: ../../inc/widget.php:516
msgid "Wide thumbnail"
msgstr "宽缩略图"

#: ../../inc/widget.php:520
msgid "Sort"
msgstr "分类"

#: ../../inc/widget.php:523 ../../inc/sections/seo.php:571
msgid "publish date"
msgstr "发布日期"

#: ../../inc/widget.php:524 ../../inc/sections/seo.php:572
msgid "updated date"
msgstr "更新日期"

#: ../../inc/widget.php:528
msgid "Number of posts to show:"
msgstr "要显示的帖子数量："

#: ../../inc/widget.php:531
msgid "Category or tag display:"
msgstr "分类或标签显示："

#: ../../inc/widget.php:534
msgid "Display category preferentially"
msgstr "优先显示分类"

#: ../../inc/widget.php:536
msgid "Display tag preferentially"
msgstr "优先显示标签"

#: ../../inc/widget.php:538
msgid "Do not display"
msgstr "请勿显示"

#: ../../inc/widget.php:541
msgid "No date"
msgstr "没有日期"

#: ../../inc/widget.php:543
msgid "No excerpt"
msgstr "没有摘录"

#: ../../inc/widget.php:545
msgid "No thumbnail"
msgstr "没有缩略图"

#: ../../inc/widget.php:557 ../../inc/widget.php:558
msgid "SNS Follow Button"
msgstr "SNS关注按钮"

#: ../../inc/widget.php:684 ../../languages/site/translations.php:75
msgid "Follow me!"
msgstr "Follow me!"

#: ../../inc/widget.php:744
msgid "Button appearance:"
msgstr "按钮外观："

#: ../../inc/widget.php:791 ../../inc/widget.php:792
msgid "RSS / Feedly Button"
msgstr "RSS / Feedly 按钮"

#: ../../inc/widget.php:823 ../../languages/site/translations.php:76
msgid "Subscribe to this blog"
msgstr "订阅本博客"

#: ../../inc/widget.php:844
msgid ""
"It&#x27;s mainly for adsense, but you can write whatever you like text, "
"HTML, shortcode etc."
msgstr "它主要用于广告，但你可以写任何你喜欢的文本、HTML、短码等。"

#: ../../inc/widget.php:845
msgid ""
"This widget can be switched between &quot;show / hide&quot; on the specified "
"page."
msgstr "这个小组件可以在指定的页面上在&quot;显示/隐藏&quot;之间进行切换。"

#: ../../inc/widget.php:847
msgid "Advertising / Adsense"
msgstr "广告 / Adsense"

#: ../../inc/widget.php:853
msgid "Preview page"
msgstr "预览页面"

#: ../../inc/widget.php:854
msgid "Customize preview page"
msgstr "自定义预览页面"

#: ../../inc/widget.php:855
msgid "404 Not Found page"
msgstr "404 Not Found page"

#: ../../inc/widget.php:856 ../../inc/sections/pagination.php:74
#: ../../inc/sections/widget-area.php:33 ../../inc/sections/widget-area.php:55
#: ../../inc/sections/widget-body.php:41 ../../inc/sections/widget-body.php:63
msgid "Search result page"
msgstr "搜索结果页"

#: ../../inc/widget.php:862 ../../inc/widget.php:1223
msgid "Specified page"
msgstr "指定的页面"

#: ../../inc/widget.php:862 ../../inc/widget.php:1223
msgid "Specify post IDs separated by commas or line feeds"
msgstr "指定由逗号或换行符分隔的帖子ID"

#: ../../inc/widget.php:877 ../../inc/widget.php:879
msgid "Dual Ad horizon"
msgstr "双重广告范围"

#: ../../inc/widget.php:878 ../../inc/widget.php:880
msgid "Dual Ad vertical"
msgstr "垂直双广告"

#: ../../inc/widget.php:884 ../../inc/widget.php:963
#: ../../languages/site/translations.php:3
msgid "Sponsored Links"
msgstr "赞助链接"

#: ../../inc/widget.php:885 ../../inc/widget.php:960
#: ../../languages/site/translations.php:4
msgid "Advertisement"
msgstr "广告"

#: ../../inc/widget.php:1121
msgid "Content:"
msgstr "内容："

#: ../../inc/widget.php:1123
msgid "* Google Adsense please paste responsive ads."
msgstr "* Google Adsense请粘贴响应式广告。"

#: ../../inc/widget.php:1124
msgid ""
"* In addition to advertisements, you can write whatever you like text, HTML, "
"shortcode etc."
msgstr "* 除了广告，你可以写任何你喜欢的文字、HTML、短码等。"

#: ../../inc/widget.php:1127
msgid "Adsense Size"
msgstr "广告尺寸"

#: ../../inc/widget.php:1152 ../../inc/sections/block-pattern-list.php:119
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:160
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:70 ../../inc/sections/phrase-list.php:112
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:90
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:147
msgid "Label"
msgstr "标签"

#: ../../inc/widget.php:1162
msgid "Center the label"
msgstr "标签居中"

#: ../../inc/widget.php:1167
msgid "Add structured data representing advertisements"
msgstr "添加代表广告的结构化数据"

#: ../../inc/widget.php:1169
msgid "Surrounded by &lt;aside&gt; tag"
msgstr "Surrounded by &lt;aside&gt; tag"

#: ../../inc/widget.php:1172
msgid "Pages not to display this widget:"
msgstr "不显示此小部件的页面："

#: ../../inc/widget.php:1204
msgid "High feature carousel slider. This widget is not displayed in AMP."
msgstr "高功能转盘滑块。此小部件不显示在AMP中。"

#: ../../inc/widget.php:1206
msgid "Carousel Slider"
msgstr "旋转滑块"

#: ../../inc/widget.php:1219
msgid "Latest list of categories to belong"
msgstr "所属类别的最新列表"

#: ../../inc/widget.php:1220
msgid "Latest list of tags to belong"
msgstr "所属标签的最新列表"

#: ../../inc/widget.php:1221
msgid "Latest list of all posts"
msgstr "所有帖子的最新列表"

#: ../../inc/widget.php:1222
msgid "Latest list of static pages"
msgstr "最新的静态页面列表"

#: ../../inc/widget.php:1242
msgid "Bullets"
msgstr "项目符号"

#: ../../inc/widget.php:1243
msgid "Fraction"
msgstr "Fraction"

#: ../../inc/widget.php:1244
msgid "Progress bar"
msgstr "进度条"

#: ../../inc/widget.php:1248
msgid "Always display"
msgstr "始终显示"

#: ../../inc/widget.php:1249
msgid "Displayed only when mouse hover"
msgstr "仅在鼠标悬停时显示"

#: ../../inc/widget.php:1253
msgid "3D animation"
msgstr "3D 动画"

#: ../../inc/widget.php:1254
msgid "Rotate on mouse over"
msgstr "鼠标悬停时旋转"

#: ../../inc/widget.php:1255
msgid "Display active slide a little larger"
msgstr "将活动幻灯片显示得大一点"

#: ../../inc/widget.php:1258
msgid "Display the displayed post in the center"
msgstr "在中间显示所显示的帖子"

#: ../../inc/widget.php:1259
msgid "Display the latest post in the center"
msgstr "在中间显示最新的帖子"

#: ../../inc/widget.php:1260
msgid "Display in order of posting date / time"
msgstr "按照发布日期/时间的顺序显示"

#: ../../inc/widget.php:1405
msgid "Page display this widget"
msgstr "页面显示这个小工具"

#: ../../inc/widget.php:1415
msgid "Item type and number of display items"
msgstr "项目类型和展示项目的数量"

#: ../../inc/widget.php:1427
msgid ""
" : Maximum display number ( * a number smaller than the number of items )"
msgstr " : 最大显示数（*比项目数小的数字）。"

#: ../../inc/widget.php:1430
msgid " : Maximum number of items"
msgstr " : 最大项目数"

#: ../../inc/widget.php:1445
msgid "Automatic width"
msgstr "自动宽度"

#: ../../inc/widget.php:1447
msgid "Stretch the image to full-width"
msgstr "将图像拉伸至全宽"

#: ../../inc/widget.php:1449
msgid "Height"
msgstr "高度"

#: ../../inc/widget.php:1452
msgid "Automatic height"
msgstr "自动高度"

#: ../../inc/widget.php:1452
msgid "It will be the height of the largest thumbnail size"
msgstr "它将是最大的缩略图尺寸的高度"

#: ../../inc/widget.php:1454
msgid "Stretch the image to full height"
msgstr "将图像拉伸至全高"

#: ../../inc/widget.php:1456
msgid "Fixed height"
msgstr "固定高度"

#: ../../inc/widget.php:1458
msgid "Margin color"
msgstr "边框颜色"

#: ../../inc/widget.php:1462
msgid "Navigation"
msgstr "导航"

#: ../../inc/widget.php:1485
msgid "Efects"
msgstr "影响"

#: ../../inc/widget.php:1497
msgid "Display non-active slides dark"
msgstr "将非活动的幻灯片显示为暗色"

#: ../../inc/widget.php:1500
msgid "Options"
msgstr "选择"

#: ../../inc/widget.php:1511
msgid "Autoplay"
msgstr "自动播放"

#: ../../inc/widget.php:1512
msgid "sec"
msgstr "秘密"

#: ../../inc/widget.php:1515
msgid "Display post title "
msgstr "显示帖子标题 "

#: ../../inc/widget.php:1518
msgid "Disable Lazy Load"
msgstr "禁用延迟加载"

#: ../../inc/widget.php:1534
msgid "Insert table of contents."
msgstr "插入目录。"

#: ../../inc/widget.php:1583
msgid ""
"The setting of this widget is in &quot;Table of Contents&quot; of appearance "
"customization."
msgstr "这个小部件的设置在“；目录；外观定制。"

#: ../../inc/widget.php:1585
msgid "Hide widgets when there is no item"
msgstr "在没有项目时隐藏小工具"

#: ../../inc/widget.php:1599
msgid "Display selected reusable block."
msgstr "显示所选的可重复使用的块。"

#: ../../inc/widget.php:1618
msgid "This content cannot be displayed in widgets."
msgstr "这些内容不能在小部件中显示。"

#: ../../inc/widget.php:1637
msgid "Reusable Blocks:"
msgstr "可重复使用区块："

#: ../../inc/widget.php:1657 ../../inc/sections/block-pattern-list.php:54
msgid "No reusable block available to select."
msgstr "没有可重复使用的区块可供选择。"

#: ../../inc/widget.php:1670 ../../inc/widget.php:1671
#: ../../inc/sections/widget-css.php:42
msgid "PWA install button"
msgstr "PWA安装按钮"

#: ../../inc/widget.php:1756
msgid "Button name"
msgstr "按钮名称"

#: ../../inc/widget.php:1758
msgid "Button description"
msgstr "按钮描述"

#: ../../inc/widget.php:1767
msgid "Display only when mobile device."
msgstr "只在移动设备上显示。"

#: ../../inc/widget.php:1933 ../../inc/widget.php:1942
msgid "General-purpose sidebar"
msgstr "通用侧边栏"

#: ../../inc/widget.php:1933 ../../inc/widget.php:1942
#: ../../inc/widget.php:1951 ../../inc/widget.php:1960
#: ../../inc/widget.php:1969 ../../inc/widget.php:1978
#: ../../inc/widget.php:2203 ../../inc/widget.php:2212
#, php-format
msgid "title %s type"
msgstr "title %s type"

#: ../../inc/widget.php:1934 ../../inc/widget.php:1943
#: ../../inc/widget.php:1952 ../../inc/widget.php:1961
#: ../../inc/widget.php:1970 ../../inc/widget.php:1979
#: ../../inc/widget.php:2204 ../../inc/widget.php:2213
#, php-format
msgid "If you want the title to have %s tag."
msgstr "如果您希望标题具有%s标记。"

#: ../../inc/widget.php:1951 ../../inc/widget.php:1960
msgid "Front page sidebar"
msgstr "首页侧边栏"

#: ../../inc/widget.php:1952 ../../inc/widget.php:1961
msgid "Front page dedicated."
msgstr "首页专用。"

#: ../../inc/widget.php:1969 ../../inc/widget.php:1978
msgid "Other than the front page sidebar"
msgstr "除了首页侧边栏"

#: ../../inc/widget.php:1970 ../../inc/widget.php:1979
msgid "Pages other than the front page."
msgstr "首页以外的页面。"

#: ../../inc/widget.php:1987
msgid "Scroll follow sidebar (H4 type)"
msgstr "滚动跟随侧边栏（H4类型）"

#: ../../inc/widget.php:1988
msgid "Widget to follow the scroll. The title is only h4."
msgstr "小工具跟随滚动。标题只有h4。"

#: ../../inc/widget.php:1996
msgid "AMP sidebar (H4 type)"
msgstr "AMP侧边栏（H4型）"

#: ../../inc/widget.php:1997
msgid "AMP dedicated. The title is only h4."
msgstr "AMP专用。标题只有h4。"

#: ../../inc/widget.php:2005 ../../inc/widget.php:2014
msgid "Under Header Widget"
msgstr "标题下方小部件"

#: ../../inc/widget.php:2006 ../../inc/widget.php:2015
msgid "Place the widget just below the header."
msgstr "将小部件放在标题的正下方。"

#: ../../inc/widget.php:2014 ../../inc/widget.php:2032
#: ../../inc/widget.php:2050 ../../inc/widget.php:2068
#: ../../inc/widget.php:2086 ../../inc/widget.php:2104
#: ../../inc/widget.php:2176 ../../inc/widget.php:2194
msgid "for AMP"
msgstr "用于AMP"

#: ../../inc/widget.php:2023 ../../inc/widget.php:2032
msgid "Above Post Title Widget"
msgstr "帖子标题上面的小工具"

#: ../../inc/widget.php:2024 ../../inc/widget.php:2033
msgid "Place the widget above the post title."
msgstr "将小部件放在文章标题上方。"

#: ../../inc/widget.php:2041 ../../inc/widget.php:2050
msgid "Under Post Title Widget"
msgstr "帖子标题下的小工具"

#: ../../inc/widget.php:2042 ../../inc/widget.php:2051
msgid "Place the widget under the post title."
msgstr "将小部件放在文章标题下。"

#: ../../inc/widget.php:2059 ../../inc/widget.php:2068
msgid "Above the first H2 tag in the post"
msgstr "帖子内容第一个H2标签上方"

#: ../../inc/widget.php:2060 ../../inc/widget.php:2069
msgid "Place the widget above first H2 tag in the post."
msgstr "将小部件放置在帖子中的第一个H2标签上方。"

#: ../../inc/widget.php:2077 ../../inc/widget.php:2086
msgid "Above Related Posts Widget"
msgstr "相关帖子上方小工具"

#: ../../inc/widget.php:2078 ../../inc/widget.php:2087
msgid "Place the widget above the related posts."
msgstr "将小部件放在相关帖子的上方。"

#: ../../inc/widget.php:2095 ../../inc/widget.php:2104
msgid "Under Related Posts Widget"
msgstr "相关帖子下方小工具"

#: ../../inc/widget.php:2096 ../../inc/widget.php:2105
msgid "Place the widget under the related posts."
msgstr "将小部件放在相关帖子的下面。"

#: ../../inc/widget.php:2113
msgid "Above Posts List Widget"
msgstr "帖子列表上方小工具"

#: ../../inc/widget.php:2114
msgid "Place the widget above the posts list."
msgstr "将小部件放在帖子列表的上方。"

#: ../../inc/widget.php:2122
msgid "Middle of Posts List Widget"
msgstr "帖子列表中间小工具"

#: ../../inc/widget.php:2123
msgid "Place the widget middle of the posts list."
msgstr "将小部件放在帖子列表的中间。"

#: ../../inc/widget.php:2131
msgid "Under Posts List Widget"
msgstr "帖子列表下方小工具"

#: ../../inc/widget.php:2132
msgid "Place the widget under the posts list."
msgstr "将小部件放在帖子列表的下方。"

#: ../../inc/widget.php:2140
msgid "Footer left"
msgstr "左侧页脚"

#: ../../inc/widget.php:2140 ../../inc/widget.php:2149
#: ../../inc/widget.php:2158
msgid "Title H4"
msgstr "Title H4"

#: ../../inc/widget.php:2141 ../../inc/widget.php:2150
#: ../../inc/widget.php:2159
msgid "When the sidebar is offscreen, it will be not shown."
msgstr "当侧边栏在屏幕外时，它将不会显示。"

#: ../../inc/widget.php:2149
msgid "Footer center"
msgstr "页脚中心"

#: ../../inc/widget.php:2158
msgid "Footer right"
msgstr "页脚右侧"

#: ../../inc/widget.php:2167 ../../inc/widget.php:2176
msgid "Under Post Widget"
msgstr "帖子下面的小工具"

#: ../../inc/widget.php:2168 ../../inc/widget.php:2177
msgid "Place the widget under the post."
msgstr "将小部件放在帖子下面。"

#: ../../inc/widget.php:2185 ../../inc/widget.php:2194
msgid "Further below &quot;Under Post Widget&quot;"
msgstr "进一步在下面；在Post Widget下"

#: ../../inc/widget.php:2186 ../../inc/widget.php:2195
msgid "Place the widget further below &quot;Under Post Widget&quot;."
msgstr "将小部件放在“帖子小部件下”下方。"

#: ../../inc/widget.php:2203 ../../inc/widget.php:2212
msgid "3 Column Left Sidebar"
msgstr "3栏式左侧边栏"

#: ../../inc/wpfunc.php:1558 ../../inc/wpfunc.php:1561
#: ../../inc/wpfunc.php:1622 ../../languages/site/translations.php:85
msgid "Could not delete cache directory."
msgstr "无法删除缓存目录。"

#: ../../inc/sections/all_clear.php:21
msgid "RESET all the customizations"
msgstr "重置所有的自定义设置"

#: ../../inc/sections/all_clear.php:22
msgid "* This will reset all customizations of luxe."
msgstr "* 这将重置 luxe 的所有定制。"

#: ../../inc/sections/amp.php:23 ../../inc/sections/pwa.php:35
#, php-format
msgid "Enable %s"
msgstr "Enable %s"

#: ../../inc/sections/amp.php:29
msgid "Do not show comment list"
msgstr "不显示评论列表"

#: ../../inc/sections/amp.php:33
msgid "Plug-in to be activated with AMP"
msgstr "要使用AMP激活的插件"

#: ../../inc/sections/amp.php:34
msgid ""
"* If you activate a plugin that inserts elements forbidden by AMP, an AMP "
"error occurs."
msgstr "* 如果激活AMP禁止插入的元素的插件，则会发生AMP错误。"

#: ../../inc/sections/amp.php:35
msgid ""
"* It is not necessary to activate the plugin which is necessary only in the "
"management screen."
msgstr "*不需要激活仅在后台管理页面中需要的插件。"

#: ../../inc/sections/amp.php:71
msgid "AMP Logo image"
msgstr "AMP标志图片"

#: ../../inc/sections/amp.php:74
msgid "Same as the site logo"
msgstr "与网站标志相同"

#: ../../inc/sections/amp.php:78
msgid "Set the AMP logo separately"
msgstr "单独设置AMP标志"

#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:24
msgid ""
"* Will only back up customized data for the appearance design. (Image, "
"various ID etc excluded)"
msgstr "* 将只备份外观设计的定制数据。(图像、各种ID等不包括在内)"

#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:25
#: ../../inc/sections/backup-child.php:25 ../../inc/sections/backup.php:25
#, php-format
msgid "* File will be saved in %s format."
msgstr "* 文件将被保存为 %s 格式。"

#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:28
#: ../../inc/sections/design-select.php:37
msgid "Appearance Backup"
msgstr "外观备份"

#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:41
msgid ""
"* Will restore Luxeritas appearance customized setting from JSON backed up "
"file."
msgstr "* 将从JSON备份的文件中恢复Luxeritas外观定制设置。"

#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:42
#: ../../inc/sections/backup-appearance.php:47
#: ../../inc/sections/design-select.php:47
#: ../../inc/sections/design-select.php:52
msgid "Appearance Restore"
msgstr "外观恢复"

#: ../../inc/sections/backup-child.php:24
msgid "* Will create backup file of child theme."
msgstr "* 将创建子主题的备份文件。"

#: ../../inc/sections/backup-child.php:26
msgid "* If the filename contains multibyte characters, it may be skipped."
msgstr "* 如果文件名包含多字节字符，可能会被跳过。"

#: ../../inc/sections/backup.php:24
msgid "* Will create the back up for all the Luxeritas customized data."
msgstr "* 将为所有Luxeritas的定制数据创建备份。"

#: ../../inc/sections/backup.php:28
msgid "All Backup"
msgstr "全部备份"

#: ../../inc/sections/backup.php:41
msgid "* Will restore Luxeritas customized setting from JSON backed up file."
msgstr "* 将从JSON备份的文件中恢复Luxeritas的自定义设置。"

#: ../../inc/sections/backup.php:42
msgid "All Restore"
msgstr "全部恢复"

#: ../../inc/sections/balloon-css.php:31
msgid "Load CSS for speech balloon"
msgstr "为 speech balloon 加载CSS"

#: ../../inc/sections/balloon-css.php:31
msgid "If speech balloon shortcode is registered, it will be sure to loaded."
msgstr "如果 speech balloon 的短码被注册了，它将被加载。"

#: ../../inc/sections/balloon-css.php:43 ../../inc/sections/balloon-css.php:69
msgid "Border"
msgstr "边缘"

#: ../../inc/sections/balloon-css.php:56 ../../inc/sections/balloon-css.php:82
msgid "Shadow"
msgstr "阴影"

#: ../../inc/sections/block-based-widgets-enable.php:21
#: ../../inc/sections/others.php:168
msgid "Enable Block-based Widgets Editor"
msgstr "启用基于块的小工具编辑器"

#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:42
#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:66
#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:29
msgid "Slug"
msgstr "Slug"

#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:79
msgid "(Addition)"
msgstr "(增加)"

#: ../../inc/sections/block-editor-color-palette.php:86
#: ../../inc/sections/speedup-set.php:26
msgid "Initial settings"
msgstr "初始设置"

#: ../../inc/sections/block-editor-luxe-off.php:22
msgid "Turn off Luxeritas block toolbar"
msgstr "关掉Luxeritas 区块工具条"

#: ../../inc/sections/block-editor-luxe-off.php:28
msgid "Turn off Luxeritas Blocks"
msgstr "关掉Luxeritas区块"

#: ../../inc/sections/block-editor-off.php:22
msgid "* Disable block editor and revert to the old one."
msgstr "* 禁用块状编辑器，并恢复到旧的编辑器。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:26
#: ../../inc/sections/design-select.php:25
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:24
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:24
msgid "Add New"
msgstr "Add New"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:27
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:25
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:25
msgid "Import"
msgstr "Import"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:31
msgid ""
"* If you create a new block pattern, we recommend that you create a block in "
"a reusable block and then add it to the block patterns."
msgstr ""
"* 如果你创建一个新的区块模式，我们建议你在一个可重复使用的区块中创建一个区"
"块，然后将其添加到区块模式中。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:36
msgid "Create a pattern from the reusable block."
msgstr "从可重复使用的块创建一个模式。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:36 ../../inc/sections/ogp.php:32
msgid "Recommended"
msgstr "建议"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:46
msgid "Please select a reusable block."
msgstr "请选择一个可重复使用的块。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:58
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:79
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:351
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:355
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:368
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:372
msgid "Add"
msgstr "Add"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:64
msgid "Create a pattern from the HTML pattern."
msgstr "从HTML模式创建一个模式。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:67
msgid "Please select a HTML pattern."
msgstr "请选择一个HTML模式。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:134
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:87
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:113
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:123
msgid "Edit"
msgstr "Edit"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:135
#: ../../inc/sections/design-select.php:136
#: ../../inc/sections/design-select.php:190
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:88
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:114
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:124
msgid "Delete"
msgstr "Delete"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:136
msgid "Add to Reusable blocks"
msgstr "添加到可重用块"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:137
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:89
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:115
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:125
msgid "Export"
msgstr "Export"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:154
msgid "Block pattern Edit"
msgstr "区块图案编辑"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:160
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:112
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:151
msgid "required"
msgstr "需求"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:164
msgid "Block pattern"
msgstr "Block pattern"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:213
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:222
msgid "Required items are not entered"
msgstr "未输入所需项目"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:240
msgid "You are about to delete the selected item. Is it OK ?"
msgstr "您即将删除所选项目。要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:251
msgid "Add this pattern to the reuse block. Is it OK ?"
msgstr "把这个模式添加到重用块中。要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:270
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:279
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:346
msgid "Loding..."
msgstr "Loding..."

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:270
#: ../../inc/sections/phrase-list.php:279
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:346
msgid "Please wait a little while."
msgstr "请稍等片刻。"

#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:347
#: ../../inc/sections/block-pattern-list.php:364
msgid "Already registered"
msgstr "已经注册"

#: ../../inc/sections/blogcard-cache-cleanup.php:21
msgid "Clear all Blog Card cache"
msgstr "清除所有博客卡的缓存"

#: ../../inc/sections/blogcard-cache-cleanup.php:22
msgid ""
"* This will delete the whole cache directory including cache expiration time "
"infomation."
msgstr "* 这将删除整个缓存目录，包括缓存过期时间信息。"

#: ../../inc/sections/blogcard-cache-cleanup.php:26
msgid "Clear only the cache expiration time information of Blog Card"
msgstr "只清除博客卡的缓存过期时间信息"

#: ../../inc/sections/blogcard-cache-cleanup.php:27
msgid "* This will delete only the cache expiration time information."
msgstr "*这将只删除缓存过期时间信息。"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:20
msgid "How to load bootstrap.js"
msgstr "如何加载bootstrap.js"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:22 ../../inc/sections/bootstrap.php:23
#: ../../inc/sections/bootstrap.php:24 ../../inc/sections/css-to-style.php:32
#: ../../inc/sections/icon-font.php:41 ../../inc/sections/icon-font.php:61
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:55
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:82
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:87
msgid "Asynchronous"
msgstr "异步"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:25 ../../inc/sections/icon-font.php:42
#: ../../inc/sections/icon-font.php:62 ../../inc/sections/speedup-items.php:81
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:86
msgid "Synchronism"
msgstr "同步"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:26 ../../inc/sections/css-to-style.php:33
#: ../../inc/sections/optimize-script.php:26
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:43
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:56
msgid "Not required (no load)"
msgstr "不需要（无负载）"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:28
msgid "* It is necessary only when using Bootstrap components, plugins, etc."
msgstr "*只有在使用Bootstrap组件、插件等时才有必要。"

#: ../../inc/sections/bootstrap.php:29
msgid ""
"* Even if Bootstrap mode is selected, bootstrap.js is not always necessary."
msgstr "* 即使选择了Bootstrap模式，bootstrap.js也不一定需要。"

#: ../../inc/sections/captcha.php:20
msgid "Image authentication type for comments"
msgstr "评论的图像验证类型"

#: ../../inc/sections/captcha.php:23 ../../inc/sections/captcha.php:27
#, php-format
msgid "Enable Google reCAPTCHA %s"
msgstr "启用Google reCAPTCHA %s"

#: ../../inc/sections/captcha.php:31
msgid "Enable Securimage PHP CAPTCHA"
msgstr "启用 Securimage PHP CAPTCHA"

#: ../../inc/sections/captcha.php:35
msgid "Do not use image authentication"
msgstr "不使用图像验证"

#: ../../inc/sections/child-css.php:21
msgid "Load the child theme CSS"
msgstr "加载子主题的CSS"

#: ../../inc/sections/comment.php:20
msgid "HTML tags replacement or removal"
msgstr "替换或删除HTML标签"

#: ../../inc/sections/comment.php:23
msgid "Remove not allowed HTML tags. ( WordPress Default Settings )"
msgstr "删除不允许的HTML标签。（WordPress默认设置）"

#: ../../inc/sections/comment.php:27
msgid "Replace not allowed HTML tags with entities."
msgstr "用实体取代不允许的HTML标签。"

#: ../../inc/sections/comment.php:31
msgid "Replace all HTML tags with entities."
msgstr "用实体取代所有HTML标签。"

#: ../../inc/sections/comment.php:51
msgid "* Allowed HTML tags : "
msgstr "* 允许的HTML标签： "

#: ../../inc/sections/comment.php:56 ../../inc/sections/others.php:103
msgid "Prevent automatic conversion to link"
msgstr "防止自动转换为链接"

#: ../../inc/sections/comment.php:59 ../../inc/sections/others.php:118
msgid "Prevent URLs written in comments turning into links."
msgstr "防止写在评论中的URL变成链接。"

#: ../../inc/sections/copyright.php:20
msgid "Web site start year"
msgstr "网站起始年份"

#: ../../inc/sections/copyright.php:24
msgid "Author name"
msgstr "作者姓名"

#: ../../inc/sections/copyright.php:28
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: ../../inc/sections/copyright.php:67 ../../inc/sections/copyright.php:71
msgid "Free Format"
msgstr "自由格式"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:20
msgid "Theme&apos;s CSS"
msgstr "主题的 CSS"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:23
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:50
msgid "Include theme&apos;s CSS in HTML"
msgstr "在HTML中包含主题CSS"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:23
#: ../../inc/sections/css-to-style.php:41
msgid "Accelerate"
msgstr "加速"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:25
msgid ""
"* It will include the style.css code directly in the HTML file. You can "
"reduce HTTP requests."
msgstr "* 它将直接在HTML文件中包含 style.css 代码。这可以减少HTTP请求。"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:26
msgid ""
"* Since the CSS will not be cached in the browser, if you have many visitors "
"circulating within your site, it may end up counterproductive."
msgstr ""
"*由于 CSS 不会缓存在浏览器中，如果你的网站中有很多访问者，那么结果可能会适得"
"其反。"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:29
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:52
msgid "CSS for WordPress block library"
msgstr "WordPress 的 CSS 块库"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:31
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:54
msgid "Include CSS in HTML"
msgstr "在 HTML 中包含 CSS"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:32 ../../inc/sections/icon-font.php:41
#: ../../inc/sections/icon-font.php:61 ../../inc/sections/speedup-items.php:55
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:82
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:87
msgid "High rendering speed"
msgstr "高渲染速度"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:34
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:57
msgid "Leave initial setting of WordPress"
msgstr "保留 WordPress 的初始设置"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:38
msgid "The WordPress duotone filters for image blocks in block editor"
msgstr "块编辑器中图像块的WordPress双色调过滤器"

#: ../../inc/sections/css-to-style.php:41
msgid "Disable duotone filters for image blocks in block editor."
msgstr "在块编辑器中禁用图像块的双色调过滤器。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:25
msgid "Create a design file based on the following contents."
msgstr "根据以下内容创建一个设计文件。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:27
msgid "Customize (Appearance) settings (Image, various ID etc excluded)"
msgstr "自定义（外观）设置（图像、各种ID等除外）。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:28
msgid "Stylesheet of currently selected design file"
msgstr "当前选定的设计文件的样式表"

#: ../../inc/sections/design-create.php:29
msgid "Child theme&apos;s stylesheet"
msgstr "子主题&apos;的样式表"

#: ../../inc/sections/design-create.php:31
msgid ""
"* Images set in &quot;Customize (Appearance)&quot; are copied to the images "
"directory, but they are not applicable in the style sheet. If necessary, "
"please append later."
msgstr ""
"* 在&quot;自定义（外观）&quot;中设置的图片被复制到图片目录，但它们在样式表中"
"不适用。如果有必要，请稍后追加。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:32
msgid ""
"* In order to use this feature, the server must be compatible with "
"ZipArchive."
msgstr "* 为了使用这一功能，服务器必须与ZipArchive兼容。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:33
msgid "Design file name"
msgstr "设计文件名称"

#: ../../inc/sections/design-create.php:34
msgid ""
"* 20 characters or less. The characters that can be used are alphanumeric "
"and - (hyphen) and _ (underscore)."
msgstr ""
"* 20个字符或更少。可以使用的字符是字母数字和 -（连接符）和 _（下划线）。"

#: ../../inc/sections/design-create.php:38
msgid "Screenshot"
msgstr "屏幕截图"

#: ../../inc/sections/design-create.php:39
msgid ""
"* Aspect ratio 4: 3 recommended ( e.g. 600 x 450 px, 720 x 540 px, 800 x 600 "
"px, 1200 x 900 px )"
msgstr ""
"* 纵横比建议为 4：3（如600 x 450 px，720 x 540 px，800 x 600 px，1200 x 900 "
"px）。"

#: ../../inc/sections/design-select.php:70
msgid ""
"(Caution) Settings of appearance customization will be rewritten to the "
"value specified in the design file. (Image, various ID etc excluded)"
msgstr ""
"(注意）外观定制的设置将被改写为设计文件中指定的值。(图像、各种ID等除外)"

#: ../../inc/sections/design-select.php:71
msgid "Recommend that you backup appearance customization before changing."
msgstr "建议你在改变之前备份外观定制。"

#: ../../inc/sections/design-select.php:153
msgid "Initialization of appearance"
msgstr "初始化外观"

#: ../../inc/sections/design-select.php:160
#: ../../inc/sections/design-select.php:185
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:91
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:118
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:182
msgid "Activate"
msgstr "激活"

#: ../../inc/sections/design-select.php:198
msgid "Rewrite the setting of appearance customization. Is it OK?"
msgstr "重写外观定制的设置。要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/design-select.php:204
msgid "You are about to delete the design file. Is it OK?"
msgstr "你准备删除设计文件。要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/design-select.php:210
msgid "Reset stylesheet of the design file.. Is it OK?"
msgstr "重置设计文件的样式表... 要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/editor-t-settings.php:108
msgid ""
"* You can set display / non-display of button with drag &amp; drop. ( Sort "
"is not possible )"
msgstr "* 你可以用拖放的方式设置按钮的显示/不显示。(不可能进行排序)"

#: ../../inc/sections/editor-t-settings.php:120
#: ../../inc/sections/editor-v-settings.php:221
msgid "Trash can"
msgstr "垃圾桶"

#: ../../inc/sections/editor-t-settings.php:132
#: ../../inc/sections/editor-v-settings.php:234
msgid "Saved"
msgstr "保存的"

#: ../../inc/sections/editor-t-settings.php:136
#: ../../inc/sections/editor-v-settings.php:238
msgid "Restore initial settings"
msgstr "恢复初始设置"

#: ../../inc/sections/editor-v-settings.php:194
msgid "* You can set display / hide / sort of buttons by drag & drop."
msgstr "* 你可以通过拖放来设置按钮的显示/隐藏/排序。"

#: ../../inc/sections/fontawesome-load.php:22
msgid "How to load icon"
msgstr "如何加载图标"

#: ../../inc/sections/fontawesome-load.php:25
msgid "Web Fonts with CSS"
msgstr "使用 CSS 的 Web 字体"

#: ../../inc/sections/fontawesome-load.php:29
msgid "SVG with JavaScript"
msgstr "使用JavaScript的SVG"

#: ../../inc/sections/fontawesome-load.php:35
msgid "Backward compatibility"
msgstr "向后兼容"

#: ../../inc/sections/fontawesome-load.php:38
msgid "Font Awesome 4 compatibility support"
msgstr "支持Font Awesome 4兼容性"

#: ../../inc/sections/htaccess.php:35
msgid "For apache web server."
msgstr "对于 apache web server."

#: ../../inc/sections/htaccess.php:36
msgid ""
"By adding the below lines on your .htaccess, it will enable Gzip compression "
"and browser cache and will boost rendering speed."
msgstr ""
"通过在你的.htaccess中添加以下几行，它将启用Gzip压缩和浏览器缓存，并将提高渲染"
"速度。"

#: ../../inc/sections/htaccess.php:37
msgid ""
"* <span class=\"bold\">Do not overwrite/replace with your .htaccess, but ADD "
"these lines !</span>"
msgstr ""
"* <span class=\"bold\">不要用你的.htaccess覆盖/替换，但要增加这些行！</span>"

#: ../../inc/sections/htaccess.php:38
msgid ""
"* <span class=\"bold\"><span style=\"color:red\">Red letters</span> are for "
"SSL (HTTPS connection). If your site is HTTP, remove this letters.</span>"
msgstr ""
"* <span class=“bold”><span style=“color:red”>红字</span>用于SSL（HTTPS连"
"接）。如果您的网站是HTTP，请删除这些字符</span>"

#: ../../inc/sections/icon-font.php:22
msgid "Select icon fonts to load"
msgstr "选择要加载的图标字体"

#: ../../inc/sections/icon-font.php:25 ../../inc/sections/icon-font.php:53
#: ../../inc/sections/icon-font.php:57
msgid "Icons list"
msgstr "图标列表"

#: ../../inc/sections/icon-font.php:42 ../../inc/sections/icon-font.php:62
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:81
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:86
msgid "No delays in icon font"
msgstr "图标字体没有延迟"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:20
#, php-format
msgid "* This feature uses %s."
msgstr "* 该功能使用 %s。"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:23
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:106
msgid "Enable Lazy Load for various thumbnail images"
msgstr "启用各种缩略图的懒加载功能"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:27
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:110
msgid "Enable Lazy Load for post contents"
msgstr "启用帖子内容的懒加载"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:31
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:114
msgid "Enable Lazy Load for sidebar"
msgstr "启用侧边栏的懒加载"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:33
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:116
msgid "* The scroll follow sidebar may become strange movement."
msgstr "*滚动跟随侧边栏可能会变成奇怪的运动。"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:36
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:119
msgid "Enable Lazy Load for footer"
msgstr "为页脚启用 \"懒加载 \"功能"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:40
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:123
msgid "Enable Lazy Load for Gravatar"
msgstr "启用Gravatar的懒加载"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:48
#: ../../inc/sections/others.php:69 ../../inc/sections/speedup-items.php:131
msgid "Disable Jetpack&apos;s Lazy Load"
msgstr "禁用Jetpack&apos;的懒加载功能"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:57
msgid "Option"
msgstr "选项"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:60
msgid "Display images even if Javascript is disabled"
msgstr "即使Javascript被禁用，也能显示图像"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:65
msgid "Effect"
msgstr "效果"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:68
msgid "Fade-in"
msgstr "Fade-in"

#: ../../inc/sections/intersection-observer.php:72
msgid "Show (No effect)"
msgstr "显示（无效果）"

#: ../../inc/sections/jquery.php:20 ../../inc/sections/speedup-items.php:62
msgid "How to load jQuery"
msgstr "如何加载jQuery"

#: ../../inc/sections/jquery.php:22 ../../inc/sections/speedup-items.php:64
msgid "Stable"
msgstr "稳定"

#: ../../inc/sections/jquery.php:23 ../../inc/sections/jquery.php:24
#: ../../inc/sections/jquery.php:26 ../../inc/sections/speedup-items.php:65
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:66
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:68
msgid "High speed"
msgstr "高速"

#: ../../inc/sections/jquery.php:23 ../../inc/sections/jquery.php:24
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:65
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:66
msgid "Not supported before IE8"
msgstr "IE8 之前不支持"

#: ../../inc/sections/jquery.php:25 ../../inc/sections/jquery.php:26
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:67
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:68
msgid "WordPress Built In jQuery"
msgstr "WordPress内置的jQuery"

#: ../../inc/sections/jquery.php:25 ../../inc/sections/speedup-items.php:67
msgid "Most stable"
msgstr "最稳定"

#: ../../inc/sections/jquery.php:25 ../../inc/sections/speedup-items.php:67
msgid "Default behavior of WordPress."
msgstr "WordPress的默认行为。"

#: ../../inc/sections/jquery.php:26 ../../inc/sections/speedup-items.php:68
msgid "Combine jQuery and Luxeritas's script"
msgstr "结合jQuery和Luxeritas的脚本"

#: ../../inc/sections/jquery.php:26 ../../inc/sections/speedup-items.php:68
msgid "More stable"
msgstr "更加稳定"

#: ../../inc/sections/jquery.php:27 ../../inc/sections/speedup-items.php:69
msgid "Not load jQuery"
msgstr "不加载 jQuery"

#: ../../inc/sections/jquery.php:29
msgid "* JQuery loading from CDN is not designed to avoid conflicts."
msgstr "* 从 CDN 加载 JQuery 并非为了避免冲突。"

#: ../../inc/sections/jquery.php:33
msgid "Load jQuery-Migrate"
msgstr "加载 jQuery-Migrate"

#: ../../inc/sections/jquery.php:34
msgid "* Older plugins that have not been updated may require jQuery-Migrate."
msgstr "* 尚未更新的旧插件可能需要 jQuery-Migrate 。"

#: ../../inc/sections/jquery.php:38 ../../inc/sections/speedup-items.php:74
msgid ""
"Make jQuery asynchronous ( It will boost speed, be careful when using this. )"
msgstr "使jQuery异步（这将提高速度，使用时要小心。）"

#: ../../inc/sections/jquery.php:39
msgid ""
"* When you are combining jQuery and other scripts, Will add &quot;"
"async&quot; property for jQuery and add &quot;defer&quot; property for "
"external script plugin files."
msgstr ""
"* 当你组合 jQuery 和其他脚本时，将为 jQuery 添加 “async” 属性，并为外部脚本插"
"件文件添加 “defer” 属性。"

#: ../../inc/sections/jquery.php:40
msgid ""
"* Otherwise, Will add &quot;defer&quot; property for jQuery and external "
"script plugin files. ( &quot;async&quot; property will not be added )"
msgstr ""
"* 否则，将为 jQuery 和外部脚本插件文件添加 “defer” 属性。（不会添加 &quot;"
"async&quot;  属性）"

#: ../../inc/sections/jquery.php:41 ../../inc/sections/speedup-items.php:75
msgid "Please do not check if you do not have knowledge."
msgstr "如果您没有相关知识，请不要设置。"

#: ../../inc/sections/jquery.php:41 ../../inc/sections/speedup-items.php:75
msgid "Some plugin may not work correctly when this option is enabled."
msgstr "启用该选项后，一些插件可能无法正常工作。"

#: ../../inc/sections/mode-select.php:20
msgid ""
"* Both has the same design layout but Luxeritas mode is faster and lighter.  "
"Bootstrap mode should be chosen if you want to use the functions or classes "
"of Bootstrap."
msgstr ""
"*两者都有相同的设计布局，但Luxeritas模式更快、更轻。 如果你想使用Bootstrap的"
"功能或类，就应该选择Bootstrap模式。"

#: ../../inc/sections/ogp-jetpack.php:23
msgid "Disable Jetpack&apos;s OGP"
msgstr "禁用Jetpack&apos;的OGP"

#: ../../inc/sections/ogp.php:23 ../../inc/sections/ogp.php:39
#: ../../inc/sections/seo.php:23 ../../inc/sections/seo.php:29
#: ../../inc/sections/seo.php:35 ../../inc/sections/seo.php:41
#, php-format
msgid "Add %s"
msgstr "Add %s"

#: ../../inc/sections/ogp.php:28
msgid "Depreciated: Unnecessary if app_id exists"
msgstr "已弃用：如果app_id存在，则不必要"

#: ../../inc/sections/ogp.php:36 ../../inc/sections/ogp.php:39
#: ../../inc/sections/ogp.php:43
msgid "Twitter Card"
msgstr "Twitter Card"

#: ../../inc/sections/ogp.php:43
#, php-format
msgid "Type of %s"
msgstr "Type of %s"

#: ../../inc/sections/ogp.php:45
msgid "summary"
msgstr "摘要"

#: ../../inc/sections/ogp.php:46
msgid "summary_large_image"
msgstr "摘要_大图片"

#: ../../inc/sections/ogp.php:50
msgid "No need"
msgstr "不需要"

#: ../../inc/sections/ogp.php:54
msgid "default OGP image"
msgstr "默认的OGP图像"

#: ../../inc/sections/ogp.php:55
msgid ""
"* When OGP image is not set in the post, the default image set here will be "
"applied."
msgstr "* 当OGP图像没有在帖子中设置时，这里设置的默认图像将被应用。"

#: ../../inc/sections/ogp.php:84
msgid "* The above image is a reduced version."
msgstr "* 上面的图片是缩小版。"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:20
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:31
msgid "CSS compression of child theme"
msgstr "子主题的CSS压缩"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:21
msgid ""
"* If other than &quot;do not compress&quot; is selected, it will compress "
"&amp; combine and create a file named style.min.css."
msgstr ""
"*  If other than &quot;do not compress&quot; is selected, it will compress "
"&amp; combine and create a file named style.min.css. \n"
"  译：如果选择了“不要压缩”以外的选项，它将压缩组合并创建一个名为 style.min."
"css 的文件。"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:22
msgid ""
"* If other than &quot;do not compress&quot; is selected, it will load the "
"style.min.css."
msgstr ""
"* If other than &quot;do not compress&quot; is selected, it will load the "
"style.min.css.\n"
"  译：如果选择了“不要压缩”以外的选项，它将加载 style.min.css 。"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:23
msgid ""
"* If you merged with Parent Theme, it will no longer load Parent Theme CSS."
msgstr ""
"* If you merged with Parent Theme, it will no longer load Parent Theme CSS.\n"
"  译：如果您选择与父主题合并，它将不再加载父主题的 CSS 。"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:24
msgid "* CSS of parent theme will always be compressed."
msgstr ""
"* CSS of parent theme will always be compressed.\n"
"  译：父主题的 CSS 将始终被压缩。"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:26
#: ../../inc/sections/optimize-html.php:23
#: ../../inc/sections/optimize-script.php:24
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:25
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:33
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:41
msgid "Do not compress"
msgstr "不要压缩"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:27
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:34
msgid "Compress only the child theme CSS"
msgstr "只压缩子主题的CSS"

#: ../../inc/sections/optimize-css.php:28
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:35
msgid "Compression after combining CSS of parent and child"
msgstr "合并父、子CSS后进行压缩"

#: ../../inc/sections/optimize-html.php:20
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:23
msgid "Compression ratio of HTML"
msgstr "HTML的压缩比率"

#: ../../inc/sections/optimize-html.php:21
msgid ""
"* &quot;Compression rate high&quot;, is the compression level which is still "
"readable, and will not compress to the limit."
msgstr "*  ” 压缩速率高 ”，是仍然可读的压缩级别，不会压缩到极限。"

#: ../../inc/sections/optimize-html.php:24
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:26
msgid "Compression rate low"
msgstr "压缩率低"

#: ../../inc/sections/optimize-html.php:25
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:27
msgid "Compression rate high"
msgstr "压缩率高"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:20
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:39
msgid "Javascript compression of child theme"
msgstr "子主题的 Javascript 压缩"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:21
msgid ""
"* It will compress the file luxech.js in the child theme folder and create a "
"new file of luxech.min.js."
msgstr ""
"* 它将压缩子主题文件夹中的 luxech.js 文件，并创建一个 luxech.min.js 的新文"
"件。"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:22
msgid ""
"* If you select the &quot;compress&quot;, it will automatically load the "
"luxech.min.js."
msgstr "* 如果你选择了&quot; 压缩 &quot;，它将自动加载 luxech.min.js 。"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:25
msgid "Compress (you can also compress with combined additional files)"
msgstr "压缩（你也可以用组合的附加文件进行压缩）。"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:30
msgid "Additional Javascript file names to combine &amp; compress"
msgstr "额外的 Javascript 文件名合并 &amp; 压缩"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:31
msgid ""
"* In addition to luxech.js, it can be combine and compress any three files "
"directly under the child theme folder."
msgstr ""
"* 除了 luxech.js 之外，它还可以直接在子主题文件夹下组合和压缩任何三个文件。"

#: ../../inc/sections/optimize-script.php:32
msgid ""
"* The extension must be &quot;.js&quot;  (Please do not input the extension "
"in the below boxes)."
msgstr "* 扩展名必须是&quot; .js &quot;（请不要在下面的方框中输入扩展名）。"

#: ../../inc/sections/others.php:21
msgid "404 Not Found Page"
msgstr "404 Not Found Page"

#: ../../inc/sections/others.php:26
msgid "Default"
msgstr "Default"

#: ../../inc/sections/others.php:34 ../../inc/sections/pwa-manifest.php:40
#: ../../inc/sections/pwa.php:70
msgid "No pages available to select."
msgstr "没有可供选择的页面。"

#: ../../inc/sections/others.php:40
msgid "Site display settings"
msgstr "网站显示设置"

#: ../../inc/sections/others.php:43 ../../inc/sections/speedup-items.php:149
msgid "To enable the sequential output of buffering"
msgstr "启用缓存的顺序输出"

#: ../../inc/sections/others.php:45
msgid "* It will improve the speed if you check this."
msgstr "* 如果你检查这个，会提高速度。"

#: ../../inc/sections/others.php:46 ../../inc/sections/speedup-items.php:151
msgid "* If you use cache related plugins, it may conflict one another."
msgstr "* 如果你使用与缓存相关的插件，它可能会相互冲突。"

#: ../../inc/sections/others.php:49
msgid "Add the role attribute for a barrier-free"
msgstr "添加无障碍角色属性"

#: ../../inc/sections/others.php:56
msgid "Remove hentry class"
msgstr "移除hentry类"

#: ../../inc/sections/others.php:58
msgid ""
"* Checking this will avoid getting hetnry errors from Google Webmasters even "
"if you have the post dates, update dates, and author information not "
"displayed."
msgstr ""
"* 检查此选项将避免收到Google网站管理员的错误，即使您没有显示发布日期，更新日"
"期和作者信息。"

#: ../../inc/sections/others.php:61
msgid "Allow multi byte characters for slugs"
msgstr "允许 slugs 使用多字节字符"

#: ../../inc/sections/others.php:61 ../../inc/sections/others.php:126
msgid "Not recommended"
msgstr "不建议"

#: ../../inc/sections/others.php:106
msgid "Prevent detected phone numbers turning into links."
msgstr "防止检测到的电话号码变成链接。"

#: ../../inc/sections/others.php:106 ../../inc/sections/others.php:110
#: ../../inc/sections/others.php:114
#, php-format
msgid "Mainly %s"
msgstr "Mainly %s"

#: ../../inc/sections/others.php:106 ../../inc/sections/others.php:110
#: ../../inc/sections/others.php:114
msgid "Smartphone"
msgstr "智能手机"

#: ../../inc/sections/others.php:110
msgid "Prevent detected email address turning into links."
msgstr "防止检测到的电子邮件地址变成链接。"

#: ../../inc/sections/others.php:114
msgid "Prevent detected address turning into links."
msgstr "防止检测到的地址变成链接。"

#: ../../inc/sections/others.php:123
msgid "Pingback settings"
msgstr "Pingback设置"

#: ../../inc/sections/others.php:126
msgid "Allow self-pingback"
msgstr "允许  self-pingback"

#: ../../inc/sections/others.php:131
msgid "Smooth scroll settings"
msgstr "平滑滚动设置"

#: ../../inc/sections/others.php:134
msgid "Turn off the smooth scroll of the anchor link."
msgstr "关闭锚点链接的平滑滚动。"

#: ../../inc/sections/others.php:141
msgid "Leave the URL hash / fragment after scrolling."
msgstr "滚动后留下URL哈希/片段。"

#: ../../inc/sections/others.php:158
msgid "Admin bar at the bottom left of the blog screen"
msgstr "博客屏幕左下方的管理栏"

#: ../../inc/sections/others.php:161
msgid "Hide Admin bar at the bottom left"
msgstr "隐藏左下方的管理栏"

#: ../../inc/sections/others.php:172
#, php-format
msgid "Setting for %s"
msgstr "Setting for %s"

#: ../../inc/sections/others.php:172
msgid "design purpose"
msgstr "设计目的"

#: ../../inc/sections/others.php:175
msgid ""
"Place the number of posts inside the &lt;a&gt; tag in the category widget"
msgstr "将帖子数量放在类别小部件的 <a> 标签内"

#: ../../inc/sections/others.php:182
msgid ""
"Place the number of posts inside the &lt;a&gt; tag in the archive widget"
msgstr "将帖子数量放在 archive 小部件的 <a> 标签内"

#: ../../inc/sections/others.php:189
msgid "Non-compression for Parent Theme (for debugging)"
msgstr "父主题不压缩（用于调试）。"

#: ../../inc/sections/others.php:194
msgid "Measures to be taken when the widget cannot be saved"
msgstr "当小组件无法保存时应采取的措施"

#: ../../inc/sections/others.php:195
msgid "* It may be worth a try if you can not save with WAF or plug-ins."
msgstr "* 如果你不能用WAF或插件保存，这可能值得一试。"

#: ../../inc/sections/others.php:198
msgid ""
"Measures to be taken when the widget save button cannot be saved by spinning "
"around."
msgstr "当无法通过旋转来保存小部件保存按钮时要采取的措施。"

#: ../../inc/sections/pagination.php:20
msgid "Reading Settings"
msgstr "阅读设置"

#: ../../inc/sections/pagination.php:35 ../../inc/sections/pagination.php:52
#: ../../inc/sections/pagination.php:69 ../../inc/sections/pagination.php:86
msgid "posts"
msgstr "posts"

#: ../../inc/sections/phrase-list.php:31 ../../inc/sections/phrase-list.php:187
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:31
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:245
msgid "Sample registration"
msgstr "Sample registration"

#: ../../inc/sections/phrase-list.php:71 ../../inc/sections/phrase-list.php:125
msgid "Enclosing"
msgstr "Enclosing"

#: ../../inc/sections/phrase-list.php:85
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:94
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:121
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:173
msgid "Enclose"
msgstr "Enclose"

#: ../../inc/sections/phrase-list.php:106
msgid "HTML pattern Edit"
msgstr "HTML模式编辑"

#: ../../inc/sections/phrase-list.php:249
#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:314
msgid "You are about to delete the selected item. Is it OK?"
msgstr "你即将删除所选项目。要这样做吗？"

#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:37
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:39
msgid " for luxeritas only"
msgstr " for luxeritas only"

#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:42
msgid ""
"* After registration, please rewrite URL and Caption of the image from the "
"HTML pattern edit screen as necessary."
msgstr "*注册后，请根据需要从HTML模式编辑屏幕重写图像的URL和标题。"

#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:54
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:147
msgid "CSS settings for speech balloon"
msgstr "speech balloon 的CSS设置"

#: ../../inc/sections/phrase-luxeritas.php:55
msgid "* This item is CSS settings for speech balloon shortcode and shared."
msgstr "* 这一项是 speech balloon 短码的CSS设置，并共享。"

#: ../../inc/sections/phrase-sample.php:23
#: ../../inc/sections/shortcode-sample.php:23
msgid " sample"
msgstr " sample"

#: ../../inc/sections/phrase-sample.php:31
#: ../../inc/sections/shortcode-sample.php:44
msgid "Please edit contents after registration."
msgstr "请在注册后修改内容。"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:23
msgid "Even if PWA is invalid, create and load manifest"
msgstr "即使PWA是无效的，也要创建并加载清单"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:27
msgid "Start Page"
msgstr "起始页"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:32
msgid "Top Page"
msgstr "Top Page"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:43
msgid "* It is the first page displayed when the application is launched."
msgstr "* 它是应用程序启动时显示的第一个页面。"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:46
msgid "Application name"
msgstr "应用名称"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:50
msgid "Application short name"
msgstr "应用程序的简称"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:52
msgid ""
"* <code class=\"normal-family\">12 characters or less</code>. Used when "
"there is insufficient space to display the full name of the application."
msgstr ""
"* <code class=\"normal-family\">12个字符或更少</code>。当没有足够的空间显示应"
"用程序的全名时使用。"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:55
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:59
msgid "Application and Splash screen icon"
msgstr "应用程序和启动屏幕图标"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:60
msgid "Please set from &quot;Site icon&quot; of appearance customization."
msgstr "请从外观设置的&quot;网站图标&quot;中设置。"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:63
msgid "Display mode"
msgstr "显示模式"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:65
msgid "No UI"
msgstr "No UI"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:66
msgid "Minimal UI"
msgstr "极简的用户界面"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:67
msgid "Same UI as browser"
msgstr "与浏览器一样的用户界面"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:71
msgid "Orientation of screen"
msgstr "屏幕方向"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:73
msgid "Allow rotation"
msgstr "允许旋转"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:74
msgid "Fixed in portrait"
msgstr "纵向固定"

#: ../../inc/sections/pwa-manifest.php:75
msgid "Fixed in landscape"
msgstr "横向固定"

#: ../../inc/sections/pwa-others.php:21
msgid "How to output Service Worker and Manifest files."
msgstr "如何输出 Service Worker 和 Manifest 文件。"

#: ../../inc/sections/pwa-others.php:24
msgid "Dynamic"
msgstr "Dynamic"

#: ../../inc/sections/pwa-others.php:26
msgid ""
"* If the root directory does not have write permission, please check dynamic."
msgstr "* 如果根目录没有写入权限，请检查Dynamic。"

#: ../../inc/sections/pwa-others.php:29
msgid "Cahce control"
msgstr "Cahce control"

#: ../../inc/sections/pwa-others.php:32
msgid ""
"When you login to Administration Screens, delete the PWA cache in the "
"browser."
msgstr "当你登录到管理屏幕时，删除浏览器中的PWA缓存。"

#: ../../inc/sections/pwa-theme.php:34
msgid "* Set the color of mobile browser."
msgstr "* 设置手机浏览器的颜色。"

#: ../../inc/sections/pwa-theme.php:38
msgid "Theme color"
msgstr "主题色调"

#: ../../inc/sections/pwa.php:25
msgid "Your website is not served over SSL"
msgstr "你的网站没有通过SSL提供服务"

#: ../../inc/sections/pwa.php:28
msgid "Your website is served over SSL"
msgstr "你的网站是通过SSL提供的"

#: ../../inc/sections/pwa.php:51
msgid "Offline page"
msgstr "离线页面"

#: ../../inc/sections/pwa.php:54
msgid "Allow browsing offline by caching"
msgstr "允许通过缓存进行离线浏览"

#: ../../inc/sections/pwa.php:73
msgid ""
"* Offline page is displayed when the device is offline and the requested "
"page is not already cached."
msgstr "* 当设备处于离线状态，且请求的页面尚未被缓存时，将显示离线页面。"

#: ../../inc/sections/pwa.php:78
msgid "Install button"
msgstr "安装按钮"

#: ../../inc/sections/pwa.php:81
msgid "Display application install button on mobile global nav."
msgstr "在手机全局导航上显示应用程序安装按钮。"

#: ../../inc/sections/pwa.php:87
msgid "Arrange the install button using widget."
msgstr "使用小部件排列安装按钮。"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:26
msgid ""
"* To use Google reCAPCHA, you will need Site Key and Secrect Key. Please go "
"to <a href=\"https://www.google.com/recaptcha\" target=\"_blank\" "
"rel=\"noopener noreferrer\">Google reCAPTCHA</a> page and get yours."
msgstr ""
"* 要使用谷歌reCAPCHA，你将需要 Site Key 和 Secrect Key 。 请到 <a "
"href=\"https://www.google.com/recaptcha\" target=\"_blank\" rel=\"noopener "
"noreferrer\">Google reCAPTCHA</a>  页面获取。"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:27
msgid ""
"* It might take some time till you are abel to use the feature after getting "
"your keys."
msgstr "* 在你拿到密钥后，可能需要一些时间才能使用。"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:33
msgid "Disable login users"
msgstr "禁用登录用户"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:35
msgid "Reliable score threshold ( Google recommended value: 0.5 )"
msgstr "可靠的分数阈值（谷歌推荐值：0.5）"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:64
msgid "Position of reCAPTCHA badge and Page Top button"
msgstr "reCAPTCHA 标识和 Page Top 按钮的位置"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:67
msgid ""
"Display a link to Privacy &amp; Terms above the comment submission button"
msgstr "在评论提交按钮上方显示指向隐私政策和服务条款的链接"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:68
msgid "Slide the Page Top button to the left"
msgstr "将 Page Top 按钮向左滑动"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:69
msgid "Slide the Page Top button up"
msgstr "将 Page Top 按钮向上滑动"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:71
msgid "* Hiding Privacy &amp; Terms violates the terms."
msgstr "* Hiding Privacy &amp; Terms violates the terms."

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:75
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:77
msgid "light"
msgstr "light"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:78
msgid "dark"
msgstr "dark"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:84
msgid "normal"
msgstr "正常"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:85
msgid "compact"
msgstr "紧凑型"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:89
msgid "Type of authentication"
msgstr "验证类型"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:91
msgid "image"
msgstr "image"

#: ../../inc/sections/recaptcha.php:92
msgid "audio"
msgstr "音频"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:25
msgid "* Regenerate all thumbnails being used."
msgstr "* 重新生成所有正在使用的缩略图。"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:26
msgid ""
"* Processing takes time. Please do not move to another page during "
"processing."
msgstr "* 处理需要时间。在处理过程中，请不要移动到其他页面。"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:27
#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:26
msgid ""
"* Do not use this function consecutively because this function is burdens "
"the server."
msgstr "* 不要连续使用这个功能，因为这个功能会给服务器带来负担。"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:30
msgid "Regenerate started"
msgstr "重新开始生成"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:33
#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:33
msgid "Stop"
msgstr "停止"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:36
msgid ""
"Delete thumbnails that are not checked in &quot;Thumbnail Management&quot;"
msgstr "在&quot;缩略图管理&quot;中删除未被选中的缩略图&quot;"

#: ../../inc/sections/regenerate-thumbnail.php:55
#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:44
msgid "Count"
msgstr "计数"

#: ../../inc/sections/script.php:23
msgid "Do not load javascript of child theme ( luxech.js )"
msgstr "不加载子主题的 JavaScript  ( luxech.js )"

#: ../../inc/sections/script.php:25
msgid ""
"* If you are not going to customly add anything on the luxech.js, enabling "
"this will streamline the page resource."
msgstr ""
"* 如果你不打算在 luxech.js 上自定义添加任何内容，启用这个功能将精简页面资源。"

#: ../../inc/sections/script.php:30
msgid "Do not load the emoji script for WordPress"
msgstr "不要为WordPress加载表情符号脚本"

#: ../../inc/sections/script.php:32
msgid "* If you do not use emoji, not loading it will make things faster !"
msgstr "* 如果你不使用表情符号，不加载它将使页面变得更快！"

#: ../../inc/sections/script.php:37
msgid "Turn OFF the WordPress Embed function"
msgstr "关闭WordPress嵌入功能"

#: ../../inc/sections/script.php:39
msgid ""
"* If you do not use emded functions, this will also make things faster !"
msgstr "* 如果你不使用emded函数，这也会使页面变得更快！"

#: ../../inc/sections/search.php:20
msgid "Layout of search result"
msgstr "搜索结果的布局"

#: ../../inc/sections/search.php:23
msgid "Show excerpt based on word matching"
msgstr "显示基于单词匹配的摘要"

#: ../../inc/sections/search.php:27
msgid "Show normal excerpts"
msgstr "显示正常摘要"

#: ../../inc/sections/search.php:32
msgid "Number of letters when #1 is chosen"
msgstr "选择 #1 时的字符数"

#: ../../inc/sections/search.php:33
msgid ""
"When #2 is chosen, the number of letters set in &quot;Customizing "
"(Appearance)  -&gt; Style Details&quot; will apply."
msgstr "当选择 #2 时，在 “自定义（外观）“ 中设置的字符数将会应用。"

#: ../../inc/sections/search.php:36
msgid "Two-byte and One-byte character distinction"
msgstr "双字节和单字节字符区分"

#: ../../inc/sections/search.php:39
msgid "Apply the WordPress&apos;s MySQL / Maria DB setting"
msgstr "应用 WordPress &apos;的 MySQL / Maria DB 设置"

#: ../../inc/sections/search.php:43
msgid "Do not distinguish Two/One-Byte and search"
msgstr "不要区分双字节和单字节搜索"

#: ../../inc/sections/search.php:47
msgid "Distinguish Two/One-Byte and search"
msgstr "区分双字节和单字节搜索"

#: ../../inc/sections/search.php:51
msgid "Extended Function"
msgstr "扩展功能"

#: ../../inc/sections/search.php:54
msgid "Include Comments as search results"
msgstr "将评论作为搜索结果包括在内"

#: ../../inc/sections/search.php:60
msgid "Use search string autocomplete function"
msgstr "使用搜索字符串自动完成功能"

#: ../../inc/sections/search.php:60
msgid "* It can not be used with smartphones etc."
msgstr "* 它不能与智能手机等一起使用。"

#: ../../inc/sections/search.php:66
msgid "Highlight the searched words"
msgstr "突出显示搜索到的单词"

#: ../../inc/sections/search.php:70
msgid "Highlight decoration style"
msgstr "突出样式风格"

#: ../../inc/sections/search.php:77
msgid "Oblique"
msgstr "倾斜"

#: ../../inc/sections/search.php:81
msgid "Apply background color"
msgstr "应用背景颜色"

#: ../../inc/sections/securimage.php:24
msgid "Image Size (Width : Height)"
msgstr "图像大小（宽度：高度）"

#: ../../inc/sections/securimage.php:30
msgid "Number of characters (Min - Max)"
msgstr "字符数（最小-最大）"

#: ../../inc/sections/securimage.php:36
msgid "Character Set"
msgstr "字符集"

#: ../../inc/sections/securimage.php:38
msgid "Number"
msgstr "数字"

#: ../../inc/sections/securimage.php:39 ../../inc/sections/securimage.php:40
#: ../../inc/sections/securimage.php:41
msgid "Alphabet"
msgstr "字母"

#: ../../inc/sections/securimage.php:40 ../../inc/sections/securimage.php:43
msgid "upper"
msgstr "upper"

#: ../../inc/sections/securimage.php:41 ../../inc/sections/securimage.php:44
msgid "lower"
msgstr "lower"

#: ../../inc/sections/securimage.php:42 ../../inc/sections/securimage.php:43
#: ../../inc/sections/securimage.php:44
msgid "Alphanumeric"
msgstr "字母数字"

#: ../../inc/sections/securimage.php:52
msgid "Image color"
msgstr "图像颜色"

#: ../../inc/sections/securimage.php:81
msgid "Character distortion"
msgstr "字符失真"

#: ../../inc/sections/securimage.php:85
msgid "Background noise"
msgstr "背景噪点"

#: ../../inc/sections/securimage.php:100
msgid "Noise color"
msgstr "噪点颜色"

#: ../../inc/sections/securimage.php:104
msgid "Number of lines above the image to make it obscure"
msgstr "图像上方的行数，使其不明显"

#: ../../inc/sections/securimage.php:118
msgid "Line color"
msgstr "线条颜色"

#: ../../inc/sections/seo.php:20
msgid "To add tags"
msgstr "要添加的标签"

#: ../../inc/sections/seo.php:45
msgid "The front page meta description"
msgstr "首页meta描述"

#: ../../inc/sections/seo.php:47
msgid ""
"* You can change meta description of each post by writing it in &quot;"
"Excerpt&quot; on New Post / Edit Post page."
msgstr "* 你可以在新帖/编辑帖页面的&quot;摘录&quot;中改变每个帖子的元描述。"

#: ../../inc/sections/seo.php:48
msgid ""
"* You can change meta description of category and tag page by writing it in "
"&quot;Description&quot; on Edit Categories or Tags page."
msgstr ""
"* 你可以通过在编辑类别或标签页面的&quot;描述&quot;中写入类别和标签页面的元描"
"述来改变它。"

#: ../../inc/sections/seo.php:51
msgid "Structured data "
msgstr "结构化数据 "

#: ../../inc/sections/seo.php:52
msgid "Types of site names recognized by the search engine"
msgstr "搜索引擎识别的网站名称类型"

#: ../../inc/sections/seo.php:55
msgid "Web site name"
msgstr "网站名称"

#: ../../inc/sections/seo.php:59
msgid "Organization name"
msgstr "组织名称"

#: ../../inc/sections/seo.php:62
msgid "Organization"
msgstr "Organization"

#: ../../inc/sections/seo.php:66
msgid "Airline"
msgstr "Airline"

#: ../../inc/sections/seo.php:67
msgid "Corporation"
msgstr "Corporation"

#: ../../inc/sections/seo.php:68
msgid "EducationalOrganization"
msgstr "EducationalOrganization"

#: ../../inc/sections/seo.php:77
msgid "CollegeOrUniversity"
msgstr "CollegeOrUniversity"

#: ../../inc/sections/seo.php:78
msgid "ElementarySchool"
msgstr "ElementarySchool"

#: ../../inc/sections/seo.php:79
msgid "HighSchool"
msgstr "HighSchool"

#: ../../inc/sections/seo.php:80
msgid "MiddleSchool"
msgstr "MiddleSchool"

#: ../../inc/sections/seo.php:81
msgid "Preschool"
msgstr "Preschool"

#: ../../inc/sections/seo.php:82
msgid "School"
msgstr "School"

#: ../../inc/sections/seo.php:91
msgid "GovernmentOrganization"
msgstr "GovernmentOrganization"

#: ../../inc/sections/seo.php:92
msgid "LocalBusiness"
msgstr "LocalBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:101
msgid "AnimalShelter"
msgstr "AnimalShelter"

#: ../../inc/sections/seo.php:102
msgid "AutomotiveBusiness"
msgstr "AutomotiveBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:111
msgid "AutoBodyShop"
msgstr "AutoBodyShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:112
msgid "AutoDealer"
msgstr "AutoDealer"

#: ../../inc/sections/seo.php:113
msgid "AutoPartsStore"
msgstr "AutoPartsStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:114
msgid "AutoRental"
msgstr "AutoRental"

#: ../../inc/sections/seo.php:115
msgid "AutoRepair"
msgstr "AutoRepair"

#: ../../inc/sections/seo.php:116
msgid "AutoWash"
msgstr "AutoWash"

#: ../../inc/sections/seo.php:117
msgid "GasStation"
msgstr "GasStation"

#: ../../inc/sections/seo.php:118
msgid "MotorcycleDealer"
msgstr "MotorcycleDealer"

#: ../../inc/sections/seo.php:119
msgid "MotorcycleRepair"
msgstr "MotorcycleRepair"

#: ../../inc/sections/seo.php:128
msgid "ChildCare"
msgstr "ChildCare"

#: ../../inc/sections/seo.php:129
msgid "DryCleaningOrLaundry"
msgstr "DryCleaningOrLaundry"

#: ../../inc/sections/seo.php:130
msgid "EmergencyService"
msgstr "EmergencyService"

#: ../../inc/sections/seo.php:139
msgid "FireStation"
msgstr "FireStation"

#: ../../inc/sections/seo.php:140
msgid "PoliceStation"
msgstr "PoliceStation"

#: ../../inc/sections/seo.php:149
msgid "EmploymentAgency"
msgstr "EmploymentAgency"

#: ../../inc/sections/seo.php:150
msgid "EntertainmentBusiness"
msgstr "EntertainmentBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:159
msgid "AdultEntertainment"
msgstr "AdultEntertainment"

#: ../../inc/sections/seo.php:160
msgid "AmusementPark"
msgstr "AmusementPark"

#: ../../inc/sections/seo.php:161
msgid "ArtGallery"
msgstr "ArtGallery"

#: ../../inc/sections/seo.php:162
msgid "Casino"
msgstr "Casino"

#: ../../inc/sections/seo.php:163
msgid "ComedyClub"
msgstr "ComedyClub"

#: ../../inc/sections/seo.php:164
msgid "MovieTheater"
msgstr "MovieTheater"

#: ../../inc/sections/seo.php:165
msgid "NightClub"
msgstr "NightClub"

#: ../../inc/sections/seo.php:174
msgid "FinancialService"
msgstr "FinancialService"

#: ../../inc/sections/seo.php:183
msgid "AccountingService"
msgstr "AccountingService"

#: ../../inc/sections/seo.php:184
msgid "AutomatedTeller"
msgstr "AutomatedTeller"

#: ../../inc/sections/seo.php:185
msgid "BankOrCreditUnion"
msgstr "BankOrCreditUnion"

#: ../../inc/sections/seo.php:186
msgid "InsuranceAgency"
msgstr "InsuranceAgency"

#: ../../inc/sections/seo.php:195
msgid "FoodEstablishment"
msgstr "FoodEstablishment"

#: ../../inc/sections/seo.php:204
msgid "Bakery"
msgstr "Bakery"

#: ../../inc/sections/seo.php:205
msgid "BarOrPub"
msgstr "BarOrPub"

#: ../../inc/sections/seo.php:206
msgid "Brewery"
msgstr "Brewery"

#: ../../inc/sections/seo.php:207
msgid "CafeOrCoffeeShop"
msgstr "CafeOrCoffeeShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:208
msgid "FastFoodRestaurant"
msgstr "FastFoodRestaurant"

#: ../../inc/sections/seo.php:209
msgid "IceCreamShop"
msgstr "IceCreamShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:210
msgid "Restaurant"
msgstr "Restaurant"

#: ../../inc/sections/seo.php:211
msgid "Winery"
msgstr "Winery"

#: ../../inc/sections/seo.php:220
msgid "GovernmentOffice"
msgstr "GovernmentOffice"

#: ../../inc/sections/seo.php:229
msgid "PostOffice"
msgstr "PostOffice"

#: ../../inc/sections/seo.php:238
msgid "HealthAndBeautyBusiness"
msgstr "HealthAndBeautyBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:247
msgid "BeautySalon"
msgstr "BeautySalon"

#: ../../inc/sections/seo.php:248
msgid "DaySpa"
msgstr "DaySpa"

#: ../../inc/sections/seo.php:249
msgid "HairSalon"
msgstr "HairSalon"

#: ../../inc/sections/seo.php:250 ../../inc/sections/seo.php:348
msgid "HealthClub"
msgstr "HealthClub"

#: ../../inc/sections/seo.php:251
msgid "NailSalon"
msgstr "NailSalon"

#: ../../inc/sections/seo.php:252
msgid "TattooParlor"
msgstr "TattooParlor"

#: ../../inc/sections/seo.php:261
msgid "HomeAndConstructionBusiness"
msgstr "HomeAndConstructionBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:270
msgid "Electrician"
msgstr "Electrician"

#: ../../inc/sections/seo.php:271
msgid "GeneralContractor"
msgstr "GeneralContractor"

#: ../../inc/sections/seo.php:272
msgid "HVACBusiness"
msgstr "HVACBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:273
msgid "HousePainter"
msgstr "HousePainter"

#: ../../inc/sections/seo.php:274
msgid "Locksmith"
msgstr "Locksmith"

#: ../../inc/sections/seo.php:275
msgid "MovingCompany"
msgstr "MovingCompany"

#: ../../inc/sections/seo.php:276
msgid "Plumber"
msgstr "Plumber"

#: ../../inc/sections/seo.php:277
msgid "RoofingContractor"
msgstr "RoofingContractor"

#: ../../inc/sections/seo.php:286
msgid "InternetCafe"
msgstr "InternetCafe"

#: ../../inc/sections/seo.php:287
msgid "LegalService"
msgstr "LegalService"

#: ../../inc/sections/seo.php:296
msgid "Attorney"
msgstr "Attorney"

#: ../../inc/sections/seo.php:297
msgid "Notary"
msgstr "Notary"

#: ../../inc/sections/seo.php:306
msgid "Library"
msgstr "Library"

#: ../../inc/sections/seo.php:307
msgid "LodgingBusiness"
msgstr "LodgingBusiness"

#: ../../inc/sections/seo.php:316
msgid "BedAndBreakfast"
msgstr "BedAndBreakfast"

#: ../../inc/sections/seo.php:317
msgid "Campground"
msgstr "Campground"

#: ../../inc/sections/seo.php:318
msgid "Hostel"
msgstr "Hostel"

#: ../../inc/sections/seo.php:319
msgid "Hotel"
msgstr "Hotel"

#: ../../inc/sections/seo.php:320
msgid "Motel"
msgstr "Motel"

#: ../../inc/sections/seo.php:321
msgid "Resort"
msgstr "Resort"

#: ../../inc/sections/seo.php:330
msgid "ProfessionalService"
msgstr "ProfessionalService"

#: ../../inc/sections/seo.php:331
msgid "RadioStation"
msgstr "RadioStation"

#: ../../inc/sections/seo.php:332
msgid "RealEstateAgent"
msgstr "RealEstateAgent"

#: ../../inc/sections/seo.php:333
msgid "RecyclingCenter"
msgstr "RecyclingCenter"

#: ../../inc/sections/seo.php:334
msgid "SelfStorage"
msgstr "SelfStorage"

#: ../../inc/sections/seo.php:335
msgid "ShoppingCenter"
msgstr "ShoppingCenter"

#: ../../inc/sections/seo.php:336
msgid "SportsActivityLocation"
msgstr "SportsActivityLocation"

#: ../../inc/sections/seo.php:345
msgid "BowlingAlley"
msgstr "BowlingAlley"

#: ../../inc/sections/seo.php:346
msgid "ExerciseGym"
msgstr "ExerciseGym"

#: ../../inc/sections/seo.php:347
msgid "GolfCourse"
msgstr "GolfCourse"

#: ../../inc/sections/seo.php:349
msgid "PublicSwimmingPool"
msgstr "PublicSwimmingPool"

#: ../../inc/sections/seo.php:350
msgid "SkiResort"
msgstr "SkiResort"

#: ../../inc/sections/seo.php:351
msgid "SportsClub"
msgstr "SportsClub"

#: ../../inc/sections/seo.php:352
msgid "StadiumOrArena"
msgstr "StadiumOrArena"

#: ../../inc/sections/seo.php:353
msgid "TennisComplex"
msgstr "TennisComplex"

#: ../../inc/sections/seo.php:362
msgid "Store"
msgstr "Store"

#: ../../inc/sections/seo.php:371
msgid "BikeStore"
msgstr "BikeStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:372
msgid "BookStore"
msgstr "BookStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:373
msgid "ClothingStore"
msgstr "ClothingStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:374
msgid "ComputerStore"
msgstr "ComputerStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:375
msgid "ConvenienceStore"
msgstr "ConvenienceStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:376
msgid "DepartmentStore"
msgstr "DepartmentStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:377
msgid "ElectronicsStore"
msgstr "ElectronicsStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:378
msgid "Florist"
msgstr "Florist"

#: ../../inc/sections/seo.php:379
msgid "FurnitureStore"
msgstr "FurnitureStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:380
msgid "GardenStore"
msgstr "GardenStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:381
msgid "GroceryStore"
msgstr "GroceryStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:382
msgid "HardwareStore"
msgstr "HardwareStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:383
msgid "HobbyShop"
msgstr "HobbyShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:384
msgid "HomeGoodsStore"
msgstr "HomeGoodsStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:385
msgid "JewelryStore"
msgstr "JewelryStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:386
msgid "LiquorStore"
msgstr "LiquorStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:387
msgid "MensClothingStore"
msgstr "MensClothingStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:388
msgid "MobilePhoneStore"
msgstr "MobilePhoneStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:389
msgid "MovieRentalStore"
msgstr "MovieRentalStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:390
msgid "MusicStore"
msgstr "MusicStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:391
msgid "OfficeEquipmentStore"
msgstr "OfficeEquipmentStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:392
msgid "OutletStore"
msgstr "OutletStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:393
msgid "PawnShop"
msgstr "PawnShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:394
msgid "PetStore"
msgstr "PetStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:395
msgid "ShoeStore"
msgstr "ShoeStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:396
msgid "SportingGoodsStore"
msgstr "SportingGoodsStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:397
msgid "TireShop"
msgstr "TireShop"

#: ../../inc/sections/seo.php:398
msgid "ToyStore"
msgstr "ToyStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:399
msgid "WholesaleStore"
msgstr "WholesaleStore"

#: ../../inc/sections/seo.php:408
msgid "TelevisionStation"
msgstr "TelevisionStation"

#: ../../inc/sections/seo.php:409
msgid "TouristInformationCenter"
msgstr "TouristInformationCenter"

#: ../../inc/sections/seo.php:410
msgid "TravelAgency"
msgstr "TravelAgency"

#: ../../inc/sections/seo.php:419
msgid "MedicalOrganization"
msgstr "MedicalOrganization"

#: ../../inc/sections/seo.php:428
msgid "Dentist"
msgstr "Dentist"

#: ../../inc/sections/seo.php:429
msgid "Hospital"
msgstr "Hospital"

#: ../../inc/sections/seo.php:430
msgid "Pharmacy"
msgstr "Pharmacy"

#: ../../inc/sections/seo.php:431
msgid "Physician"
msgstr "Physician"

#: ../../inc/sections/seo.php:440
msgid "NGO"
msgstr "NGO"

#: ../../inc/sections/seo.php:441
msgid "PerformingGroup"
msgstr "PerformingGroup"

#: ../../inc/sections/seo.php:450
msgid "DanceGroup"
msgstr "DanceGroup"

#: ../../inc/sections/seo.php:451
msgid "MusicGroup"
msgstr "MusicGroup"

#: ../../inc/sections/seo.php:452
msgid "TheaterGroup"
msgstr "TheaterGroup"

#: ../../inc/sections/seo.php:461
msgid "SportsOrganization"
msgstr "SportsOrganization"

#: ../../inc/sections/seo.php:470
msgid "SportsTeam"
msgstr "SportsTeam"

#: ../../inc/sections/seo.php:483
msgid "Site logo"
msgstr "网站 logo"

#: ../../inc/sections/seo.php:516
msgid "Organization logo"
msgstr "组织 logo"

#: ../../inc/sections/seo.php:516
msgid ""
"Only when &quoValid only when &quot;Organization name&quot; is selected as "
"the type of site name"
msgstr "只有当&quot;组织名称&quot;被选定为网站名称类型时才有效"

#: ../../inc/sections/seo.php:517
msgid "* Required depending on the selected organization"
msgstr "* 需要，取决于所选组织"

#: ../../inc/sections/seo.php:520
msgid "There is no organization logo. Or don&apos;t need such a setting"
msgstr "没有组织标志。或者不需要这样的设置"

#: ../../inc/sections/seo.php:524
msgid ""
"Make the search engine recognize the following image as &quot;Organization "
"logo&quot;"
msgstr "让搜索引擎识别以下图片为&quot;组织标志&quot;"

#: ../../inc/sections/seo.php:526
msgid "* The image must be at least 112 px wide and at least 112 px high."
msgstr "* 图片必须至少为112px宽，至少为112px高。"

#: ../../inc/sections/seo.php:561
msgid "Put tags and category names into meta keywords"
msgstr "将 标签 和 分类 放入 meta keywords 中"

#: ../../inc/sections/seo.php:565
msgid "Do not need any meta keywords!"
msgstr "不需要任何meta keywords!"

#: ../../inc/sections/seo.php:569
msgid "Date to display in Google search results"
msgstr "在谷歌搜索结果中显示的日期"

#: ../../inc/sections/seo.php:574
msgid ""
"* It is a setting of the date to display in Google search results when there "
"is both a publish date and an update date."
msgstr ""
"* 它是在同时有发布日期和更新日期的情况下，在谷歌搜索结果中显示日期的设置（建"
"议设置为更新日期）。"

#: ../../inc/sections/seo.php:577
msgid "category and tag pages"
msgstr "类别和标签页"

#: ../../inc/sections/seo.php:578
msgid "* For SEO reasons, you can only select either category or tag page."
msgstr "* 由于SEO的原因，你只能选择类别或标签页。"

#: ../../inc/sections/seo.php:581
msgid "Index category page."
msgstr "索引类别页。"

#: ../../inc/sections/seo.php:581 ../../inc/sections/seo.php:585
msgid "Only the first page"
msgstr "只有第一页"

#: ../../inc/sections/seo.php:585
msgid "Index tag page."
msgstr "索引标签页。"

#: ../../inc/sections/seo.php:589
msgid "Prohibit crawlers to index either"
msgstr "禁止爬虫对上面两类页面进行索引"

#: ../../inc/sections/seo.php:593
msgid "Splitting Content for blog posts and pages"
msgstr "分割博客文章和页面的内容"

#: ../../inc/sections/seo.php:596
msgid ""
"Prohibit crawlers to index second page onward when contents are split using "
"&lt;!--nextpage--&gt; tag."
msgstr ""
"当使用 &lt;!--nextpage--&gt; tag分割内容时，禁止爬虫对第二页以后的内容进行索"
"引。"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:39
msgid "Speech balloon shortcode"
msgstr "balloon shortcode短码"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:44
msgid ""
"* If speech balloon shortcode is registered, CSS for speech balloon will be "
"automatically loaded."
msgstr "* 如果注册了speech balloon短码，speech balloon的CSS将被自动加载。"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:59
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:82
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:110
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:133
msgid "Registered"
msgstr "注册"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:68
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:119
msgid "Select image"
msgstr "选择图像"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:69
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:120
#, php-format
msgid "Width %s recommended"
msgstr "建议宽度为 %s"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:77
#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:128
msgid "Caption"
msgstr "标题"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:87
msgid "Left caption"
msgstr "Left caption"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:138
msgid "Right caption"
msgstr "Right caption"

#: ../../inc/sections/shortcode-balloon.php:148
msgid "* This item can be changed even after shortcode registration."
msgstr "* 这个项目即使在短码注册后也可以改变。"

#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:66
#, php-format
msgid "* %s names with the same name can not be registered."
msgstr "* 同名的%s名字不能被注册。"

#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:67
msgid ""
"* Import is self responsible, please import only from the trustworthy file."
msgstr "* 导入是自己负责的，请只从值得信赖的文件中导入。"

#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:68
msgid "* Shortcode is stored in shortcodes directory of the child theme."
msgstr "* 短码存储在子主题的短码目录中。"

#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:69
msgid ""
"* Except for Luxeritas special shortcode, you can use it for other themes by "
"porting the contents stored in the shortcodes directory to functions.php."
msgstr ""
"* 除了Luxeritas的特殊短码，你可以通过移植存储在短码目录下的内容到function.php"
"来使用它，用于其他主题。"

#: ../../inc/sections/shortcode-list.php:140
msgid "Shortcode Edit"
msgstr "短码编辑"

#: ../../inc/sections/shortcode-sample.php:27
msgid "Tutorial"
msgstr "教程"

#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:24
msgid ""
"* It will retrieve the SNS count number of all posts and restructure the "
"cache."
msgstr "* 它将检索所有帖子的SNS计数，并重组缓存。"

#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:25
msgid "* Normally you do not need to use this function."
msgstr "* 通常情况下，你不需要使用这个功能。"

#: ../../inc/sections/sns-cache-all-get.php:30
msgid "Restructure started"
msgstr "结构调整开始"

#: ../../inc/sections/sns-cache-cleanup.php:21
msgid "Clear all SNS count cache"
msgstr "清除所有SNS计数缓存"

#: ../../inc/sections/sns-cache-cleanup.php:22
msgid "* This will delete the whole cache directory including cache settings."
msgstr "* 这将删除整个缓存目录，包括缓存设置。"

#: ../../inc/sections/sns-cache-csv.php:24
msgid "* Download the list of SNS count caches in CSV format."
msgstr "* 下载CSV格式的SNS计数缓存列表。"

#: ../../inc/sections/sns-cache-csv.php:27
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: ../../inc/sections/speedup-items.php:42
msgid "Compress"
msgstr "压缩"

#: ../../inc/sections/speedup-items.php:79
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:84
#, php-format
msgid "How to Load CSS of %s"
msgstr "How to Load CSS of %s"

#: ../../inc/sections/speedup-items.php:154
msgid "SNS count cache"
msgstr "SNS 统计缓存"

#: ../../inc/sections/speedup-items.php:174
#: ../../inc/sections/speedup-items.php:178
msgid "* Please setting this item yourself."
msgstr "* 请自行设定此项目。"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:21
msgid "* Using cache plugin with Luxeritas may be rather slow."
msgstr "* 使用Luxeritas的缓存插件可能相当慢。"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:22
msgid "* Red letters set are not basically recommended."
msgstr "* 红字集基本上不推荐使用。"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:23
msgid "Recommended settings"
msgstr "建议设置"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:24
msgid ""
"Faster settings <span style=\"color:red\">( But lags in rendering ! )</span>"
msgstr "更快的设置 <span style=\"color:red\">(但在渲染方面有滞后！ )</span>"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:25
msgid "Extreme settings"
msgstr "极端设置"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:25
msgid "Caution"
msgstr "注意事项"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:27
msgid "You selected the item."
msgstr "你选择了这个项目。"

#: ../../inc/sections/speedup-set.php:27
msgid "Please press save button"
msgstr "请按保存按钮"

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:19
msgid ""
"* For checked size, thumbnails will be created when uploading images on the "
"Media Library."
msgstr "* 对于检查过的尺寸，在媒体库上上传图片时将会创建缩略图。"

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:20
msgid ""
"* Crop = When the aspect ratio does not match, the protruding part is cut "
"away."
msgstr "* 裁剪 = 当长宽比不一致时，突出的部分被裁掉。"

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:21
msgid ""
"* Selectable = On post, you can select &quot;ATTACHMENT DISPLAY "
"SETTINGS&quot; in the Media Library."
msgstr ""
"* Selectable = On post, you can select &quot;ATTACHMENT DISPLAY "
"SETTINGS&quot; in the Media Library."

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:26
msgid "Generate"
msgstr "生成"

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:27
msgid "Max size"
msgstr "Max size"

#: ../../inc/sections/thumbnail-manage.php:132
msgid ""
"* To use user thumbnails with existing images, you need to regenerate "
"thumbnails."
msgstr "* 要用现有的图片使用用户缩略图，你需要重新生成缩略图。"

#: ../../inc/sections/title.php:20
msgid "Separator of title"
msgstr "标题分隔符"

#: ../../inc/sections/title.php:31
msgid "Page title when Front Page is post pages"
msgstr "当前页为帖子页面时的页面标题"

#: ../../inc/sections/title.php:38 ../../inc/sections/title.php:49
#: ../../inc/sections/title.php:76
msgid "Tagline"
msgstr "标签"

#: ../../inc/sections/title.php:42
msgid "Page title when Front Page is static pages"
msgstr "当Front Page为静态页面时的页面标题"

#: ../../inc/sections/title.php:53 ../../inc/sections/title.php:57
#: ../../inc/sections/title.php:64 ../../inc/sections/title.php:68
#: ../../inc/sections/title.php:72 ../../inc/sections/title.php:76
msgid "Page title"
msgstr "页面标题"

#: ../../inc/sections/title.php:61
msgid "Other page title"
msgstr "其他页面标题"

#: ../../inc/sections/version.php:58
msgid "Current Theme"
msgstr "当前主题"

#: ../../inc/sections/version.php:59 ../../inc/sections/version.php:65
#, php-format
msgid "Version: %s"
msgstr "Version: %s"

#: ../../inc/sections/version.php:62
#, php-format
msgid "This is a child theme of %s."
msgstr "This is a child theme of %s."

#: ../../inc/sections/version.php:64
msgid "Parent Theme"
msgstr "父主题"

#: ../../inc/sections/version.php:69
#, php-format
msgid "By %s"
msgstr "By %s"

#: ../../inc/sections/version.php:73
msgid "Tags"
msgstr "标签"

#: ../../inc/sections/widget-area.php:21
msgid "* When checked, hide the widget area."
msgstr "* 选中后，隐藏小部件区域。"

#: ../../inc/sections/widget-area.php:34 ../../inc/sections/widget-area.php:56
#: ../../inc/sections/widget-body.php:42 ../../inc/sections/widget-body.php:64
msgid "Preview"
msgstr "预览"

#: ../../inc/sections/widget-body.php:29
msgid "* When checked, hides the widget."
msgstr "* 当被选中时，隐藏小部件。"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:20
msgid "Load CSS for widgets"
msgstr "为小部件加载CSS"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:21
msgid ""
"* If you are not using CSS for widgets, disabling its load will decrease the "
"total filze size of the page and can make your page render faster."
msgstr ""
"* 如果您没有将 CSS 用于小部件，禁用其加载将减少页面的文件总大小，并可以使页面"
"呈现速度更快。"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:31
msgid "Search Form Widget"
msgstr "搜索表格小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:32
msgid "Categories &amp; Archive Widget"
msgstr "分类 & 归档小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:33
msgid "Categories &amp; Archive DropDown Widget"
msgstr "分类&amp; 档案下拉小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:34
msgid "Calendar Widget"
msgstr "日历小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:35
msgid "Tag cloud Widget"
msgstr "标签云小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:37
msgid "Adsense Widget"
msgstr "Adsense小工具"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:39
msgid "SNS Follow Button (by Luxeritas)"
msgstr "SNS Follow Button (by Luxeritas)"

#: ../../inc/sections/widget-css.php:40
msgid "RSS / Feedly Button (by Luxeritas)"
msgstr "RSS / Feedly Button (by Luxeritas)"

#: ../../languages/site/translations.php:77
#, php-format
msgid "Category: %s"
msgstr "Category: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:78
#, php-format
msgid "Tag: %s"
msgstr "Tag: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:79
#, php-format
msgid "Author: %s"
msgstr "Author: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:80
#, php-format
msgid "Year: %s"
msgstr "Year: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:81
#, php-format
msgid "Month: %s"
msgstr "Month: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:82
#, php-format
msgid "Day: %s"
msgstr "Day: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:83
#, php-format
msgid "Archives: %s"
msgstr "Archives: %s"

#: ../../languages/site/translations.php:84
#, php-format
msgid "%1$s: %2$s"
msgstr "%1$s: %2$s"

#: ../../languages/site/translations.php:86 ../../pages/sitemap.php:23
#: ../../pages/sitemap.php:24 ../../pages/sitemap.php:36
msgid "Sitemap"
msgstr "Sitemap"

#: ../../pages/wrapper-menu.php:15 ../../pages/wrapper-menu.php:16
msgid "Custom global nav"
msgstr "自定义全局导航"
